朋友警察對最近示威活動睇法

朋友係警無ac
代爲轉貼

大家好
我係一個職位低微既藍衫小巡警
坐車出去正常接波做野
首先我無兒都無女
想同大家分享下對反送中事件既睇法
首先我係極反對送中呢條條例

想同大家講下警隊入邊黑警數量
咁我地要定義左黑警先；係濫用暴力
去令人受不必要既痛苦。用警權
去屈揼砌人生豬肉。
咁其實我見到真係符合條件既可能最多係得4成
而其他既普遍我會叫佢地做藍絲最多睇電視同whatsapp forward屌下示威者，佢地做野都跟足程序，有就有，無就無。唔會屈你。
咁最多你最多都係話大家係政見不同，但佢未去到黑警。
警察本來就唔係一份會令市民有好感既工作，唔同救護，消防。唯一目標就係去救人。當然警察都會救人，但佢亦會罰你，拉你，告你。好似渣車既人都唔會想見到警察咁。

而其實警校入邊真係無所謂既洗腦
入邊係唔會提及政治野咁滯
只係訓練你既身同心可以合適受壓成為一個警察，屌下你同教下法例咁。
政治立場應該係佢地本身就有或同袍渲染。

而呢次反送中過程中我都覺得用既武力係好唔合理過哂火，速龍，某d防暴係打到痴哂線亂咁射人，其實唔只我一個認為，身邊都有同事圍內傾起都覺得係。
其實扮下野推走示威者咪算，大家都唔好受傷，齊齊整整番屋企。

而你地話警察無一個係無辜
我唔能夠同意
過份使用武力，屈人既警察的確係要屌，無能高層要屌。
但如果我無份出去既，我守係沙頭角警局
日日都安守本份 去接call幫有需要既市民
咁我又點解要係比市民痛恨呢
重有好多同事係環頭默默耕耘，一樣有好多市民需要警察幫手。
我都好想知點解我正常環頭日日幫市民做野但我要變過街老鼠
點解要169去打1船人呢？
咁我又唔會講果d唔鐘意警察有事唔好搵警察
我地係受薪，任何市民有需要都應該幫手。

元朗果日我都好嬲，好想去現場著起套制服保護咁多位，但奈何我唔屬元朗，我都收左工，只能係屋企發夢做個校巴司機車番D同學仔走。

咁多位會話唔想比人批鬥就辭工
如果我走左，又會少一個有自由意志既警察。
但我相信咁多位有幾討厭警察都好
都會同意世界任何一個地方都唔可以無左警察
警務工作始終要人去做，區區既RN都有幾萬個。
由細既有人唔見野，執到野，嘈交，打交，有人失蹤，其他刑事案件例如襲擊，詐騙等等。
有人死左既遺體幾核特都好都係警察要去掂去反轉，睇有無傷痕，影相記錄等等。
我相信好多香港人都好高質，但你唔可以排除始終有人會犯法，無左警察大家重敢唔敢出夜街？短期未必有野，但長期問題會出哂黎。

如果大家想警隊有改變，更加應該要加入警隊，搵多d同路人，有更多既自由意志入黎，搵到同路人，有行動可以一齊響應。警權問題，政府施政問題，唔會你屌完第二朝訓醒就有改變。呢個係一個長時間既鬥爭，一定係要滲入黎。
孫中山革命既成功都係因為佢既滲入做得好。
而家警隊退休朝，其實上一代深藍既老屎忽由一開始佢地已經完全唔聽人講野，我都唔知點解中共日日比屎佢地食都咁愛國愛黨。我都覺得佢地成日whatsapp傳d咩外國CIA介入，影張外國人相就信哂好on9。
但佢地好快會退休，下一代警察就係由80後，90後甚至00後話事。

而當有黃既警察入到去警隊佢有志想改變個制度既時候，咁你都要比時間佢企穩，佢都未有足夠時間能一展抱負既時候，你就叫佢辭職。
咁警隊點會有改變，好老實比你日又屌夜又屌無差別咁屌，黃都變藍啦。
坦白講 如果純講口臭同屌，香港示威者真係全世界前列。
好似將軍澳架警車炒左咁，大家有理無理屌左先，又唔知班伙記有無上過前線亂咁打人。咁你地同藍絲廢老話示威者全部係廢青有乜分別。

另外禍及家人我都覺得係唔岩，我從來無聽過警察即使幾憎示威者都從來無提過要攪埋人地既屋企人，小朋友無得揀自己老豆老母，點解對佢咁唔公平，你點樣去肯定被欺凌小朋友既老豆老母就係出去亂咁打人既警察定係各環頭依舊為市民服務接call既警察？ 咁警察又可唔可以話唔知邊個示威者打佢見個個著黑衫，一模一樣而濫捕所有黑衫示威者？我相信答案都係否。
大家都知道殺人犯既家人都係無罪。
大家問自己一句 你係咪肯定全部警仔警女既老豆老母都有份出黎亂咁打示威者？
當你控訴緊白衫人既暴力，政府既白色恐怖。強調大眾有免於恐懼的自由，點解你地又散播出白色恐怖？
社會係唔公平 但係道德面前應該人人平等。

而成立獨立調查委員會 我係覺得需要，同時亦要同釋放示威者掛鉤，承諾2邊都要查，但唔會作追究，要特赦就2邊都特赦。咁先係法治社會。你好難單方面釋放其中一邊，又要追究對方。
如果警察真係過份使用武力要拉要鎖，
而示威者真係有犯刑事毀壞或者傷人果D就要永不追究，咁重叫唔叫法治，定係人治呢？咁大家做左當權者都會變成排除異己，順我者昌，逆我者亡。呢個值得大家反思。

另外前線既伙記，我知上頭命令違反唔到，但你可以扯留灘。我希望你地將來對示威者可以留手，做下樣就算，比你打爆100個示威者個頭其實唔會幫到你升職。到你比人清算番過份使用武力，我肯定唔會有白恤衫會同你揹飛，因為你地多一個唔多少一個唔少。如果你見到身邊既兄弟殺紅左眼，請你拉住佢，你咁樣係救左2個人，1個警察1個示威者。

出呢篇文我唔係想洗白警察，只係想大家知道其實警察係點睇反送中呢件事，我都深信你討厭警察的話，唔會因爲我幾隻字而令你改變立場。我亦希望有更多自由意志既伙記可以走出黎。我深信毅進既警察唔可恥，最緊要係你有果一顆服務市民既心。希望大家可以拎出你果粒又大又圓既良心出黎做野。
我好歡迎同示威者去討論大家對呢次反送中事件既睇法，但如果一心想人生攻擊，侮辱就不了，我真係頂唔到好多呢d語言暴力。

最後林志偉真係麻煩你收嗲啦，唔好成日衝出黎柒，成日件事未攪清就沖出黎表態，騎劫成個JPOA，真係頂你唔順。
有無計可以反下個柒頭

願香港平安 大家都可活係最自由既空氣中

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

警察冇一個係無辜

metoo 828
瘋狂打黑犬膝頭

警察無一個係無辜

we don't care

Too long didn’t read
收皮
黑警無一個係無辜

洗白係冇用嫁

咪撚洗白啊

警察冚家剷

TLDR

真正黑警得4成？？？
當你講真，言下之意係覺得少？

呢兩個月我都睇得唔少呢啲洗底文啦
收收皮啦

唔洗係到洗白 辭左職先上黎再講

收皮啦 我90後 識十個做狗 十個都日日咒罵話要殺死示威者

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

不推文

「禍必及妻兒」就黎開學，請全港學生一齊杯葛及排擠犬二代

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

想洗底 邊有咁易呀 黑警

黑警冇一個係無辜，咪撚洗白

篇文5年前出就得

又想洗白
紀律部隊知唔知係咩一人犯錯全體受罰

黑警無一個係無辜
打犯衰三代 瞄頭死全家
禍必及妻兒

負評 blocked 上一頁

tldr
你朋友有無阻止黑警濫權發生
無就收收皮
網上black bloc我呀媽都識啦屌你老母
係就行出黎講啦垃圾

如果大家想警隊有改變，更加應該要加入警隊，搵多d同路人，有更多既自由意志入黎，搵到同路人，有行動可以一齊響應。警權問題，政府施政問題，唔會你屌完第二朝訓醒就有改變。呢個係一個長時間既鬥爭，一定係要滲入黎。
孫中山革命既成功都係因為佢既滲入做得好。

收皮啦
30000個警案冇一個夠膽企出黎就濫暴/武警情況講出實況
你地注定成為condom 唔係你死就我地亡

又想洗白不了

一係，你就勁揪些少，開個白警記者會
一係，你就返屋企收皮，黑警沒有一個是蘑菇的

痴撚線，仲要問返我地轉頭點解咁多人仇警，點解一碌鳩打一船人，你盲撚左睇唔到你啲同事點濫暴濫權啊？

洗白完未呀ON9
又P牌又幫朋友屌你老母ON99

黑警死全家 收撚皮

又話咩想去元朗

你唔撚以休班警身份去

收撚皮啦 屌你老母

如果有6成無辜，咁點解唔罷工，唔搵一兩個出黎篤灰？

又洗白
唔洗多講啦！

如果你612咁講可能仲有啲用

你紀律部隊嚟，有四成黑仲叫少？
一係你哋就兵變，一係就咪撚撈

屌你老味4成黑警仲叫唔過分
定係你自己已經黑所以唔覺大家有幾黑

8.28 CX集會 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*7條命
*3隻眼
*800幾人被捕
*30幾人被捕後入院
*721元朗
*荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人
*北角福建幫
*811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

一隻狗想洗白三萬隻？ 不了

我尻知你係咪黑警咩

你著左套制服就係同佢地同一伙
你會唔會去分黑社會邊個係好人邊個係壞人?

睇唔過眼既就辭職

咁撚正義督灰囉 如果唔係你都係包庇犯罪

又想洗白

林鄭講完嘢就大量警察朋友親戚post

TLDR
無一個係無辜

咁撚多濫暴濫權，你嗰所謂六成唔企出嚟？
家屬連線集會又得嗰幾百人？

你哋咁見唔過眼咪過嚟呢邊囉
又要收錢打人又要洗白
我哋畀你打又畀人清算只係為咗民主自由
狗學咩人講咩道理
你唔收錢返工就係硬道理

又想洗白屌你老母

自己話4成係黑警
仲好意思出黎洗白？

違規既、濫權既警察4%都太多，你同我講4成？！

你起內部阻止唔到佢哋，就唔好怪社會用社會既方法處理佢哋
打錯人？WFC，你爆料俾老豆搵仔咪一天都光曬

個別CASE只能表示同情
但仆街佔大多數係真既

有就有，無就無。唔會屈你。

哦 得喇 睇到喇 去拎飯盒喇

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

哦

又洗底

佢六成非黑警都作得出
幫下佢督數囉

又係我朋友係警察洗白文
屌你老母收皮啦

要講幾多次 警察無好人
你守沙頭角 令沙頭角有足夠人手調多幾個人去打人都係罪孽

No, sorry.

收皮啦 屌你老母呀 洗白呀？

打到完全骨折都唔追究？
你傻撚左牙？

新嶺屋你肯定無私刑？

30000個警有4成黑都已經萬二個, 咁仲唔夠多?
仲有唔好講到你守係沙頭角就係無辜, 只係因為你未需要上前線
路西法效應聽過未? 你講到你幾善良都好, 一上到場, 現場氣氛同你既身份只會驅使你上晒腦咁打

同意考警察，係為香港民族作長遠打算，又可以有收入

講下你邊個同事係藍
最好有埋相 & no.

理撚得你PC仔又好高級督察又好 無一個係無辜 禍必及妻兒

收皮啦 想洗白冇咁易啊

驚啊？咪唔好當差囉

你報案中心教我咁講㗎咋

I don’t care
黑警死全家

你的朋友就是你

咪撚洗白啦屌你老母
我要你地30000個全部死全家呀

黑警佔6-7成還可信

4成？ 計埋交通警，後勤文職？

警察冇一個係無辜
睇左大半, 去到中間發現原來係招聘廣告

4成濫權仲唔夠？
個餘下6成有冇阻止過呢啲事發生
冇嘅話個6成人同個4成人係冇分別！
收收皮先

屌你老母死黑警。

叫你朋友死全家
唔使多謝

警察係一個(個體)

唔理你學堂又好輔警又好藍衫白衫文職

都係警察

講完

都係個句 任何紀律部隊都係行集體問責 你覺得自己無辜 就努力清走害群之馬 你唔阻止咁其實已經係默認佢嘅行為

最多得4成？你個鄧大總統話一半wo
咪再出黎洗白白

too late

哋屎啦你

睇得自己咁重要

夠薑你就辭職
一係你就企出嚟
譴責你班害群之馬
割蓆

無膽就返狗屋含撚

講咁多廢話
你地係一個隊伍 見到伙記做錯 過晒火
你唔去出聲屌佢 反而係到沉默扮無辜？
你唔出聲佢地就愈覺得自己岩
你冇份打班示威者但實際上 你係令警隊更加不受控既一份子

警察的朋友只有警察

4成佢老母咩
沒有一個警不是黑

納粹德軍：納粹德軍都有好人！！

ME： ON9!

呢排成日都有呢d洗白文
不如咁啦 你朋友話最多4成係黑警
咁6成唔係 咁呢6成一出場就綁條黃帶係手
咁咪屌你 唔打你
唔係我地點識分

Too long didn’t read

洗白post已fail
請用不推文回覆

死開啦dllm

躝啦香港警察
你服務緊港共政府咋屌你老母
而你地份糧係納稅人比架屌你老母
係新屋嶺打到人骨折果d唔講？
4成？我屌你老母啦

笑死, 差唔多開學就係咁想洗白, 洗唔撚到架啦, DLLM

支持你去老豆搵仔度篤灰啦

含撚啦屌你老母狗西

黑警四成已經ON9 費事睇落去

「而你地話警察無一個係無辜
我唔能夠同意
過份使用武力，屈人既警察的確係要屌，無能高層要屌。
但如果我無份出去既，我守係沙頭角警局
日日都安守本份 去接call幫有需要既市民
咁我又點解要係比市民痛恨呢」

請問你既所謂安守本份
見到721元朗發生左咩事
你選擇做左D咩?

拎張委任證出黎先講啦

臨近開學了

成篇既結論就係：唔關我事

我對警察既強烈痛恨感係由721開始高漲
當晚睇live既我，見住無辜市民、手足被打
我咩都做唔到，更見住警察班畜生將市民棄而不顧、態度惡劣
望住live睇到凌晨4點，畜生只係望住班黑庭會
即使對方拎武器，但仍然毫無行動
及後記者會各種包庇發言、毫無人性既道理
嗰一刻我發誓我一定唔會忘記，我一世都痛恨你地
黑警死全家呢啲只係口號，大家都唔會真係去傷心警察
但若果呢個世界有神或者惡魔既話
我會獻上發自內心、最真誠、亦絕不後悔既祈禱
「我希望各位警察及其家屬得到最痛若最折磨既方式死去」

克警收皮啦

收皮啦，每次出黎果d 黑警大家有眼啦，行過就拉，講一句又拉
一單又一單手足比你地私刑打到重傷，呢d 仇怨你掉轉頭去怪返我地？

此post已完啦屌你老母

洗你老母閪白 你全家仆街含撚死都唔夠還啊屌你老母

竟然認有12000個黑警.即兩個就有一個黑警. 仲想人來區分你地 你係咪hi大左？

沉默也是罪來的, 黑警

無一個係無辜

講得幾有道理
不過你都唔係無辜
死全家麻包袋屌你老母

要繼續冇兒冇女呀

6成人唔阻止4成人犯錯=縱容=幫凶

以前我信有好警察
但721 一單
811又一單

你係好警察就唔會做幫兇
唔好諗住試嚟洗底等自己好過啲!
正如有良知既人 唔會幫黑社會打工一樣

tldr
真係好嬲
每篇洗白文都係呢句悶唔悶
嬲你老母咩嬲
你冇嬲既資格呀

睇完第一段就知後面唔洗睇落去
想洗底??收收皮先啦

收皮啦

麻包袋

小巡警？中國人用語。

你應該係比壓力班垃圾黑警

收嗲啦廢物

上次果個警察家屬個集會得個廿條友
你同我講得四成？
仲有係紀律部隊宿舍揼嘢落嚟我都未同你計

你係唔想比人標籤做黑警既
就供曬你識既黑警出黎

洗白已經無用

仲滲透? 5年前入去既, 不知幾多為錢黃都洗到變黑

姐係1.2萬個黑警

咁委屈唔好撚做囉

警察無一個係無辜

1，游行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
9，切斷交通網絡，減低支援力量
剪斷全區交通燈，炸/燒斷主要幹線，炸毀鐵路橋墩
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局
獲取大量武力
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府
香港學唔黎

4 成黑警操控住6 成白警

洗白文
已讀

4成 講撚咩 個4成做仆街野個陣 另外6成唔見阻止 屌

屌你老母食屎啦

負皮 上一頁
冇一個警察係無辜
禍必及妻兒
你咁有使命感就辭職
唔使講廢話

開學了，做咁多仆街嘢係要還

我仆你個街 4個都嫌多
你同我講到4成好似唔過半數就好撚合理咁

WFC

Tldr
屌你老母

已經冇得洗白了

強烈支持杯鳩黑警兒女 唔理佢幾歲都好 知道對方屋企人有狗即杯

Too long didn’t read
收皮, 想洗白? 學除sir咁做低兩件黑警我就信你係正義
香港人就原諒你啦

唔好以為做冷氣狗就唔洗上身
你唔割席就唔好怨打錯狗

唔會原諒警察

睇左一段就無睇
垃圾文

歡迎P牌仔提供朋友既資料, 等我地好好親身多謝依件好警察

我睇完頭兩句已經都唔撚睇，直接答你：

我屌你老母呀，又想洗白？

又一個on9 post.

你班警察冇一個係無辜架

你哋永遠都係過街老鼠呀

你老母係雞呀

被捕人士如何

你的子女也必如何

將你知道嘅黑警事蹟時地人no. 交晒出嚟
當要上庭時出嚟做証
咁我咪信仲有正常人囉

睇到1/3都知又係洗白post
黑 警 死 全 家

唔會原諒黑警！

發現呢排就開學 好多洗白POST

on撚鳩你同佢地屬同一組織，明知警隊有人犯法你唔撚出黎捉佢，又唔督佢出黎唔撚係幫兇係乜撚野？你可能唔似最前線班撚樣咁壞但你班友一撚定唔係無辜，可能你唔係壞人但你一定唔係好警察，而香港唔需要你呢班人做警察

冇隻黑警無辜
唔好諗住洗底

覺得做黑警過唔到自己良心既就辭職
唔講講咁多廢話
黑警死全家

想洗白? 收皮啦

唔辭職咁叫你朋友篤灰囉

黑警死全家

黑警還眼
仲有好多未同你地計

如果有6成係正常警察 咁點解你地唔帶頭去反你地所講4成既小眾阿

但係滲透警隊呢個point work wow
大家唔好為反而反先

哦 咁你辭職未？

唔洗諗住洗白黑警死全家

想洗白，下世啦

點解要濫用私刑?
點解唔比被捕者見律師?
點解要監視被捕者就醫過程?

唔好撚扮嘢啦 咁多個斬人 你地幾多個有查呀仆街

收皮啦屌你老母

如果大家想警隊有改變，更加應該要加入警隊，搵多d同路人，有更多既自由意志入黎，搵到同路人，有行動可以一齊響應。警權問題，政府施政問題，唔會你屌完第二朝訓醒就有改變。呢個係一個長時間既鬥爭，一定係要滲入黎。

笑撚咗, 要幾痴線先講得出嚟個說話

強調自己無兒無女既黑警

咁其實我見到真係符合條件既可能最多係得4成

屌你老母4成黑警仲咁撚大聲講
你一批貨4成壞左,會唔會叫番人執番D好既出黎啊
成批掉架大佬

就開學多咗好多洗底post， 請善用不推文回覆

想洗白？辭職囉
打咁大段野就覺得自己與眾不同，出於污泥而不染？
一係篤撚哂你口中果4成”黑警”出黎先囉
屌！

我同意一樣野，叫滲透，姐係叫你地入去做劉華，臥地呢家野唔怕多最緊要報比我地知，手足係邊！警察臥底衰左咪辭職囉，又唔會行家法。

加入警隊

睇完 已經算係比較正常既文

但我同你講 狗隊入面已經8 9成狗日日開口曱甴前曱甴後

超過一半係憎到示威者想死

所以唔好講咩無辜, 你地唔係紀律部隊咩? 學人勾結黑社會? 香港人比黑社會打個陣你地班狗縮埋一二邊睇咋

仲要依3個月明目張膽咁不停警黑合作, 你叫香港人點信你地

做紀律部隊最重要係咩? 團隊精神, 一個累全家, 學堂有教你地架啦

唔好以為得班前線做衰野你地唔洗受, 警隊係一個團隊, 係一個紀律部隊, 係一個名黎

你入得去做其中一分子, 就要承受曬所有既罪名, 依樣就係學堂教你地要好好管好自己, 唔好一個累其他人 依加學以致用啦

入嚟見到個黑警想洗白

著得起套制服你已經係一個個體

洗白

sor9 係我激動咗
改返4個做 4單

咪鬼理佢，咁有6成差佬係好人，罷工已經可以玩死警隊

太長 不了

4成仲唔夠呀？屌你老母

白痴 個個差佬都當示威者殺父仇人咁毆 下下都兜頭射落黎 仲想出飛機文洗白？
差佬同示威者一早就去到血的仇恨依個地步啦

洗白撚收皮

有良心既721飛去元朗show pass做休班警幫手都得啦，你講野有無用腦呀屌你老母

P牌
朋友做警察
內文無關吞槍自殺/警嫂3P

blocked

如果白警係6成就唔會到依加咁黑人憎啦
近朱者赤 近墨者黑

佢當撚黑警係支記律個體

4成係好撚多

警察死全家

如果真係6成人唔係咁就一早有人出黎講 洗好似你咁
我地都認真 警隊必須解散
變左政治工具 已經變左質
與市民對立 係你地係學堂教既野咩？
與到不公既政權 仲為佢地賣命 咁叫公義？

ON9! 你著撚套制服係代表緊你自己定香港狗察呀？
你要割蓆都唔代表你係無辜呀屌你老母！！！

黑警4成？另外嗰六成隱形咖？未撚見過
等睇你畀人屌到化

Too long didn’t read
真係想出既 唔一定要著制服
便服幫手都得 唔洗企最前
或者得閒開班教下大家一d防衛/攻擊
唔好係到講廢話

死黑警冇一個係無辜
仲未連揾武警落黎執法

除非所有黑警受到制裁
如果唔係唔好同我講有警察係無辜既

咁請你做嚟睇下 保護香港市民嚟睇下
因為俾你d狗同事又打又扑真係咪撚話唔痛
你企翻出嚟睇 就會知警隊有幾荒謬
等黃絲狗企隱陣腳改變世界？
屌香港人已經死晒啦果時
屌你老味

覺得自己係白警、係無辜、係企喺香港人嗰邊嘅話，只有兩樣野可以做：
1. 辭職
2. 做正義的事情

而唔係作文話自己好無辜。冇人想知！

如果你係好警察 點解唔去制止
點解仲有咁多人被打

DLLM死黑警

你唔係內部幫手對晒班黑警出嚟
連坐法當然係燒晒所有警察啦
所以唔好講到自己無辜咁,你都係幫凶

警犬開始驚

嘩，如果真係4成黑警，真係要解散
連內部人都咁講，仲點保護市民

4成黑警呀

唔係愈長就愈有道理
呢兩個月 你地係啲咩人 好多香港人都好清楚
唔使再兜了

3萬人既警隊有12000人會瘋狂打市民示威者行私刑你竟然仲覺得只係用「最多只有4成」？

利申我無睇晒，所謂既「白警」連星期日家屬集會都無出席，仲想叫市民體諒你地？

講撚到有六成守規矩咁多
唔使你哋辭職
夠疆就搞個集會
斷估唔會抄哂你嗰六成掛？

睇左一半就知唔洗再睇落去 唔洗旨意洗白

too long didnt read.
收皮啦 警校無洗腦
睇到呢度之後無睇

我識得隻警犬 啱啱passing out無乜錢
返工午餐唔食 只係飲嘢
俾佢師父屌9佢唔識做人
日日返工對住呢啲老seafood
白都變黑啦

幫手問下 幾時開始要收規？
仲有幾時取代香港警察 全部拎一萬人工？

拎埋d裝備一齊打鳩d黑警就支持你

如果有6成係正常警察，點解唔懂阻止其他果4成黑警?
由你地唔阻止黑警果時起，你地已經係同流合污。
所以全部係黑警係冇錯的。

有冇人統計下係咪次次洗底文出完後，果個星期就打得仲甘？

屌你老母 原來4成咁多 仲有6成唔出聲 即係無一個係無辜

想洗底 好驚啊？
麻包袋

無一個係無辜，你就算係深黃咩都無做什至支持我地，我地都會照搞你，因為你一日係警察，你一日都係有沒有犯罪的殺人犯，所以收皮先

哦 你班垃圾好煩 咪霸住熱門
黑警死全家

4成黑警仲唔夠多?

著得套制服，見到你d犬隻同事發癲濫用暴力唔阻止，你都係同謀！

【推上熱門】新屋嶺 -16歲抗爭者成隻手只剩一層皮連住

番去洗定你個袋底啦

黑警冇一個係無辜，沉默就係幫兇

根本成個風氣都有問題

正確
係網上打篇飛機文 完全對被無理對待過既人冇任何幫助

屌你老母啊

btw 貼圖寫埋名 仲要教？

嗯

你講到黑警得四成，咁淨低果六成唔出聲嘅都係幫凶。

當你黑警得四成，依家四成黑警令到警隊聲譽全亡，你地咩都唔做唔挽救，大佬你地係一個紀律部隊黎嫁，一個出事係要全部人一整咩飛嫁，你估“冇一個警察係無辜”依句野係9up嫁？

最後，3個月已經睇穿晒你地啦，依家警察講嘅野冇人信嫁啦，話知你得一成定九成係黑警

咁你幾時辭職，一係呑槍

Who gives a shit

sorry唔同意你講法
宜家上電視同埋社交媒體既速龍小隊防暴警察完全代表曬警隊形象，佢哋濫用暴力同埋賤視示威者
你如果仲留係警隊，即係同呢班人同流合污

你地班黑警冇cctv會做咩就心照啦
你地冇一個係無辜

無一個警察係無辜

而家黑警嘅所作所為已經令到冇人會信你地
就算你係白警都好
請你地記住係你地嘅同袍搞成咁
唔好賴示威者
就算比示威者屌
你地呢d火應該發洩返係始作俑者嘅身上
即係
屌你班速龍陷家剷搞撚到我比人屌
你班撚屌高層收皮啦又搞撚到我成隻老鼠咁

不推文回覆呀樓上咁多位
更新左連登未呀

無得返轉頭架啦

除非你地內部篤灰啦

又想洗白

你唔阻止黑警你即係默認手法

即係幫兇

一樣係黑警

對於任何組織團體都係169打一船人, 特別係紀律部隊, 你做既野唔單止係自己, 仲代表哂整個團隊, 其實人人都知一定有好有壞, 但呢啲係形象問題, 唔好話部份人, 就算得一個人錯都好人對你地既印象, 掉返轉有人做得好既時候, 你又會唔會話做得好既都係得部份人, 叫人唔好讚哂成隊？

汪汪汪 汪？xzgshdubdndksidgabnan:!):&/$:&/&/?(;;&;&?汪

守沙頭角果班都仆街啦
當日沙頭角有個20歲唔夠既女仔貼一張MEMO紙
俾你班仆街一大堆人圍捕 恐嚇
仲大大聲話呢度係沙頭角唔係其他地方
衰過黑社會
你估守卡啦地方D警察就係好人?
搵例子都搵個好D既,真係無攪過無辜巿民既地區黎講丫

督咗灰先講！
有冇狗屋內打人片？放上嚟！

做人做狗自己揀, 唔駛洗白
一世唔會原諒香港警察

收皮啦屌你老母
依家要你地全部

全部死全家啊

呢樣真，見到有野唔啱都冇阻止視為同謀。

好仔唔當差 當差正仆街
有良心既 考其他紀律部隊啦

警察人工夠買好多法拉利

自認白警就contact 某tg群啦

唔信
將來真係要追究責任就係要成個警隊追究
邊個叫你班狗連證同No都唔show？
著得同一套制服就要一齊追究架啦

你上頭冇屌過任何濫捕同暴力問題
仲覺得班黑警冇做錯到喎
佢地代表緊成個警隊架
依家仲諗住割蓆？

一係辭職，一係就一齊受
做差佬唔係打算講句打份工可以咩都唔知掛
你地有槍架，你估真係普通打工仔？

黑警沒有一個是無辜的

屌你朋友啦! 又想幫警渣同行洗白! 慳啲啦!
男手足俾人毆打, 女手足就俾人非禮, 甚至傳出有人被女女女!
係真係有6成白警, 唔撚該依家即刻爆片爆相出嚟, 篤黑警出嚟!
唔係嘅話, 唔撚洗嘥口水
黑警死全家!!!!

又洗白

btw最尾個段真 狙擊下jpoa?
成撚日煽動仇恨 又完全無視法治
你講到咁少黑警就算搞佢大家都應該冇聲出？

你見到身邊有黑警都唔舉報佢指證佢拉鳩佢，是為選擇性執法

警察無一個係無辜

洗白是沒有用的，我今生都唔撚會再信你哋班黑狗

明知有人做錯，都唔敢行出黎指正
你覺得唔關你事就唔理
而家就係要搞到關你事
警狗冇一隻係無辜，禍必及家人

點解要169去打1船人呢？
講咗幾撚多次，警察係紀律部隊，有一個黑警已經好多，仲同我講4成
所以，無 一 個 係 無 辜

大家重敢唔敢出夜街？
有警察我先唔敢出夜街

係咪肯定全部警仔警女既老豆老母都有份出黎亂咁打示威者？
就算唔係，佢老豆老母都服務緊一個暴力團體，認同警隊，如果唔係，一早辭咗職

你好難單方面釋放其中一邊，又要追究對方
你冇資格同示威者掛鉤，警察有錢收，係工作，示威者唔係。你鍾意告示威者傷人、非法集結甚至暴動都奈你唔何，但警察當值時打人，一撚定係酷刑

自由意志既伙記
Again, 警察係紀律部隊，唔到你揀

我真係頂唔到好多呢d語言暴力
語言暴力都頂唔到呀？骨折嗰啲點算好呢？爆眼嗰個又唔知頂唔頂到呢？～

成篇文都垃撚圾，寫文嗰個唔好死呀，全家死剩你一個就ok

另外，樓主單機啦，仲有警狗係朋友，不知所謂。

迷撚洗白啦，不推文回覆
學堂岀黎，無教過你一人犯錯，全體受罰？
警察係紀律部隊，係群體生活
既然當中有黑警，當然無一倖免啦
你地係執法者，而唔係法律，無權未審先判
元朗、北角、新屋嶺私刑歷歷在目
想洗白唔該係示威活動中除低制服，加入我地

負評不推

咩叫著得起同一件衫就係自己人你啲伙計警黑勾結、虐待、侮辱、濫捕、攻擊示威者致殘，唔通你身為黑警一員冇做過就唔關你事咩?

唔好話唔通黑警又無差別拉著黑衫既人，而家你班黑警濫權就係全香港市民都係一齊受緊罪，特別係年青人畀你地係喧撚樣恰，我屌你老母啦死黑警

冇人想知呀屌你老母

覺得自己無辜就去搵証據 做鳩果4成
講咁多把撚 乜都唔做=幫兇

入學堂個日你就應該知着左制服就會一個累全家架啦

無一個無辜 死全家please

有一點我唔同意
一個犯錯，全體受罰，未聽過？？

就開學所以要洗白？
收皮啦

警察？ 狗就係 香港係警察嫁啦 btw 你（朋友）等仆街冚家產

毅進制係咁上下啦

警察係集體制sor

麻煩6成人抓住你所講個4成人
做返最基本既公平執法先

好吖，咁呢6成黃藍白警行出嚟，200萬人撐你清算個4成黑警

只係一篇長文，或者可以換來你自己的安慰
講到有咁多非黑的警察，又唔見你地團結起來，出一點力！！！
你只做好自己份工，眼見其他黑警濫暴濫權，你唔行出來，你一樣係幫凶
所以，呢一句完全無錯：無一個警察係無辜
禍必及妻兒

收皮啦 黑警死全家

阿sir 冇人投考狗隊？

另外六成咁正義就要舉報另外四成啦。

唔辭職都罷工啦。做警察睇到人（黑警）犯法都唔執法，幫手隱瞞，仲唔係黑警？

唔理你洗白定真心
Too late，Don’t care
有心為香港好 麻煩做實事
你話得四成黑警
咪查嗰四成再公佈爆料囉 警察嚟㗎嘛你
咁大篇文同我地講無用
因為個運動完唔完決定權唔喺示威者到
麻煩不推文屌 屌完推行動post

3個月前岀都得
6.9 6.12前岀我都接受
721後？不了 謝謝
不過有點好同意
成日獨立調查委員會 係查2邊
然後無犯嚴重罪行都應該特赦

但呢度係中國香港
唔係當年英國政府
仲邊有人信你會公平公正
香港仲邊有法治？

乜撚野最多得4成？4成仲唔夠呀？

廢話
你係真係睇唔過眼既，就篤晒果聲稱四成嘅黑警出嚟啦，就好搜埋證

沉默只係助長暴政的一個行為
你仲要係冇家庭壓力
邊有資格講唔同意警察無一個係無辜依一句說話

你唔出聲即係幫凶
仲講乜4成係黑警

黑警死全家
無一個無辜

驚死唔好做囉

收皮啦 屌你老母 黑警死全家啊！

1.2萬呢個數目已經係好撚過份同嚇人
仲未計樓主吹細咗

從一個整體去睇 大可尺辭職

又想洗底 咩叫耳濡目染 得4成？咪撚玩啦

唔洗洗白了 永不原諒

叫你朋友拘捕晒堆黑警我咪信你

只係想講：含柒啦

黑警無一個係無辜

如果你覺得你同事係做錯

點解唔帶頭企出來？

無膽鬼淨係識響連登9 up?

定係跟本唔係一個正直既警察，

淨係識每月為份糧做人？

Del Post ! Next !

洗撚白完未啊

香港警隊聲稱有三萬人
四成姐係萬二人 (仲未計混左D武警入去)
有萬二個係黑警都唔叫多？
唔好洗白啦

同意
都有班狗 係果啲中資公司賣命番工，要求佢地都辭職

覺得自己比黑警拖累
就指證黑警，還自己清白

IF GOOD COPS DON’T ARREST BAD COPS, HOW THE FUCK ARE THEY GOOD COPS?

如果你自認唔係黑警，唔該你好好諗下上一句

收皮啦，我見到係全部都好撚黑，黑警死全家

唔洗幫黑警洗白啦

睇到一半就發現浪費我時間屌你老母講廢話
黑警無一個係無辜

如果有良心
一早就離職 或一早就向人民投降

有無阻止過同事濫暴？
有無出過聲？
收收啦

沙頭角都可以調出黎嫁姐，無一個係無辜。

拍左咁多英雄警察故事，建立左咁好既形象，比你地自己一手破壞，唔好怪人。

你咁講即係有6成警有良心啦，come on，召集佢地罷一日工，包你地贏番晒民心，齊齊掃走黑警。

係警犬未得到應有懲罰前，沒有一個警係無辜既。

如果一個警察都話成個警隊有四成黑警

者係話香港市民出街有40%機會面對無理拘捕, 非法暴力
風險評估係瘋狂地高

連警察都咁講
真係要解散警隊先解決到個問題

黑警死全家, 仆街啦你洗白撚

去到今時今日

警察冇一個係無辜

屌你老母

咪撚玩啦屌你

你睇住佢地犯罪 本身就係一種罪

能力越大 責任越大

警察無一個係無辜的

既然生活係唔同既平行時空

那就戰吧

有閪用咩 你同比人打到骨折既義士講囉

就開學 個個呀sir 都想洗白
岩岩開始唔見你地出黎
再次說明沒有一個係無辜

我朋友係警察 佢話十成十係黑警

黑警生癌長命百歲

你都係算啦，黑警冇一個係無辜

咁吾該你收集果4成警犬犯法既証據再講啦. 冷眼旁觀又吾出聲，落到場又渣流攤，兩面不是人。懦夫

唔捉黑警=你係黑警
完

打到腦出血

收皮啦，狗仔狗女等義士啦

太遲了 跪地都冇用

同你個朋友講，佢的政治覺悟唔夠。
今次的抗爭/革命的敵人係背後的中共。縱使90後00後上位去到憲委級都只會係被控制或歸順。你朋友講得部份正确，學堂教的係遵守上級命令，因為低級的警員只要遵守命令就足夠，佢哋連被灌輸政治思想的資格都唔配。

政治事，政治了。 你朋友有心幫香港民族嘅，就用力去connect有相類似政見的同行者，去推翻警隊。 水能載舟，亦能覆舟，低級警員的人數遠超憲委級，就正如百萬香港民族正正做緊的嘢。

將來，一定會解散警隊，開設現役警員資料庫，同性罪犯一樣，由相關人士去查閱決定對曾任警員嘅你哋的任何職位，會藉，移民等等申請批核與否。 凡确認係黑警嘅，褫奪良民證，等到香港獨立後嚴正處理(放逐，驅趕等等)｡

其實你講嘅野都係岩嘅 可惜過左咁多事啦
你覺得仲會有人原諒到你地？或者14/16我都會認同你

先不論你有冇做過犯規行為 但唔好同我講冇得揀
罷工 辭職一定得 咩自由意志聽完得淡笑
你老頂落order 你又夠唔夠薑唔做呀？
唔夠薑就咪講自由意志 你只係思想正確但身體很誠實

警察係一個紀律部隊 一人犯錯 全體受罰
你學堂都係咁教你架啦
我個人真係好尊重留左係警隊嘅白警
正正因為咁先想你地辭職 因為依家你班伙記蒙晒面
唯一可以做嘅就係全隊清算 冇人想犧牲你地
所以你更加應該遲職

最後我同意冇左警隊唔得 所以依家要做嘅係重組警隊
先破後立 你到時去投考返冇人會反對
雖然唔知會唔會有咁嘅一日...

不服來辯

唔洗再黎呢套喇，唔work 架喇， 驚比人清算打到殘廢就早d辭職啦

唔使睇 上一頁

真係覺得班黑警錯就直接屌柒黑警啦

上連登開post做乜？

前面一開頭都覺得你可能係清泉
但見到你話唔禍及家人
我就直接負皮
洗白太明顯 下次隱晦啲

多謝你肯發聲但睇得出你企唔到係大眾示威者既立場，亦都需要多d反思咩叫制度暴力、權力暴力。警察如你係難得，但需要多d諗下咩先係公義。加油。辭職更生。

無一個係無辜
講到叫人加入警察整治返個風氣？
點解你又唔團結果4成唔係黑警既人反抗？
因為你根本都係同一類人
扮乜撚野姐

你老尾，4成即係成一萬二千人呀！

咁你地其餘個六成清算個四成黑警la

我有個80後中學同學 係差佬藍到不得了
算把啦
學你話有黃絲警都好 頂多得5%
就算退休潮出現 藍絲個位都係傳番比藍絲
好多差佬家屬都知道
差佬升職都係踩住自己d同僚上位
越藍升得越快

收皮

兩邊都特赦 我屌你老母啦
示威者犧牲自己去反抗 狗係為左快感去濫權

byebye

sorry 我係仇警既 屌你老母 又想洗白

我竟然睇晒

鳩up無撚用，唔行出黎保護市民既都系黑警

連委任證都無
近排直頭連面都蒙埋
咁點分邊個先係黑警？
邊個先係有自由意志嘅警察呀？
你教我呀

首先好多謝你朋友唔同流合污

但警察無一個係無辜
DLLM你著得起件制服
你做既野就係代表晒成個團隊
4成已經係個好恐怖既比例
一隻杯有面 有4成墨汁
就算剩低既6成係清水咁又點.... ?

選擇性執法既畫面真係見得太多
而家出面幾乎每次報親警
受害人都會荒謬地變成被告
要說服人.... 先要說服到自己
叫人點信你地???????

好簡單
戴返委任證
Show返號碼

係你地選擇唔戴委任證唔show號碼
咁你地就係一個整體
俾人一竹篙打一船人
咁怪得邊個

額頭上面唔會寫你係黑警定白警。當你地唔捉，懲罰啲黑警，我唯有當全部都係黑警。

ok, 當你係正常差佬，但係你又知唔知你地做左政府走狗傀儡? 當你話得4成係黑警，咁個6成做緊啲咩?有無表現過你地的誓詞?有無盡你地的責任?

成個氛圍都係講緊警黑，濫權，你想有人唔好169打一船人，，咁條船其他人做緊乜啊? 我信每行都會有老鼠屎，但係你地班差佬的屎會唔會得咁少

企出黎幫手啦
依家就係差你地白警倒戈
唔係你地攬埋一舊冇可分別到
到時要解散你一樣冇咗份工
倒戈嘅仲可以留下

黑警 可恥

To long don't read
食屎啦popo

唔駛洗白了

一定要清算黑警

白警自己唔割蓆就唔好話自己無辜
見到濫暴都坐視不理是幫兇

黑警朋友？
樓主都係黑警

吞槍自殺我會好舒服啲

冇人想知

咁嗲啦屌你老母黑警

你齋望都見到4成，咁你咪篤哂出黎囉，你自稱白警嘛，黑白誓不兩立，咁你又唔篤果4成出黎？白警又唔對抗黑警？

屌你老母啦個個黑警ptu串撚到仆街啊

4 成都成萬人

柒頭你驚俾人清算呀？
我清算埋你班狗仔狗女啊

呢個洗底po寫得幾好 我俾7分

Btw 黑警死全家

如果有一日 調你去做防暴
睇你仲話唔關自己事
到最後一係唔做 一係做黑警

其實我信呀
但如果真係白警 唔該你地出黎講句野
沈默只會助長呢個濫捕同亂9打人嘅風氣
大家都面對同一個咁廢嘅政府
其實都會影響大家生活

係就聯合埋其餘幾成企出黎

「元朗果日我都好嬲，好想去現場著起套制服保護咁多位，但奈何我唔屬元朗」

收嗲啦，唔好講到自己咁冤枉

無一個係無辜
禍必及妻兒

黑警無一個係無辜

828 831

樓主朋友唔明點解要鬧埋佢地？
因為你講嘅四成黑警已經影衰你地
出到去邊個知你係白警？
著住套制服就當你係黑警架啦

老老柒柒 宜家出夜街見到狗會覺得仲驚

過街老鼠無一個無辜

唔洗洗底 做到呢刻都未辭職 好極大有限
係咁既狗隊氣氛 好狗都變衰狗

我理撚得你啦
你地班狗唔係話一個犯錯全同體受罰咩?
黑警無一個係無辜

有惡勢力犯法既警察 你唔出嚟幫手制止
咁你就係幫兇 係呢啲事上面冇中立層面可言

假設你真係4成,咁你個6成人又唔出聲? 人多怕人少係咩玩法?
而家係你套制服代表既野有問題，你話你唔係黑警，邊個信?而家係見到你套制服就想你死既程度，簡單D講就係香港市民而家係歧視香港警犬。
你想洗白?得呀,你而家就坐盧偉聰個位,然後3萬人一齊向市民道歉。你做到我咪信你一成先，但係係你做到之前就唔好諗住咁簡單就可以靠一段野就翻身。

都係個句啦，只要同警犬有關係，你就唔好諗住可以獨善其身。你既屋企人都係一樣，同得警犬一齊就預左有排受。就算唔係肉體上欺凌你地D仔女，我都肯定係瘋狂言語上，精神上既攻擊，而且仲要係控制唔到。因為見到你個仔女前面就憎佢後面。
如果你覺得唔公平，咁你諗下你D同事對我地普通市民又係幾咁唔公平。

一日未有狗因濫暴濫權而受制裁
唔好同我講狗都有好人

追究唔到 我理得你入面有聖人
著起制服都幫兇黎咋

警隊係一個個體 你啲伙計做衰野入埋你數好正常

block撚埋你個P牌閪先

拿, 我就好公道既
呢排都見到唔少前線警察拉住D傻既黑警番去忍唔起就走, 係岩既
但呢D係你地警察守則列明, 係應份架
如果要忍辱負重, 就更加唔應該出文, 要忍得起
忍唔起就走

講到咁多係黃, 個 警員親屬連線 集會 都係得3幾百人參與
又點解釋

負皮 不推文 上一頁

做乜鬼咁多警狗朋友post

越描越黑

🙏

香港人選擇繼續沉默就冇依兩個月既運動
你見到d唔公義既野仲選擇接受同沉默？
你都唔配做警察同香港人
一樣係黑警

4成
0.4成都覺得可能比多...

過街老鼠

收皮啦, 廢話留返4點自High

突然又禁多警察post嫁

有良知就辭職啦

戇撚鳩

你話嗰班所謂唔出聲嘅好警察拘捕嗰班黑警咁我咪信囉

Here is no difference between good cop and bad cop.

The "Good" never arrest the bad.

你幫手篤灰就信 你連有冇武警都冇講點信你

唔好同我講癈話, 你要講同你老頂講

而成立獨立調查委員會 我係覺得需要，同時亦要同釋放示威者掛鉤，承諾2邊都要查，但唔會作追究，要特赦就2邊都特赦。咁先係法治社會。你好難單方面釋放其中一邊，又要追究對方。

Dllm 啦，要講公平既，唔該你同你班狗足俾我地爆返眼，打到骨折，抽水，食返幾百粒煙霧蛋，推落地，追住打，砌生豬肉試下個種屈辱同心理壓力先好講啦
市民享有既權力同自由下冇啦啦要受嘅，同你地自己犯警察通例要受既又扯埋一齊？
你都on撚9

得4成黑警其他嗰6成唔打鳩佢地？
收皮啦，三萬個黑警死全家。

當真係有4成黑警，但係另外嗰6成係咪包庇緊黑警呀？包庇罪犯又點叫跟足程序？依家就係冇懲罰機制，唔係一人做事一人當所以先禍及妻兒。

如果你係好警察
學下徐步高捉黑警

如果你淆既都可以離開警隊

仲有
黑警我唔理有無四成
由721睇得出警鄉黑合作係去到幾咁高層 幾咁大粒 幾咁嚴重 解散重組係必需
狗仔狗女嗰點重申 無人玩欺凌
只係呼籲大家慎選交友

我好撚簡單講一句,
點解你地所謂正義既警察唔出來保護我地, 係背後做咩姐
你估我地想出黎?
就係因為你地無能呀

洗白L

你都痴撚線

又玩good cop bad cop

咁你朋友肯出黎指證佢地未？
知法犯法，你視而不見，知情不報
妨礙私法公正
都係黑警

班學歷低嘅人唔捨得份人工 福利 自知無本事再係社會到搵到份工有咁嘅待遇 為左份工無晒良知
垃圾

不如攪個白警+家屬集會啦？
或者你攪個網上委任證 反濫用武力 執法不公，睇下有幾多人？

而你地話警察無一個係無辜
我唔能夠同意

咁白警拉鳩咗啲黑警未？
有冇成班白警出嚟同黑警割席？

警隊係一個團隊, 咁多人濫權濫暴又冇number係咪要一齊黎承擔呢個責任?
同埋唔好水人入依家既警隊, 有權力有武力係會令一個人腐化

true, 一句ko

唔想助紂為虐就要企出黎, 你唔企出黎咪即係同流合污
on99

當你真係依足程序做既良心警察
你放任你既同袍做黑警行為 已經係助長緊
要改變 你要實際做事
自己戴個光環 話自己仲有良心係無撚用既

無一個是無辜的

好意思講最多四成係黑警？0.1%都嫌多啦！
再講，警隊係有公權力着制服嘅紀律部隊，每一個隊友既行為都係代表整個警隊，如果唔係點解要叫「紀律」部隊？！
咁你嗰六成人唔出來影響下啲害群之馬？
呢編嘢，登去港人港地、HKG報、向警察致敬等地方吧。這些漂白文對連登仔係無L用的。

Noted
做左咁多仆街野想就咁算？慳d啦
4成黑警都講得出

而家只係欺凌狗仔，唔洗死全家已經好人慈

雖然好多post 都係屌你 同屌警狗 但希望你唔好因為咁而變成深藍黑警 尤其係依家 同與市民站係同一陣線上的人 一個都不能少 多一個得一個 ！！

我真心希望 香港可以去反以前 可以包容到任何聲音嘅香港 而唔係充滿批鬥！

明嗎 呢使係警察都好 只要係仲有人性的話 手上無鮮血 點解仲要批鬥佢？

警察冇一個係無辜
大家留意，呢排好多洗白文

咁警察又可唔可以話唔知邊個示威者打佢見個個著黑衫，一模一樣而濫捕所有黑衫示威者？

已經係

唔洗再洗白啦

單機啦垃圾 禍必及家人

爆一單濫用私刑既咪信你 如果唔係講咩都無用

咁開名啦 將你知嘅所有黑警連子女起曬出嚟
我哋唔搞你仔女

我知你篇文唔係想洗白 係想禍不及妻兒啫
或者你真係白警 真係無辜
但係相較好多比黑警打嘅手足甚至市民
你一定唔夠佢哋可憐
所以預期叫我哋唔好點點點 不如同你嘅黑警同事講唔好點點點 你話佢哋講唔聽 我哋都講唔聽架係你哋一手做成架

算鳩數啦，黑警同全世界都敵對

算啦 仇恨種子已經種下

我唔屌你
如果你有機會上前線，記住自己而家講過咩
記住你講既黑警標準，你做既就會俾人話死全家
算啦～洗唔白架啦，咪灑時間打咁多字

收皮啦警蛆又想洗白

寧願你班狗話因為唔捨得高薪厚職所以唔辭職, 咁樣仲有說服力
講乜鳩留低係想改變犬隊制度
唔好再假D

狗隊4成仲唔多？ 好撚笑
啲散仔係白咁又點 你地咪同黃色波板糖人一樣 行行企企
班蓄龍隊100%黑就一定

你著得套制服就係代表緊成個團隊 你有隊員做衰嘢你係團隊入面緊係要共同承擔責任 而唔係由得成個團隊墮落然後賴三賴四

晒鳩氣啦。。。講句真心話，示威既有幾多個係勇武？有幾多個咁勇敢企上前線？但係大家都係比d港豬藍絲垃圾共狗鬧我地係暴徒，到真係對持果陣咪又係見人就拉話我地係暴徒。你地話你地有好多都係安份守紀，但係都係警察呀，如果你地真係有良知既話好心你地一係辭職，一係罷工，一係企係我地呢邊。你地實話係咪你養我呀？咁出黎果d你估個個都係學生？佢地又出黎既？因為佢地知道再咁落去就真係要人養喇。安乜撚守紀，咪又係變左港豬，咪又係是非不分果班人，咁仲有咩好講？
btw咪撚再出呢d post啦，黑警就係黑警，支持佢地既，當冇事發生既就係是非不分既垃圾，完。

睇完呢篇文，令我反思好深。我發現

毅進仔塊面皮都幾撚厚

咁你咪支持成立獨立調查，還你清白囉

又想洗白？
請善用不推文回覆

食撚屎喇， 你地係團隊黎， 扮咩撚野 4 成

洗唔洗3萬個都出黎打人先叫得你地做黑警 ？

咁撚正義就幫下手睇下有咩方法可以玩9 你地同擊破你地

比d誠意出黎

仲有警犬朋友

黑警 你幾時死?

想洗白？

篇文好流
講到示威者唔會聽人講，又叫人唔好誤解警察
相信有好警察
完全忽略點解咁多人會咁嬲
同埋你篇文點嚟？佢講你幫手打？
齋聽完打上嚟都覺得你幾有心

唔洗喺到洗白喇

無一個警察係無辜

因為任何一個差佬721當日喺元朗都唔會出去救市民。 唔好講咩上頭唔畀, 唔畀而你唔出, 見死不救, 你仲好意思話你係無辜?

又係策略性洗白hello pr戰略部門嘅死黑警

已閲，哦。

收皮啦黑警

咁撚反對就辭職啦on99

敵人反對我擁護

但係後生個d本身黃入到去變左藍係咩原因呢？

見到話要加入狗隊已經覺得洗底味濃

黨衛軍都有人會話自己係守集中營門口, 無殺過人

問題係你係殺人機器既一份子, 維護國家機器既一份子, 就算你只係一粒螺絲, 你都有份去支撐呢個機器. No one can escape from this, 只係大罪定小罪既問題

又要拎高薪, 又要同自己人切割, 你覺唔覺得自己羞恥？

我唔會話所有狗都要上斷頭枱, 但如果話無一個住無辜, 我肯定係正確, 因為只係大罪定小罪既問題

日日睇老豆搵仔就知你班冚家剷係無一個無辜

依家講已經冇意思
你地鍾意公私不分 警黑合作
普通市民都識玩
放心 一定搞你

「白警」冇阻止黑警殺人，都只係黑警！
仲有濫用私刑，性侵老人家、示威者
呼籲白警舉報黑警，及早割蓆

警犬有冇諗過有市民係無辜？冇，因為腦對佢地黎講係luxury item

收皮呀黑警

咁你口中既警察有冇出黎指證黑警？
冇就收皮啦

做咩唔企出黎講

見到你個四成已經唔想再睇，反正係講廢話。

黑警無一個係無辜﹗

個個洗白既都話自己無份打人，有啲口口聲聲話想從內部改變，係啊係有改變，被人改變就有份﹗

如果你仲好意思講得出你每次行動都無打人。但當你返到警署內部，有被捕者比人打到流晒血受晒傷，如果你都仲好意思講得出你無份打人，咁你只係助紂為虐，果六成人點睇都多過四成啦，有無份出聲去阻止啊﹖有無盡力令真相比大家知啊﹖
淨係識睇邊度無CCTV啊﹖

仲有講得出口需要有警察去維持治安…
唔識中文都希望你先學下個醜字點寫，唔識寫就照下鏡咁你就學識啦﹗
Note with thanks but no thanks!

利申幾年前屋企比人騷擾(唔方便講太多)，當時報警只係比人叫我地唔洗擔心，然後就沒有然後了，真係多謝你地令香港成為一個「最安全既城市啊」~
都無開FILE無罪案發生自然就安全啦。

#不推文回覆 #我永遠唔會原諒黑警

ON9.....大把舊同學去做警察...全撚部藍絲狗,佢地因為做文職無得出去打渣...有得出去打個個都話打撚死班示威者, 同埋咪撚吹佢地唔只係「打份工」啦ON9...我識警察十個有九個都已經係到左憎市民的程度...同網上報道新聞寫D野全部一樣...叫市民...係曱甴, 點解佢地全部都係用統一稱呼...因為警察入面九成人都係咁...唔係你所講四成, 洗白? 收皮啦....

沒有一個黑警察是無辜的

對於佢地黎講, 藍絲先係市民, 所有中立、黃....只要唔撐政府同埋警察都係曱甴, 由你地警察叫市民做曱甴已經無得番轉頭, 起碼90 後同埋00 後呢兩代係永遠與警察誓不兩立包括狗仔狗女

所以你認同警隊應行個人制已非團隊制？

咁你篤啲黑警出黎囉

我即刻去你守個環頭公開支持你

而家唔係我地搞鳩差佬，係差佬搞鳩我地
一早肯公正執法既邊有咁多人屌，721當日既差佬點做大家有眼見
所以搞獨立調查係救你地，將所有犯左警例同法例既癌細胞清走
示威者犯法都要拉，但應該公正處理，唔可以用私刑，上庭係用正確既罪名，而家全部都用 “暴動罪” ，有公正咩？
呢幾日既分區小戰場，連路過無衝擊行為既街坊都拘捕，班福建狗閪擸晒架生就話睇唔到，咁叫公正執法？
如果你呢一刻係盡忠職守既警員，希望你保持到自己，因為大多數案例都係會慢慢染黑

一人犯錯集體受罰

唔好諗住打溫情牌
一世都唔值得原諒
恥與為伍

辭職啦柒頭皮

知唔知咩係制服、著得起件制服就代表同一team架啦

我知道呢個世界咩人都有，都相信有白警，咁然後呢

我同情你一個白警等於我要將呢份同情等分咁同情每一個

我對發爛渣冇咩仇恨，因為我地同佢地都係歷史齒輪嘅一部分，我地為咗自由以戰，佢地為咗制度而戰，係歷史使命嚟

我只係困惑，點解當一個崩潰嚟嘅高牆面臨倒塌嘅時候，作為牆身之中嘅磗頭唔跳出去雞蛋嘅一方加速個倒塌，而係繼續為高牆給力去支撐

高牆倒下，係可以重建，雞蛋爛咗，就係要母雞重新生過

良警如果想改變警隊風氣絕對會不得好死
睇徐步高就知
通常只會被同輩壓力變成黑警一份子
5年前咪又係有人考警話想改變警隊
今日呢?
真係有良警就唔該帶頭政變

想係連登冼底
你篇文po去香討或者會有人可憐嘅

//希望有更多自由意志既伙記可以走出黎。//

成篇嘢得一句可取

睇真d 4成係指公安城管
淨低個6成係藍絲，日日叫住愛國愛黨

話比你朋友（mon post狗）聽：屌你老母啦！知道有4成警察有濫權濫暴，你都唔向高層、傳媒篤灰舉報？仲覺得自己盡忠職守？

講到得4成咁少（！？）咁咪革哂佢地走先，再請過新人囉，反正佢地都就黎退休，咁咪早d入冊「食長糧」囉。

警察無搞人屋企人？你瞓撚醒未啊？

無洗腦？你share你學堂筆試d文本教材出黎咪信你囉

「身為警察」本身並唔係原罪，問題係你班自稱「白警」既懦夫同黑警一樣選擇性執法啊！拉撚左同你同車、或者隔離位個「罪犯」先出黎話自己係「白警」啦！柒頭！

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

你係有心想維護警察聲譽
麻煩響黑警做仆街野個時
響狗屋大力阻止，出手
唔係當睇唔到
話自己冇份做就冇事
知唔撚知道，縱容等同幫兇

無興趣睇咁曬
我寧願你留返粒子彈比政府

唔睇啦 咁撚長

點解要169打1船人？？

因為分唔到呀 屌你老母

你呢啲視而不見 包庇同袍 有時比落手打果啲狗更仆街呀 明唔撚明呀

唔好妄想洗白
全部黑警落地獄

另外禍及家人我都覺得係唔岩，我從來無聽過警察即使幾憎示威者都從來無提過要攪埋人地既屋企人，

平行時空呀屌你
班狗記人老母 又叫人臭雞
啲狗乸叫啲狗搞人仔女呀on99
洗乜撚白屌你老母
樓豬記得比番個po你個警察朋友睇呀

想洗白，食屎啦

之前黑警家屬集會得個400人
即係其他四成以外 但政見不同既 都反對獨立調查委員會?
咁同一樣撐黑警有咩分別
唔好打算洗白啦

關我撚事咩，做人做狗自己揀

好噁心

收皮啦，一定會逐一清算你班黑警，直接解散警隊

你班前線有撚記認
包到自己友都認唔到啦
4成犯法你都唔去拉佢
你同我講你無辜？
不作為係大惡
一日有警察濫權
一日成個警隊及其親屬都唔係無辜
禍必及家人
冇兒女就父母兄弟姊妹還

洗白冇用㗎
禍必及妻兒

制服代表團隊

而家報親警都拉俾人打先既示威者 仲想香港人原諒你？

到你上到位一樣會腐化

屌講咁多辭職啦嘛

起碼叫啲伙記做嘢乾淨啲
搞埋啲小動作老屈市民又要俾人踢爆 之後又要砌詞狡辯
做人有返啲禮貌先再講嘢啦

又想洗白，我屌你老母

紀律部隊係集體負責

清未革命黨搞咗十幾次起義, 冇一次係成功, 武昌起義, 都係靠清朝新軍起義先成功.

支共打敗國民黨奪取權, 唔係單靠係戰場打贏有優勢兵力同裝備的國軍, 係靠統戰文宣瓦解敵方陣營意志, 滲透同策反國軍, 不少戰役係國軍陣前逃走或起義, 導至國軍戰線瓦解, 支共才打贏.

你能夠影響多一個警察, 等佢上前線時放軟手腳, 等於少咗一個克驚, 如果唔係點解要放咁多WJ落嚟, 唔單係因為驚力不足, 而係不少克驚玩到冇火hea做, 西環覺得你班友辦事不力.

各位睇過烏克蘭抗爭成功, 最後個親俄總統著草走, 唔係示威者好打得, 點好打都打唔過正規軍, 而係知道軍隊同警察已經唔只hea做, 而係轉化為不再支持佢, 再唔走就會兵變起義, 唔走唔得.

當然你唔好諗住克驚會掉轉槍頭, 但係如果你可以搞到佢hea做, 等於廢咗佢9成功力, 有利無害.

就係因為支共係玩弄人心黑暗面同權術的專家, 佢一開始就知道唔可以俾香港警察企係市民的一邊, 只怕有一點同情心hea做都不得了, 所以一開始612就放任使用過度武力, 之後再收埋個驚號嚟解除心理限制的安全鎖, 等雙方武力不斷升級, 故意使雙方的仇恨加深至無法挽回的地步, 咁佢先唔怕由香港人組成的克驚會掉轉槍頭, 投名狀已納, 已無法脫離支共控制.

叫你個[朋友]辭職 或者拎大假
全家出下國 可保平安

禍及妻兒

打死幾百人就想講幾句就洗白？

4成講到好少咁
屌你

打人砌生豬肉有4成都好多
其他屌示威者個d 係變相支持又係一鳩樣
剩返所謂有自由意志個d 唔出手阻止又一鳩樣
得返極少數老豆搵仔線人我係睇得起

你話唔追究示威者又唔追究四成黑警
姐係你覺得黑警係可以留係警隊?
WTF

屌你老母
黑狗係制服團體黎，你一個衰就代表嗮全部
唔好話警察入面都有好人
好警察係會拉黑警而唔係會咩都唔做架

本來都覺得禍及妻兒有機會誤中副車
但係睇完而份扮晒悔過書
呢六成所謂白警先最應該死全家!

班黑警深藍又好, 比人洗腦又好, 喪心病狂又好
某程度上佢覺得自己做緊正義嘅事

你班仆街所謂白警, 到呢家仲夠膽講自己其實都睇唔過眼
咁即係為左個幾萬蚊狗糧, 連個良心都賣撚埋
仲好意思走出黎話自己無辜?

四成其實已經好撚多

有個國家4成人有嚴重暴力傾向甚至殺過人，打傷過你既同伴，請問你重可唔可以咁「理性」咁話有好人所以唔屌佢地？
就算有一部分正常警察，當人地市民都企出黎幫手既時候你班黃警做過咩？有無幫手解釋一下俾藍警聽？有無出聲指責暴力？有無私下團結良心警的聲音？乜7都無做過唔屌你好難喎

我認同
但就更應該推翻成個警隊rebuild過

警察無一個無辜

面對罪惡唔企出黎 都係幫兇

唔好洗白
你地包容班黑警
又好得幾多？
殺人現場企隔離唔出聲
可唔可以話自己好人

篇文越睇越反感，唔該收收皮先。
睇完篇野分析出黎既總結:
我係做狗嫁啦，有咩都唔關我事，唔好累到我，講完。

其實講真 如果每次示威班黑警收返埋碌棍 淨係用盾陣慢慢推 講明幾點幾點會清場 仲撚洗搞到今日咁

如果你朋友係白警 咁我想問下點解佢覺得有問題個時唔出黎阻止 咁你同幫黑警有咩分別？

睇唔眼就辭職
唔需要洗白

屌 個個朋友借acc 分享 但個個acc都p牌

父債子還

第一有四成周圍對市民施以酷刑已經仆得街
第二你有6成人都唔撚阻止4成人

由頭到尾都係針對黑警 唔關你事唔洗出黎護航

支持反滲透警隊ar!!!!!!!!!

想洗白?太遲啦

收皮啦 呢d所謂白警有無企出黎指證d黑警？有無阻止佢地？無嘅話佢地只係幫兇 即係都係黑警 無一個係無辜

警嫂集會出席人數得100人
仲好意思話有4成警犬唔正常

偽善撚係咁叻就組起另外嗰五成搞個內部警犬革命追究自己人濫權啦得把口

吠咁多廢話又唔走咪又係為份糧

冇一個係無辜

你唔企出黎指證 公開佢地惡行 你都己經係助紂為虐既一批黑警

你睇到人殺人 你知情但不報 己經與市民為敵 你地一世都洗唔到白 香港市民唔會原諒你地 又式者你地冇諗住洗白 直接變公安

如果你想令市民仲相信你地 唔該你地企出黎 保護市民 對抗軍政府

唔洗洗白啦屌佢老母
8條人命 1隻眼 800幾個被拉
30幾個拉完重傷

我一世都唔會原諒香港警賊

既然係警察就啱喇，正有野想問

混入咗幾多中國公安武警老解?
你分唔分得出混入黎班友?
佢地平時由邊度召集過黎?
佢地嘅弱點係?
你開始私底下搜集證據未同幾時篤出黎?

你吞槍或唔小心殺幾個警咪信你囉

咁樣做先係白警 樓主加油囉

一係督多幾下灰咁我就信嗱

黑警無一個係無辜 唔好諗住寫篇咁既野就可以唔洗死全家

緊係屌啦，班柒頭皮10個有9個都讀唔成書，係中學嗰陣全部都係爛仔黎
之後讀下偽進負負碌碌就2萬4一個月
依家你要佢地辛苦緊係屌哂鬼啦，邊會識諗自己係比港共擺上枱

一損俱損

收皮,冇人信,死全家,完

洗乜撚野白
你著起套制服就係代表呢個團體
學生著住套校服搞事其他人都屌成間學校啦
警察一日未清算 全部都係黑警
黑警死全家，禍必及妻兒

收皮啦黑狗

扮張證出黎扮可憐？

篤幾個你覺得係黑警既名同資料出黎再傾啦

四成黑警真係好撚多
你竟然可以講到四成好似好撚少咁

以前可能岩用
但今時今日已經唔會信

壞左既蛋就係壞
仲信佢食得只會肚屙

見到4成無再睇落去
收皮啦死臭狗

你明知有同袍濫用暴力犯緊法都唔聲唔拉咪一樣係黑警 就開學想洗白？

收皮啦 想洗底

白衫一樣

又黎呀差狗???

我屌你老母臭閪呀

篤灰 唔該

收皮啦屌你老母
你

一句講哂 人地係黑警 你唔制止佢 你就係共犯 你都係黑警

沉默即是幫凶。

真係咁正義嘅就做D實事出嚟
淨係上連登開Po有撚用

警察冇一個無辜

朋友係警？？？？
我屌你老母爛臭閪啦！

收皮啦，袖手旁觀姐係幫兇，全警隊冇一個係無辜

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咪洗旨意洗白

你以為雨革之後，仲有人信警犬?

你係想做人嘅，就即刻quit job

含蕉啦，唔撚睇

黑警死全家

個個都知你地除左自己犯錯之外唔會受傷，但示威者都比你地爆眼爆頭打斷骨仲有強姦（希望炒車但黑警無野做唔出），咁又係因乜咁大仇口驅使你地咁做？

我當你講真係得4成黑警，但你地其他警睇住佢地做都唔阻止或者公開佢地罪證，你地已經係同犯唔好幫自己搵籍口洗白啦冚家剷，知法犯法既執法者係最嚴重既犯罪，咁你都唔拉，仲夠膽話自己唔係黑警？

要洗白得一個方法，捉曬全部黑警同高層同所有紅色底人，幫助成立臨時政府，再立法有死刑之後逐個審，如果唔係後果自負

被黑政權利用緊嘅工具發文收皮啦

洗白？無撚可能

選擇沉默就係幫兇

有良心就篤灰啦

X2

黑警上黎洗底
落返地獄啦

你一煲粥入面有一粒老鼠屎
你會唔會倒左成煲粥
有冇理過其他粥係無辜
更何況你話有4成
接近一半都係老鼠屎
你要安份守己做自己覺得應該做既警察
即管做但預左辱負重
因為你今日承受既係你d老鼠屎帶比你

得4成
見到已經唔使睇

如果大家想警隊有改變，更加應該要加入警隊

on9

一個都多

收皮
助紂為虐
你辭左職佢地咪要搵另一個黑警跟你啲野
咁佢地咪少左啲狗力去打人囉

都係個句 見死不救即幫兇

係有誠意就內部軍變
叫埋你口中既藍絲打倒黑警
唔係講幾多都係冇用
洗唔撚白架

我想問吓警察入邊究竟有幾多公安混入行動

洗白無用架你當我地唔記得將軍澳斬人hea查？有6成係白嘅會咁啱出左成隊都係黑嘅？你係白嘅你唔撚爆啲黑嘅出黎有撚用？

太遲啦 收皮啦

收嗲啦警察無一個係無辜

tldr
到而家呢刻唔會再信有白警

盡快歸邊喇
第日清算開始就變condom了

今時今日仲玩呢招

你都講到有四成係黑警 接近一半既垃圾警
其他既6成一係就做沉默既幫兇 一係就為錢去做狗既垃圾

想問下點解我地唔直接解散再重組警隊
而要聽你講慢慢去等老一輩深藍退休再慢慢滲入去改革？
等得黎示威者都比人拉哂啦 停一日都即刻大搜捕

講真個句 發文既警察咪又係因為人工高先死攬警察份工唔放想慢慢改革食盡份糧

你試下警隊減薪到散仔1萬2 白衫2萬2
睇下有冇人會慢慢同你等改革？
班向錢看既即刻resign哂再支持重組警隊啦

仲有文中講 咩特赦哂兩邊
心諗你都on99

本來示威就係人民應有權利
你無理幫政府打壓再加上私刑
係知法犯法 罪加一等

正確黎講示威者係無罪 而應該清算警隊
仲有 後面事件引發出黎既原因係因為你地警黑勾結
你地有有法不依
從來都係當權者破壞法治而唔係市民
市民係無權力去執法 咁試問點破壞法治？

由你地警黑勾結個一刻開始你地已經破壞左法治
咁試問點解我地仲要去幫你地維護法治？
你唔跟規矩玩在先 你要對方跟規矩玩 傻的嗎？

再講 你話唔支持連累屋企人
你唔諗下你地警犬已經連累左唔少家庭？
示威者有罪？ 出黎遊行無故被搜身有罪？
定係市民落街行街都要食tg有罪？
點解要勞煩示威者家人去擔憂
警犬家人就唔使？
被人打到骨折既示威者又點？打爆眼既女義士又點？
你答我啦不如 佢地點解要受完你地私刑 再要去搜證邊個係黑警先報仇？

你係有良心既白警又唔係為錢看既
更應該係聯同更多人辭職
警隊內部就會得返黑警同垃圾錢奴

到時直接成隊警隊清算唔係對社會清算警隊黎得更易？
市民仲同你逐個捉？3萬人捉到幾時？

答我啦 成篇洗白文諗住洗白
發撚緊你既春秋大夢傻鳩閪閪咁

咪又係企係對自己有利既立場去睇成件事
簡稱自私

你班黑狗咪又係唔理咩人
後生既 黑衫既
唔理示威者定普通街坊
一律照拉照打
你有理過d人係咪無辜咩
就算你真係無亂打過人無非禮凌辱無砌人生豬肉
關我撚事咩
係你班狗教我地有殺錯冇放過架

P牌
我的朋友
代人出
洗白

負皮上頁

要特赦就2邊都特赦

仆街喇你
有幾多手足俾你地啲仆街打到仲訓係醫院
你打得出呢句就知你都係一個黑警

咪撚on9啦
你所講果4成 全部都比你地高級 咪又係會危害到市民
你地可以唔聽上頭既order咩？
叫你打咪打 開槍咪開槍 咪又係黑警
洗乜白呀 FUNNY

收嗲啦 又就出黎洗白

4成唔係少數，
當你有槍有公權力，
落地獄仆街
還返眼出黎先講

睇到4成已經冇睇落去
你老味4成仲唔多呀
黑警死全家
無兒無女都死老豆老母

2015 個班高登仔
變哂黑警未？

支持樓主篇文

尤其中間嗰段，示威者要求政府唔好白色恐怖，但同時又白色恐怖緊警察嘅屋企人

收皮啦 又叫市民做曱甴 又想洗白

DLLM 洗白 post

“願香港平安 大家都可活係最自由既空氣中”
咁撚客氣，點實踐呀？？？

用條命搏嘅人仲響新屋嶺畀你哋果四成人打緊呀！！！屌你！！！

唔洗啦 你都唔會係無辜啊黑警 死全家啦

一開始學堂已經係教一人犯錯全隊受罰

如果你見到身邊既兄弟殺紅左眼，請你拉住佢，你咁樣係救左2個人，1個警察1個示威者。

依句岩，不過有幾多會做

"我從來無聽過警察即使幾憎示威者都從來無提過要攪埋人地既屋企人"

鐘先生遭受兩次分別歷時7分鐘及6分鐘的「私刑」，形容這種做法猶如「十大酷刑」，「情節極之嚴重」，並轉述事主及家人的話，指當時的警員說「黑警就是這樣做事」，警告事主，「我會搞你老婆和你家人」。

你係咪真係當香港人善忘。

你覺得黑警濫用暴力有問題但你唔出聲唔做野，然後上黎開post幫手地洗白，叫受害者唔好搞人地屋企人，即係簡單d黎講你都係幫兇。

呢世都唔原諒黑警，禍必及妻兒，完。

當我地講緊一般市民如果見到警察濫權唔出聲都係一樣默許一樣唔係無辜既時候
同樣身為警察點解可以覺得自己做好「份內事」就可以獨善其身？
唔止呢啲警
好多警身邊嘅朋友同伴侶都係咁為警開脫
我想講
醒撚下啦

好人好者點會有警犬朋友啊

無出聲反抗就係黑警

班老屎忽走曬，咪到奠拍林上囉。
有乜分別？

想洗白，收皮啦

警察要洗白得一個方法
就係法律上督其他黑警灰
你唔好話自己安份守己
冇打過人就當自己無辜

由你選擇對黑警施暴視而不見起
你就唔可以話自己係好警察

呢段說話唔應該同我地講，唔該同政府講！

嘅然你(朋友)覺得係有班警員濫權濫暴，咁有良知嘅警更加應該企出黎支持成立獨立調查委員會，還返6成警嘅清白！

"而示威者真係有犯刑事毀壞或者傷人果D就要永不追究，咁重叫唔叫法治，定係人治呢？" <- 呢句說話絕有保留

屌你老母, 成班手足比你地打到骨折手斷, 已經行咗私刑, 仲要再受罰, 你老母 make sense d 好無?

簡單少少講
你呢班所謂有意志既警察
全部都劈炮
逼政府重新改革警隊快啲
定係靠慢慢滲透快？

要升高級既要上位既
實係要聽聽話話服從哂啲命令
你估要升到揸到fit話到事既要幾耐？

良心警我唔知有冇
但良心警一定改變唔到而家既警隊

搞細佬係因為黑狗冇懲罰機制
完

make a deal
唔搞細佬
黑狗要入去坐

deal?

得四成? 一個都嫌多呀
你都係助紂為虐既黑警呀!

唔好洗白

錯撚哂。對住無道德嘅敵人，仲顧自己手法是否合乎道德，啫係送自己去死。

我都覺得警察入面有黃絲係好事
從來都唔想所有良心警辭職
因為香港人太善良 就算比你明知淨返10000個全部都係黑警 一樣無人敢麻包袋
而如果有良心警 我仲期望佢地可以做二五仔 得閒收到風放下料
有D黑材料反而有助示威者

btw，要證明你朋友唔係黑警 唔係靠出一篇垃圾文就可以洗白
至少放D有用既料出黎比我地去跟
e.g. 新屋嶺入面發生左D咩事，打人既黑警係咩編號
能夠提供呢D線索先證明到係良心警
否則大家只會當你地係助紂為虐既黑警一份子

無人想知你朋友點睇

事實擺在眼前

4成你老母呀

算吧啦 多區警黑合作 元朗 北角 荃灣 以經證明到成個警隊上至下都腐敗無論
基本上有popo既遊行 就會有衝擊畫面 邊個始作俑者 不言而喻
加上對普通市民 醉酒啊叔都比人打足半個鐘
你話6%白警/普通藍絲我信 60%你收皮啦

否你老母呀，而家根本就係見黑衫就濫捕，翻去睇吓新聞先啦DLLM。乜嘢叫白色恐怖，而家開咗學啦咩？你班狗都知原來會有屋企人㗎。不過算啦，你班狗都無人性嘅。

同埋特赦要兩邊？你傻撚咗呀，你班狗有無人爆眼呀，有無俾人強姦呀，有無俾人喂廁所水呀。公平？法治？你哋係最無資格講呢4隻字嘅人呀。

我呢一世都唔會原諒香港警察

紀律部隊就係一個錯 全隊都錯呀
善用不推文回覆 收皮啦黑警

俾人搞仔女好驚呀？
你地用槍射爆人地隻眼 用棍打爆頭
係新屋嶺行執私刑 全部骨折精神緊張
所有受害者全部都係人地仔女黎架

你地有關心過咩？你地有跟規矩做野咩？
濫用警權個陣 咁撚錫我地啲仔女
依家未返學錫撚爆你班狗仔女囉

you are right.
G Chi.

成日都講169 打一船人 咁依家係唔係同你啲同事 割蓆喔？

OK唔洗你QUIT，你幫手打鳩D過火黑警就信你

P牌仔唔好諗住係度幫警犬洗白，呢場運動三個月都黎緊，仲係度話有白警，你同其他有被害妄想症既驚犬有咩分別

呢一世都唔會原諒警犬

根本班狗冇一個係無辜嘅 為咗份糧連良知都可以冇埋 想洗底就篤灰 唔該

永不原諒警察！

曬心機啦，最少呢代人同呢代人既小朋友都會同警察過唔去

善用起底功能, Block 得

入面教你要絕對服從上級命令呀
話撚知你心入面諗咩
入面連以前d 中學惡霸都教撚到聽聽話話成隻狗咁 你叫一個善良既人入去可以反抗到d 咩 不要天真啦

你篤晒果四成黑警出黎，再篤埋公安武警，捉晒d黑幫，再清算警隊d高層，成立獨立調查，換晒監警會d人，放晒拘捕人士，再同所有香港市民道歉同埋賠償比所有抗爭受傷的義士，做到先傾la

收皮啦想洗白

不及妻兒既前提係一人做事一人當
殺人犯要判刑接受懲罰 屋企人當然無辜
你啲同事呢？

我對警察既期望係
面對暴政壓逼人民
警察會拎起佢地既盾佢地既槍擋喺市民面前
咁樣先叫保護市民
唔出聲容忍同袍濫用暴力，其實係幫兇

滲透 你當香港人國家特工呀？

邊個做先
邊個日日發放呢個風氣先？

重點
叫人唔好搞屋企人

屌你老母啦
搞硬你班垃圾呀

路過你咪又係照打照捉dllm

施sir咪你口中正義果批
結果呢

收皮啦
4成？
你見到你身邊班黑警做仆街野你有冇出聲呀？
冇你同佢地有咩分別呀？
黑警沒有一個是無辜的

只要你係垃圾,你講乜柒偉論都無用la
咪洗白,杯水黑撚左呀

on9 ,當而加雨革呀？

我信警隊唔係個個有問題, 但作為有良知既人, 見到咁多咁過份既野, 你係咪應該做番啲野企出黎指証佢地 (我知有NDA, 你肯出黎講實有人肯眾籌幫你). 成個警隊無一個夠膽企出黎?! 良知係邊?

越睇越唔對路. 唔止洗白 真係係挑釁.
負皮x100

唔好講笑啦 警隊本身都腐敗 解散警隊就差唔多

黑警沒有一個是無辜的

得啦 bye 冇興趣睇

好陰公呀，但係怪就怪嗰啲冇show number出嚟嘅囉你篤哂班唔跟規矩做嘢嘅，其他「無辜」嘅警察咪冇事囉

洗白無用㗎喇
警察無一個係無辜
如果真係咁正直，又唔見你地挺身出嚟指証

有良心就拉隊企出黎開記者會指證啦
係度洗白 等運到有撚用咩 你做過咩呀 叫體諒你
痴撚線

日日都有呢d 洗白文
無樣無真名無號碼

係咪想話你地出於污泥而不染
仲純潔過白手巾?
淨係日日睇警犬記者會
高層點包庇你地所做嘅惡行
黑白顛倒
加害被補人士
變得理所當然
唔好同我講仲有好人
係好人有限

唔想知 黑警死全家

"唔係黑警嘅藍絲" 咪一樣係會幫番班黑警 仲有呀 沉默比施暴更可惡 想洗白嘅話 唔該集合警隊入面所謂有良知嘅一群去反對班黑警啦

宜家無咁易ga啦

冇篤過一個黑警出黎就咪彈出黎話邊個好邊個差啦 收皮啦想洗白 屌你老母

阿蛇你張卡證明唔到你講既野
我地都唔想知所謂既良心警點點點
因為現實冇見過呀

無人想知班垃圾諗咩呀on9

有良心早就辭職啦

唔使洗白喇

如果咁多白警嘅話 點解警察家屬嗰日得咁少人？

收皮啦 狗渣

盡人事聴天命

禍必及妻兒係o岩的
因為唔係報落黑警身上, 只會報落妻兒身上
最惡既報應都係咁

睇見眼都突 洗白撚行撚開 仲要同我地講條件
傻撚閪左

報完都無狗到又點解釋？點講都洗唔到白

承諾左永不原諒黑警

乜原來警察收左工就唔可以去現場維持跌序？
乜撚野都冇做過又冇出過聲就係度乞人放過你？

收皮啦死黑警

4成人真係 講得出口，
鬼唔望你下一代就係俾呢四成人打到仆街

六成無辜就出黎做野啦
你果六成連警察親屬連線集會都廢撚事去啊
你地果六成肯做啲野嘅話我諗會有人想入警隊從內部改變警隊嘅，但已經係大多數都唔敢出聲係咩玩法？
再講，真係有六成白警係咪每次衝突都會至少有一個警察拉走失左控嘅同袍？過左就黎三個月，好似見過跳舞sir一個咁大把，仲要有新屋嶺依啲大規模、有系統咁欺壓示威者
白警sir你係咪高估左你警隊？係咪真係有六成正常人？

唔洗洗白啦

警察無一個係無辜
Fuck the popo

想洗底？ 黑警死全家

開學要洗白

食屎啦

禍必及
你地唔會洗到白

咪就係～
有良心就拉隊企出黎開記者會指證啦
係度洗白 等運到有撚用咩 你做過咩呀 叫體諒你
痴撚線

冇一個係無辜

就算係又點，我唔止一次聽呢種講法，你冇份處理示威，啲人報復都唔會發生喺你身上

屌你老母 收皮啦

好警察見到黑警唔捉叫好警察?

咁白警舉報黑警未

你知唔知4成係黑警都好撚多？
不如你試下每個月出少4成糧
試下你返工有4成同事杯葛你
試下食飯俾多4成錢
你輪為政府嘅戰爭機器你唔會覺得有問題？
你地係警察啊！你地唔係軍人啊！
我之前係觀塘連濃牆見到有個男人留言寫：
我身不由己 但請繼續加油
佢寫完就走咗
我跑上去問佢 點解你會寫身不由己
佢傻閘前同我講 因為佢係警察
但我唔明咩叫身不由己
唔係遵從上司嘅合理命令咩？
合理咩？
就算做滲入 入到去咪又係望住啲黑警拉自己人
唔通你覺得出得嚟前線企嘅會係良心警？
一早分好哂叫你地有心去做先出前線啦
會手軟嘅就守返自己間狗屋啦
良心？我見唔到有囉
點解要我地去做滲入 做咁多野先可以令你地返轉頭？
你地自己唔會自動自覺？
一個人抗命係不服從上司命令
6成人抗命就已經可以令警隊癱瘓啦
唔通佢炒哂6成人？

黑警食屎喇!!!
DLLMSFH!!!

笑話
4成黑警仲唔夠?

市民點知你有冇打過人呀?委任證都無呀!你下次衝出黎話我無打過人，好唔好?

黑警邊有資格講法治，好，我就同你講下。你話一係兩邊都放，一係兩邊都入罪。問題係班死黑警濫捕呀，行過都捉，亂咁打人，市民都無做錯，黑警濫捕，市民受罪就叫法治呀?好，你話兩邊都告，點解元朗，荃灣，將軍澳恐襲又放軟手腳做呀

721點解無警察呀?解唔解釋到?明顯警黑合作啦，仲講公平，濫捕就即刻告，鄉黑就放軟手腳捉，叫市民點信警察呀。仲夠膽話警察維持治安，黑警的行為衰過黑社會呀

我唔排除警察入面有理智的，但你地除左協助無理智的黑警同係度噏下之外，做過咩呀，你唔係守元朗就唔係警察?唔可以去幫手，我讀書果陣認識的警察都唔會係咁啦。下下講到唔關自己事就唔洗負責呀!

食撚屎，黑警死全家，冇一個係無辜
仲話叫人加入警隊，我屌你老母

講咁多做乜
解散左警隊你係正義既自然會做返

屌你老母
不回覆推文

過街老鼠
畜牲
渣滓
寄生蟲
話緊你呀 死黑警！！

動之以情都冇用，你出賣黑警啲黑材料先有說服力
唔係同黑警有咩分別？助紂為虐講到無辜咁

你都識講有4成係黑警
個比例高到咁
你點樣挽回市民既信心？
仲有你地當左市民係敵人
曱甴前曱甴後

黑警最多得4成 即係覺得4成唔撚叫多喇下話
一個都嫌多呀屌你老母

唔撚使洗白
一日唔自己死出嚟負責任
日日都禍必及家人

唔拉黑警嘅警察憑咩話自己係好警察？

唔使講咁多嫁啦你老母

屌你老尾 4成都講到唔多咁

收皮啦 你估守沙頭角狗屋就無辜？
你傻閪啦 大家仲有冇印象上個月有單沙頭角有個女仔整連儂牆，被藍絲圍，到最後個細路女比狗拉左

我識人就住沙頭角，我同佢講係時候10點鐘大嗌，佢答我沙頭角全藍，過禁區實見到狗，一嗌一定比狗捉

屌你老母黑警冇個無辜，禍必及妻兒

樓主搵仔啦

屌你老母死全家

無是咁的 0分

我都唔好彩識一個
都係同你一樣

一句諗住帶風向
傻撚左？

先撩者賤 打死無怨
黑警玩白色恐怖之前無諗過人地都可以反擊？

你踩鋼線就預左粉身碎骨

係咁多

外國先有呢種畫面，我記得有個畫面係消防員保護示威者

係啦，平時無嘢做，突然日日都咁撚多嘢做仲唔屌晒鬼

又想洗底 咪洗旨意 你地就係過街老鼠

啲講法完全迴避自己責任

將警察過份暴力完全輕描淡寫

不過都反證一樣野

721係死穴

佢只睇721，無提其他日子

證明依個所謂白警只覺得721做錯

其他只係過咗火嘅武力

佢要求特赦警察
睇嚟佢地都知做咗好多國際社會不能接受嘅野
一定會畀人追究

一世唔會原諒黑警
我同你講 你係咁有自由意志
你就同我諗方法聯同果6成所謂白警做啲成績
講係無用
Action speaks louder than words.
咩都無做同我縮返入你個老母西啦過街老鼠
p.s. 我唔撚覺得有6成白警囉

一人犯錯全體受罰

1. 因為你地著起同一條制服就係同一個團體，榮耀係共享，恥辱都係共享，我作為一個普通市民係唔得閒亦唔會深究你守水塘定做速聾
2. 警察天職係查罪案拉晒犯法既人，你Ｄ垃圾同袍犯法，有晒片有晒證據甚至乎你係隔離睇住，你唔主動制止佢唔拉佢姐係你都係幫兇，都係犯罪者之一
3. 我假設你地真係萬中無一既善良有抱負警察，想係體系裡面改變，但咁耐以黎你地做過Ｄ咩？沉默同唔出名打呢Ｄ飛機文係改變唔到任何野。你幾有良心都好但唔做實事去改變咁有乜撚野用。不如快Ｄ QUIT等納稅人養小一條蛀米大蟲
4. 岩，道德面前人人平等。咁既然你地對香港人已經無晒道德，憑咩要香港人對你地有道德？
5. 你地真係好撚嘔心無人會原諒你地。含撚仆街死啦香港警察

企出嚟公開班黑警罪證就信你喇

想洗底唔係咁易

死黑警仲想洗低
冇仔女 咪死老豆老母
警犬死全家

唔撚駛睇晒篇膠文
黑警就是沒有一個是無辜的
黑警不得好死

太長無睇哂
不過Sorry 警隊係一team人
所以係會一碌9打一船人
無一個警察係無辜
任何工作 你著得制服 就代表你公司

要怪就怪返你啲同事點解咁樣傷害香港人
唔應該掉轉話市民當你哋過街老鼠

你點對人 人點對你
更何況香港市民無令你哋甩牙骨折成身瘀哂

呢樣真
同埋大家極力屌走僅存嘅良心警
只會加速劣幣驅逐良幣
最終全警深藍

其實有幾多仲跟FPM去做野

警察係一個團體，一人犯錯就當然要一齊承擔。想改變唔該聯合白警搵證據篤晒d黑警出黎咁我地就信你啦

sry
你地係一個團體
應該要集體負責

開學先洗白 未免太⋯⋯

無阻止 你都係黑警 唔好再洗白喇

唔洗洗白 冇無辜的
Btw too long didn’t read

唉白警你一係出聲，一係辭職啦，其實都唔忍心見到你白變黑
警隊玩到咁都好難有返個信任

未夠兩個鐘，已經預計到呢個post會被瘋狂負評
唔好以為一句我唔係想洗白黑警就有用
黑警無一個無辜
有本事就企出來講屌鳩你既上司
有本事就企出來召集所謂有良知的黑察去反黑警
以為一張證的背面加一段鳩up文就有用?收皮啦
4成黑警?另外6成依法辦事?
屌啦，莫非當值既捉義士既得4成黑警?另外6成輪更休息呀?

又要受薪又唔想受歧視 收得人工就預左 辭左職先上黎講啦

快開學了 黑警驚狗仔狗女被杯了

得啦收皮啦

黑狗死全家

想洗白？屌你老母
無一個係無辜

IDFWU

你唔係藍底做撚到督察級
On撚9
你果四成大部分就係揸旗果班

好警察點解唔去拉壞警察？
唔敢？向惡勢力低頭？定係點？
你有槍架喎

黑警一個都嫌多仲要四成

沙頭角要人！有片有聲！

比撚埋link你
仲話如果收沙頭角點計

麻煩推我上去比隻狗睇

唔好講咁多，篤灰篤啲黑警出嚟咪信你

點會冇洗腦
成個文化已經係洗腦
一人做錯全體受罰已經係
好多嘢你接受咗但其實係洗腦嘢

仲有路西法效應都係洗腦嘢

一係辭職
一係倒戈

去到今日，仲想出篇咁既文來洗白？
3萬個你話有4成係黑警？
1成你都仆街啦，因為你地出面既全部都係呢4成
你所謂果6成去撚左邊呀

叫人唔好屌成個警隊？
一係你地做野，唔係唔好話無辜
你地唔出聲已經選擇左同班黑警係同一堆人

幼犬們開始訓唔着了

如果係咁, 我建議派長期臥底去做黑社會, 派去外國加入人地政府, 唔係做散仔係要做高層, 到時全世界都係中共控制

721 果單嘢成個元朗警局都全黑啦，如果發生晌你環頭，你敢講你會唔跟 order 出去救人咩？咁樣全撚部警察咪又係一撚樣黑囉。

唔一樣，白衫就仲仆街
自己暗瓦底知政府想點但又因為人工高福利好，就更加搏命用盡權力去幫政府營造白色恐怖，打壓示威者
講黑警嘅話班白衫最撚黑最撚仆街

黑社會入面都有d好人

咪出嚟柒好冇 黑警冇死錯

黑警無一個無辜

咁你唔舉報佢地罪行同協黑警有咩分別！係啲藍絲同警察自己選擇與黑警同暴政妥協

「咁警察又可唔可以話唔知邊個示威者打佢見個個著黑衫，一模一樣而濫捕所有黑衫示威者？我相信答案都係否。」

而家就係見到黑衫後生嘅就捉喎
個個排隊跪地搜身查身證
呀sir有乜野回應？

至於你話，示威者同警察要定罪一齊定罪
要特赦一齊特赦
依個我唔太同意
而家係講緊警察濫暴先（我由612開始計起）
市民去抵抗反對黑警暴行
所以由616嘅遊行開始，黑警濫暴已經係訴求之一
點解市民抵抗暴警要受到法律制裁？
市民唔係用咁嘅方法去抵抗黑警暴行，唔通坐係到比佢打比佢拉就係抵抗？
邊個令到運動武力升級？
邊個令到市民出街要帶頭盔豬嘴？
君不見無警察嘅集會，每次都係和平離場

我信有白警
你都話有6成係白嘅
既然大部份都係白警，作為警隊一份子
點解唔去糾正同袍嘅錯誤
而去責怪示威者屌柒你地？
無錯，香港示威者把口係好撚賤
但你地依班所謂白警，縱容黑警濫權濫暴
你地都係抵屌嘅一群

最後

屌你老母死黑警咪撚以為打篇飛機文show張證可以洗白
番去等清算啦死黑警

廢人話廢話，愈洗愈污糟

呢篇低劣文完全唔似黑警手筆

支持好警察

好驚比人接放學咁

我屌你老母啊
依班畜生殺完人想當冇事?
特你老母赦，我啲手足好撚多都俾你地老屈架，含撚喇

食屎狗一個都唔會放過！

So?

同你朋友講，佢都要有權，但唔阻止已經係幫兇

又朋友，唔好諗住洗白啦，有良心既就唔好撈。講完

想洗白收皮啦

如果你係好警察就唔該捉哂啲壞警察
無捉到壞警察唔算得係好警察

冇人想聽你地講野

上頭命令違反唔到，但你可以扯留灘

幾乎冇，個個落埸用盡力

好多假野 入面無洗腦？ 人唔笑 ，狗都..

警隊3萬人 4成都萬二人
點洗都無撚用

又洗底文 不推文回覆

收皮啦 講到唔關你事咁
知唔知套制服代表咩？
成個團隊 一個衰 全部都衰
你怪就怪你自己既同袍
唔係同我地講

你要糾正既係佢地
唔係一般市民大眾

黑警一個都嫌多
去到四成咁多都唔出聲
咪就係共犯囉

黑警無一個係無辜

原因係你委任證
所以只可以當全部警隊都有份

又黎洗白 扮傻都唔好以為人地係傻

咁正義唔見你出黎發聲

黑警話分唔到示威者同路人，全部拉全部打
我都分唔到邊啲係好警察

你隻死臭閪狗唔撚舉守沙頭角做例子，我都冇咁撚嬲
以後禁區就冇人知你地啲仆街野
知唔知點解冇衝突冇大新聞
因為禁區，出面手足幫唔到手，比你班狗捉幾多件都唔會知

我dllm

收皮啦 仲想洗白阿？屌你老母阿

咪係 cap圖上泥都唔少90.80後拉

//元朗果日我都好嬲，好想去現場著起套制服保護咁多位，但奈何我唔屬元朗，我都收左工，只能係屋企發夢做個校巴司機車番D同學仔走。//

佢有寫721佢做咗乜, 係咪真就唔知.

呀二哥話如果要停職既話起碼一半

死黑警咪洗旨意洗白

Too long想洗白不了

警犬冇一個係無辜

唔洗講啦 邊有分邊個係邊個唔係
全部都係黑警

又想洗底

無聊post

行撚開啦p牌

cls

支持警察罷工
出黎支持獨立調查委員會先再講
我好撚肯定一定有警方比人清算既一日

最閉有好多爭住要領功
拉得一個得1個
射得1粒得1粒
呃多1粒鐘ot錢就呃

岩

一係你就爆大獲 唔係你就等住比人屌啦

而你地話警察無一個係無辜
我唔能夠同意

唔需要你同意喎
If you are neutral in situations of injustice, you have chosen the side of the oppressor.
咁簡單既道理都唔識就想話自己無辜，講到得4成係黑都仲好似覺得少，咁個6成係咪坐係度食花生、等出糧呀！？

講呢啲我屌你老母啦

係度割蓆我就信？

Too long

又嚟警察都有好人
怕被清算就怕被清算喇 扮乜撚嘢好人
黑警死全家

你算撚數啦

呢d洗白post 唔該想屌都不推文回覆 由佢沉啦

你想表明你係白警
好簡單，你上前線，當眾棄盾
幫我地班手足擋住其他黑警
你講到白警咁多，有成6成
一定有人撐你
如果你肯咁做，我就信警隊仲有白警

否則，冇一隻狗係無辜！！！

警察無一個係無辜架！
Sorry 你著得起套制服你地就係一體 冇exceptional case
你應該要做嘅係企出黎篤班仆街出黎！要佢地受返應有嘅惡果！
咁你地仲有機會做返人！

辭職
重整警隊再番去做過 咁中意做既話

孫中山應該去考科舉，入滿清政府
由朝廷根本性改革
反正老屎忽都會死

屌你老母閪 收皮啦 無一隻警察係無辜

咪撚洗白啦屌

係 睇完仲撚嬲
講撚到事不關己

況且我就唔撚信得四成喇

既然白警多過黑警，應該已經有本錢造反，班白警仲等緊乜？等美軍嚟呀？

你都識講你係屬於很少數，即係收柯打後一樣要跟大隊做喇。

黑警債
家人還

文章邏輯正確 但不是建基於事實
4成會唔會太少

今日香港仇警情緒係好難會減退
一切都拜個部分既黑警所致
如果你fd真係一個正常既警察
就請佢繼續默默耕耘
紀律部隊經常講團隊精神
你團隊其他成員做臭團隊個朵
走出黎打篇野想獨善其身？
無嫁喇，註定要硬食
但如果真係一個良心警察，就請繼續服務市民
總有人會睇到既

Kys anyway

除咗屌你老母
無其他嘢想講

要洗白不了
講到得四成黑警 咁你果六成白警唔去屌9黑警或者阻止佢地發癲
你地自己唔守護自己既職業你既責任
而家個朵臭哂都係抵死

洗白白

唔撚洗洗白啦

唔洗指意想用篇咁嘅野就想洗白呀
收皮啦 得4 成黑警？
我眼睇就全撚部都黑dllm

吞槍自殺啦如果內疚既話

借機洗白又話做狗好辛苦多嘢做
仲想兜721自己想出嚟
做黨衛軍已經毫無信用可言你知㗎可?

藍絲=支持納粹主義
警察=納粹軍警
點解?
因為佢地擁護嘅中共與納粹無異

如果有良知既辭晒職 淨低果四成就可以集中清算
做人做狗自己諗

不推文

4 成黑警 都萬幾
呢D 警隊執柒左佢啦 唔該

禽獸

皮已負
黑警收皮啦屌你老母死全家

不了，直接解散

唔好講到長遠點改變啦
而加首先就係你肯篤灰先有得講落去

你所講嘅 我唔會反對
重點係 你所講嘅 所見到嘅 究竟有幾多係真實情況
有幾多又係你幻想出來
可能你自身會係一個真正好警察
正正係咁 你對警隊（自己公司）仲存有希望

好可惜
我地係企係前面見到嘅 同你所講嘅 真係唔係果回事
鏡頭前指鹿為馬
鏡頭後喪心病狂 個個以為自己判官上身
我唔需要睇直播 唔需要睇新聞 都可以簡單見到身邊手足傷痕累累

唔係唔去相信你所講嘅嘢
而係大家更相信自己眼見到嘅現實啫
唔好話示威者啦
你估你地前線嘅速龍防暴睇完你哩編文章
佢地又係咪會打少兩拳？
咪就係咁之嘛

沒有一個係無辜

善用不推文功能
洗白post bye

喂 樓主出完post 就一走了之呀？咁似721 個兩隻藍衫狗既？

一滴清水救唔到一鍋老鼠屎

屌你老母，4成唔夠多啊？
一個都嫌多啦呢班仆街！
黑警死全家！

果六成肯叛變出黎企係果四成對面未信囉

收嗲啦屌你老母垃圾警察
又要出嚟洗白
屌你老母你地無隻係無辜啊

＞咁其實我見到真係符合條件既可能最多係得4成
屌你老母係4成呀 4成呀
差唔多2個就有1個係黑警呀
幾撚恐怖呀
你唔怪得人話警察無一個係無辜

重有唔係日日都安守本份做野就得架
你都係警察呀 你見到係咪應該要阻止D黑警濫權呀
咁你有冇做呀?
唔好話你唔敢出聲
唔敢出聲姐係你係幫凶
尤其你係警察 睇到黑警砌人生豬肉都唔撚出聲

警察無一個係無辜

//另外前線既伙記，我知上頭命令違反唔到，但你可以扯留灘。我希望你地將來對示威者可以留手，做下樣就算，比你打爆100個示威者個頭其實唔會幫到你升職。到你比人清算番過份使用武力，我肯定唔會有白恤衫會同你揹飛，因為你地多一個唔多少一個唔少。如果你見到身邊既兄弟殺紅左眼，請你拉住佢，你咁樣係救左2個人，1個警察1個示威者。//

呢段嘢同我哋講冇用, 希望你可以親口同你的同事講

true

兵變、爆大鑊、督灰，三揀一或三樣做齊，唔係咪撚再同我講黑警有好人。

就係要無差別咁屌
有無諗過係因為市民無力還擊，只能夠打口炮屌狗？有無諗過畀佢哋打爆頭個班人都有老豆老母呀？

著得起套制服，所有狗都一撚樣，唔兵變無討論價值。

如果我走左，又會少一個有自由意志既警察。

你有意志但係唔REJECT ORDER，咁有撚用咩

6成都唔夠4成鬥 搞笑？

知唔知咩係紀律部隊？
一人犯錯 全體受罰

cctvb mode
我走左就會無哂好人

你都on撚9 警察係一個團隊黎嫁 一個黑警做錯野唔代表佢一個嫁 代表成個警隊形象形象係你地自己丟嫁咋 怪得邊個 你默不作聲姐係你支持緊個個黑警既行為仲有你地個個都無編號嫁 點樣分邊個係黑邊個係好呀仲有你地為緊個極權政府做野 你同我講你地有好人？

佢都ON9
休班警都可以幫忙出去捉人架嘛

最多的四成黑警？咁多仲講到好少咁

太長無睇，仲有警察朋友？絕交啦

點解最近咁多警察洗白？
其實件事都過咗咁耐啦，早唔出黎講，係要去到而加越黎越番唔轉頭先黎講
冇架啦，我地回不去了，唔想再相信警察
一開始69，612，仲呼籲警察出黎講下野支持下都好，但冇一個肯企出黎

其實真係要諗下最近警察瘋狂洗白係唔係上頭有指示

黑警冇一個係無辜

不推文負評，黑警無一個係無辜。
有良知的應該一早離開警隊。

咪係 學堂 一個衰 都成班做掌上壓啦
你唔同個啊sir講你無辜

On9搵鬼信

一個都嫌多啦
仲好意思講得 4成
我就唔信得咁少啦

辭職轉海關 入境 多謝你

真係白警既話，建議你可整個黑警list出黎，公開舉報，如果唔係，就算你乜都無做，你只係一個縱容黑警，有份掩飾真相既壞人。

4成黑警都成12000人, 咁都少?走la dllm

依家勇武已經去到12歲，小義士俾黑警虐打完，返到學校唔通佢會唔仇視黑二代？

你收皮啦 地區渣流灘又點計呀
被人偷銀包偷碌卡有曬record都唔撚開file呀
唔講呢單都大撚把私怨呀毅進仔

721 想去但非元朗區及休班？
休班就夠膽捉觀星筆？

我同你講，我普通人一個當日都嬲到入咗去。

屌得郁你啲同事做正確嘅事，並且有成效時先再講啦。

屌你老母而家屌你套衫呀
你啲伙記做仆街嘢
你作為正義嘅警察係咪應該有責任企出嚟指證佢
但你哋冇咁做到
反而走去量化有幾多成仆街
就算你講得啱係四成
咁你剩餘嗰六成有冇嘗試過阻止啲伙記做仆街嘢
有冇嘗試過公開譴責佢哋
有冇人曾經企出嚟指證佢哋
係一個都冇呀屌你個嘴
仲講到自己幾無辜咁
大家淨係見到你警隊日日四點出嚟指鹿為馬
淨係見到退休警暗角七警朱經緯嗰啲團結一心走出嚟撐警
你話你係無辜好差佬？
咁你號召咗班同事企出嚟公開譴責暴力警察未
你做咗其中一份子咪當你係半個有良心嘅差佬
肯企出嚟指證就當你係清白之身同黑警恥與為伍

如果係想要人信服，係真有誠意嘅，就應該要用實質嘅行動去說服別人。
始終行動比說話強力1百萬倍 Action speaks louder than words

支持特赦就2邊都特赦,另外對準政權,對住咁極權既政府,黑警咁PK,警察有冇人入深切部,我睇唔到有,相反示威者就大把,骨折爆眼,你話點可以唔針對,你講40%黑警你有冇諗過係幾恐怖既一件事,所以示威再有激烈行動我點都支持,面對冷血極權中共,我地冇路可退,咩手段都要用!!!一定要贏,輸左黑警當道,只有金錢同利益,沒有自由與公義,所以核彈都唔割,感激前線,多謝你地!

標準if you can’t beat us, join us theory 既然成

個政府都咁腐敗 加入警隊一時三刻都唔會改變到啲

咩 只會增添警力 入得黎都變一國一制 唔好再洗白

香港人冇咁多時間陪你玩

洗乜撚野白呀
變節就信你
一日係到鳩縮唔變節
你一日都係黑警一份子

4成...
1成都嫌多
4成真係好恐怖

認同

你覺得三皮幾人工你真係受得起？
唔係買你良知你值咁貴？
又要做雞又要攞貞節牌坊

不推文

想洗底? 唔好唔記得點樣對示威者, 點樣放走鄉黑藍絲, 你地一日唔倒戈, 就一日都係做緊政治下既幫兇

88

白兵都有好人啦咁

四成仲唔夠多？
點解六成唔指證？

你哋射盲咗個女仔隻眼
你哋性騷擾女手足
你哋近距離行刑式射頭

呢三個月發生好多好多事
你哋諗住和解？不了
亦都冇呢個可能！因為呢個仇恨已經種係心入邊
就算今日林鄭應承晒所有嘢
就算今日個運動完結左
你哋警察都係過街老鼠！
我唔知其他人係點！
但我一定唔會原諒你班仆街！
我呢一世！甚至我嘅下一代
都唔會原諒你班仆街香港警察

你唔使洗白
亦都冇咁嘅必要
有啲嘢做咗就冇得返轉頭

屌你老母 想洗白 等啲狗仔狗女唔洗比人恰？
咁你地班畜牲有冇唸過被捕人士啲父母又點
爆眼 迫人除哂內衣褲 打到人骨折等等
你估你地唔撚洗還？
黑警冇一個你無辜

道理同TVB 新聞部一樣, 前線盡忠職守係咪應該俾人屌埋一份? 少一個好記者, 咁TVB新聞咪仲爛?

答案: 係, 理應俾人屌埋一份

點解: 因為如果你忍辱負重, 係可以在不久嘅將來改變現狀, 咁你咁做係有價值嘅。但如果你根本無力改變現狀, 高層一句就令你所有努力白流, 咁有乜意義? 離開係唯一選擇。如果你係為份糧, 咁反而OK喎, 你咪甘心俾人屌囉, 搵食係大晒嘅, 不過你就唔好走出黎話自己幾有良心, 留低係為左減少一個更仆街嘅人頂替你個位之類之類。

同理, 差人亦一樣, 請唔好講咩你盡忠職守, 謹守自己崗位, 你只係做左你人工最基本個份。作為擁有公權力嘅人, 面對身邊同事, 公然犯法, 你冇制止或冇力制止, 即為緃容, 即為同謀。

退一萬步, 如果你係清流, 有志改革警隊, 所以留低以圖日後, 咁都仲有得討論。但事實係睇左N咁多個"良心警"自白 post, 個個都只係强調自己唔認同, 冇參與, 再呼籲同事克制, 中立, 唔好多做。

事實係你地乜都冇做過去嘗試改變呢件事。

有冇聽過"水門事件"? 有冇聽過 "deep throat"?

唔要求人做聖人, 我自己都做唔到, 但請唔好以"無辜者"嘅心態要求差別對待。

著上制服就係一個整體, 執法機構公然犯法, 你袖手旁觀就係同謀。

作為一個白警 應該要挺身而出
舉報犯法同袍 ，唔係包庇罪犯
跟住多多藉口

講真 ，你舉報佢 ，都唔會有警例可以炒你
反正都無得升架啦

但如果他日香港重光，警務處長都有得你做

樓主，我都不同意禍及家人

但你話冇聽過，我認為朱凱迪、黃偉賢真係有被恐嚇
包括揚言傷害其家人

大學生都開記者會話好多人被恐嚇，拍門
而你話冇發生過

咁佢地一定係食飽飯冇野做夾埋一齊講大話啦
用咁多時間準備記者會同訪問去呃人自己被恐嚇

真係太過份啦！樓主一定要舉報晒佢地

既然得4成黑，咁點解阻唔到嗰4成黑

我屌咩
影撚住前線啲警察幾撚臭串 唔止係一兩次
有cam已經係咁 冇cam會點唔使我講喇
洗白就行撚開

孫中山革命既成功都係因為佢既滲入做得好 OK

收皮啦 又想洗白啊?
黑警死全家啊

洗白係冇撚用架
黑警冇一個係無辜

食撚屎啦

負評上一頁 不推文 完

講咁多，你明知班癲狗同事錯你唔制止佢地，你咪幫兇囉！你地同一個團體黎咖，點樣唔洗一齊負責呀

謝拉特跣腳，成隊猁都無左個冠軍啦，唔通猁班球員出黎話係謝老四柒咋，畀返個冠軍我地啦

請善用不推文回覆

TLDR
警察同佢家人無一個係無辜

因為警隊係一個團隊！講完！
一鍋粥倒左40%屎水入去，你仲食唔食？

如果六成咁多 出來示威吧

個6成 721個日做緊啲咩？
我地普通市民咩都冇都會不顧一切衝過去救人既時候，如果個6成有良心既點解唔憑住自己套制服走出黎？
休班警都可以約埋一齊去捉人買laser GUN啦，你唔聯同埋個六成所謂白警一齊救人？

總結：你吔屎啦！
就算你冇份打人，你咪又係想食住份糧un un 腳！對香港警察已經恨之入骨，呢一世都唔會原諒sorry

又係呢d個別事件論，著得起制服袋得3萬就同成個警隊共存亡， 有事又話咩咩我唔守元朗幫唔到手， 得， 你幫唔到手就唔好怪其他人將著住制服既你都當做過街老鼠

收皮啦，上黎洗白

警察本來就唔係一份會令市民有好感既工作，唔同救護，消防。唯一目標就係去救人。當然警察都會救人，但佢亦會罰你，拉你，告你

罰你老母啊，警察好似無呢種權㗎喎

大家都係警察，點解你出個post就覺得自己高人一等？

4成 你點計出黎？唔好諗住洗白

警察係一個整體

要怪就怪你d同袍咁撚賤
無理由怪受害者點樣鬧鳩你地

Exact7ly 到point

講到自己咁有良知咁，
真心有良知就咪撚做犬隻，而唔係上連登吸光環
你哋總會有一日落地獄！

負皮上一頁不推文

收皮啦，講到咁正義。
佢知有濫權，仲唔去拉班黑警。
你唔係親手做都係幫兇啦。
黑警還眼

你個4成係點得出黎
Btw , 班狗唔禍及家人係因為佢一早已經打到示威者仆曬街！ 唔好再對等比較！！！

仆街警察無一個係無辜架

依段真係極on9，公權力犯法同因為反對政府施政而犯法相提並論

一定有洗腦.

咁其實我見到真係符合條件既可能最多係得4成

dllm

四成講到好少咁

出黎開名講啦！撐警集會成班生蕃，親友集會得50人！
邊黎4成人呀？屌你老母

兩個幾月都仲唔辭職你同我講無辜，唔出聲咪一尻樣係幫兇
你好彩冇兒冇女，害少幾個人
警犬死全家啦仆街

4成仲唔夠？ 30000 個 4 成有 12000 呀！
我當你其他果d係無辜都死啦！
一係果18000 一齊罷工啦， 咁我就信有人無辜啦

袁世凱
D黑警真係無腦

收皮啦屌你老母就嚟開學驚狗仔俾人打撚死？

最後林志偉真係麻煩你收嗲啦，唔好成日衝出黎柒，成日件事未攪清就沖出黎表態，騎劫成個JPOA，真係頂你唔順。

除左呢一段，其他野可以無視

慳返啖氣啦
他朝有一日 香港人有機會清算香港警隊
你地冇一個可以置身事外

一人犯錯，全體受罰

最多火頭時黑警都唔需要出一萬警力。有萬二黑警大把時間休息。

洗夠白未

唔好打算洗底
睇左一半唔使睇

請解釋 721官警黑勾結 元朗恐襲
你老細都唔敢再提呀！香港警察已經腐壞去到要解散既地步

助紂為虐 無一個係無辜

幫黑警洗白不了， 無黑警咪禍不及家人囉，斷曬六親咪禍示及家人囉

你哋着得件衫
就代表香港警隊形象
加上你哋係冇Number
人哋會將你哋所有人捆綁埋一齊
如果你要怪嘅話
就怪你啲夥計

冇撚用㗎啦
和解唔到㗎啦！唔使諗住講其他嘢扮唔關你事
唔好嘥氣啦！
至少我同我下一代唔會原諒你哋先
返去做狗啦
狗永遠都扮唔到人

佢四成你六成都阻止唔到
即係睇住罪案發生啦
即係瀆職啦
收皮啦「白警」

發覺自從琴日林奠出黎對香港人宣戰後連登好左幫黑警搏好感既post

我屌你地黑警全家真係有好人既話麻煩爆多d 有真憑實據既野，而唔係係度打d 飛機文就當做左救贖，你班共犯冇資格係度扮可憐

推比記者4點撚狗：江永祥先生，你對於有員佐級同事網上發文，附上委任證，聲稱有4成同袍濫權濫暴、自己又o係721當晚休班之後開車接載示威者離開示威現場，你有咩評論？

對於有員佐級警員不滿員佐級（康樂小組？）協會主席林志偉言行，你有咩建議比佢地？

一句講晒，屌你老母你咁撚有抱負咁撚覺得黑警做錯係犯法就舉起你碌棍對付返黑警，喺到ee鵝鵝講到幾撚委屈乜都做唔撚到就收皮唔好講咁撚多

屌你老母竟然有 4 成

睇嚟佢哋真係好驚自己仔女俾人蝦

警察？ 你都唔撚係服務巿民 唔屌你屌邊個

你地仆街都唔係一日嘅事，只係示威令你醜態百出

你班仆街問路都唔答 捉賊？報案你都唔撚做
比人打還手又話告公眾打鬥希望你地和解
懶過隻系咁，成日叫辛苦加人工？最撚忙嘅救護都未岀聲 日撚日加人工

危險你老母 巡邏兩枝.38 10粒以上子彈 香港最撚多都係揸刀 成日比美國點系點系 香港幾耐有警察死？美國年年都有 一比先知美國警察勇敢過你班系人幾多呀。 比你去美國你嚇到腳軟呀，美國普通警察嘅事，你地都要call SDU啦

既然咁多位都覺得嚟啲post冇用
就唔該你地
善用不推文回覆

警察無一個係無辜，我都唔同意。
但你地係一個團隊，你地受過專業訓練，而且社會給予你比平常人更大既權力，所以你地負既責任係捆綁式。唔通我比你地打緊既時候仲要慢慢搵邊個係黑邊個係白？
示威者唔同，佢地唔係返緊工，唔係制服團隊，亦冇受過專業訓練，簡單Ｄ講就係咩人都有，所以佢地既責任並唔係捆綁式。
其實呢Ｄ應該入學堂有教啦，你地咁鐘意強調TEAM WORK 。

個問題都唔係班仆街黑警到 佢地係垃圾棋子
如果政府有一日叫d警察去殺人 佢地都會照做 因為係佢地職責所在 因為要回復社會安定 ....
如果政府一日唔解決問題 社會一日都唔會安定
烏克蘭嘅軍警都倒戈聲明效忠人民 香港警察如果仲係香港人嘅話 即使唔辭職 都要反思下而家示威嘅最終目的係d咩而諗下要做d咩去保護香港 保護香港市民

講好左一世唔會原諒黑警。

警察冇一個無辜 呢世都不會原諒
睇到4成已經tldr直接負評 講到個六成咁柒委屈唔該指證曬個四成出黎

黑警死全家，完

又想洗底
不了
狗仔你係咪開始驚啦
遲晒大到啦 接實啦

見到4成就無睇

呢啲文人人都識打！要人信你唔係打一大篇洗白,而係做嘢,放料出嚟或唔撈

P牌仔 死撚開啦

你d伙計著得起呢套制服 就代表緊全個警隊
你唔出聲唔行動就都係助攻既一份子
黑警冇一個係無辜架！

非禮單野好似有人話唔望會被同袍杯 你都講得出黑警佔四成

有黑警話有三千武警混入速龍

唔知係想洗白定點

又想洗白

負評上一頁 不推文 完

辭咗職先講

「而成立獨立調查委員會 我係覺得需要，同時亦要同釋放示威者掛鉤，承諾2邊都要查，但唔會作追究，要特赦就2邊都特赦。咁先係法治社會。」

收皮啦，搞返清楚係邊一面無視法治、規則，一直當香港人傻仔唔肯回應，係政府同你哋破壞香港在先，官迫民反，你仲扮哂中立，居然去將被施暴者同施暴者有同等待遇？

因為你條女串串咀，我屌完再中出埋佢，然後我哋打和super當無數啦好無呀？

講到自己唔辭職係為左世界和平咁偉大

說穿了, 係因為政府願意offer 比一個普通大學畢業生更好pay 的人工, 去請一個中學僅僅畢業既人

和平既日子, 係警署冇咩做, 食下tea, 訓下覺, 有時間就接下call 充夠數

呢班人辭職出返社會識做咩? 保安員?

如果佢地有D骨氣自己搵到5萬一個月, 點解仲要做散仔, 成世俾人睇唔起?
就係冇骨氣囉

用下腦, 香港好多工真係搵到幾萬蚊一個月, 不過辛苦D, 就係因為怕辛苦冇骨氣先做政府打手, 唔好講到自己好偉大

黑警一個都嫌多

咪玩啦仲叫人加入狗隊
根本要入狗隊既時候已經要過政治審查
會睇你網上留言

Exactly ~!

睇都廢撚事睇

收返你地既槍權同獨立薪酬ok？

個班根本當恐襲事件咁去打 有得簡就拎MP5射鳩你地

可唔可以講下點解你唔篤灰舉報黑警濫權

樓主咁就浪費咗今日P牌開post quota

又想洗白

慳啲啦

警隊係集體負責制

咪撚講唔關你事

呂樂:派你出去打山豬係正確的

但呢篇文目的係咩

實打撚到你哋仆街，唔撚使出呢啲剖白文洗底啦

好驚呀死黑警

我好簡單問條問題

黑警做盡傷天害理既事

如果你係好警察 好白警 點解唔捉黑警
如果你袖手旁觀憑咩叫自己做白警

4成 4成姐係12000個黑警

有自由意志非常好
咁集合大群倒戈返返嚟市民平民雞蛋呢邊唔該
唔好比藉口自己，唔好得個講字，有行動，keep住問自己有無野可以做得更多

安守本份就無事？咁你同啲港豬有咩分別 你話見到有濫權狗但係做過乜？大事大非仲話自己中立收撚皮啦

你朋友就是你
黑警樓主死全家

你淨係叫平民收皮，咁又唔識叫你嗰4成黑警收皮？？？
點解一定係我地平民去買你地班仆街怕？

1. 問題係你班伙記執行任務時全部唔撚帶/show證, 做錯野就一味叫搵CAPO, 又冇記認又盛我搵西投訴咩 (已經唔好講CAPO根本係廢既); 一人做事一人當都要有人當至係架, 係咪先?

2. 咁你話有冇警察真係唔係黑警? 我信有, 但係發揮唔到作用既話其實冇用; 所以快D獨立調查啦, 還你地清白呀, 呀sir

3. 香港示威者口臭? 發洩下咪好囉。宜家粗口爛舌殺到人咩? 定係你想手足們好溫文爾雅咁放波蘿落警車度?

同黑警做朋友都唔方好人

不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆

又想洗底
根本個個差佬都會做同一樣既野
如果佢可以搞到示威者屋企人你慌佢會唔搞？
你含撚啦樓主
死左膠

我相信係有白警嘅，但可能得1%，如果你真係白嘅，請你留低忍下

我屌你老母死黑警落地獄唔

黑警憑咩可以特赦

屌你啦

黑警驚牙？驚就唔好出街囉

收皮啦 咪撚諗住洗白
天下烏鴉一樣黑

請含撚 屌你老母講經

講到尾都係死攬住份糧出黎尻up 認為自己係白警就企出黎講囉

收皮啦驚啦要洗白

TL;DR
黑警死全家

屌你老母 警察係紀律步隊黎一個人犯法而無受制裁=成個警隊犯法，何況有4成。警隊無獨立。學堂無教你一個人犯錯，成team都要罰？

但臥薪嘗膽，比人歧視都係要忍辱負重。想返工開開心心又準時出糧之餘幫到香港？唔太現實加油

叫佢吞槍自殺啦

但你都冇用

P牌負皮上一頁

你個六成做左嘢先講啦

呢招冇用，因為後面仲有解放軍收你皮

班畜生既惡行已經深入民心了
點洗白都唔會成功

洗白
如果你講到身邊都有差佬係有自由意志係好嘅
咁一齊發聲成立獨立調查委員會囉 還大家一個清白

黑警求不超生

共業

收皮啦 咪使旨意洗白

其實搵黃入去溝淡又錯唔晒

其它就收皮啦屌你老母

仲想獨善其身?
如果一早就放返張委任證出黎
咁或者唔會連累到全狗隊及其家屬一齊受罪

咁想出文屌人 就應該直接出信屌你地d協會啦

得啦得啦，冇一個係無辜

唔記得左sor

警察冇一個係無辜
作為一個團隊 一個紀律部隊? 仲想用個體去表達 就應恥與為伍
又話一個都嫌多

收皮啦 你地既取向 一早就已經選擇左為左錢 出賣自己既所有既野

2014年都好多人咁講咁做
結果

1. 就開學、林鄭口硬但建制開始有人提出調查同特赦雙方，所以要洗白

2. 有人面皮薄、又唔夠膽出手打示威者，但又唔捨得分糧，所以要洗白

老實講睇完我都唔知講咩好，就算你真白警，其實係咪可以做多啲野，用警察嘅身份爆多啲料，會有公信力

收皮啦 知唔知咩係紀律部隊呀
唔好話四成啦 一成都係整個警隊衰呀
知道有問題 唔企出黎 打篇文上黎托呀
香港警察變公安你都有份造成呀dllm

收皮啦
俾晒時間你辭職你都唔辭
係要助紂為虐而家叫人分清楚先搞你？
我都唔講你地自己唔戴number又遮樣
著得起件制服就代表你地係一個整體
一人犯錯全體受罰
我地用返你地學堂嗰套咋

因為全警隊有份參與及處理今次活動得4成人， 其餘6成人負責佢講那些， 交通呀， 文書呀， 日常職務嘛

洗白廢文

全部新屋手足比人濫用私刑 都係得4成黑警？

沈默已經係助長緊暴力

你地其實係共犯 冇一個喺無辜

同你d同類講，邊個叫你地唔show編號。咁中意無手尾，就全部人一齊受。你地係一個群體，一係篤灰，一係一齊受。

如果你真係白警，而又真係有4成咁多同類
咁你哋應該諗下可以做d 咩去挽救警隊啦，
齋上網屌幾句冇用架
你哋連罷工，聯署表態嘅勇氣冇啊！
班後生仔連生死都於度外上前線嘅時候，你哋慚唔愧啊？

你老味
你係學堂一個錯，都全隊罰啦，乜撚野169打一船人？！咩係紀律部隊？部隊呀，work as team呀！佢錯你唔出聲，都係同流合污呀！

8.28 愛丁堡早場 遮打metoo
8.31 民陣吹雞
9.1 機場春袋
9.2 三罷

又係你班友話所有差佬係一Team人
你嗰Team人衰咗，就成Team都衰咗
唔駛洗白喇，除非你除低架生制服嚟幫手再講

收嗲啦 無人想知

唔撚洗再幫班人渣洗白啦
有冇看到新屋嶺班手足比人打到仆街呀 屌你老母 解散警隊啦

寫咁多稿係無用架喎？

篇野三個月前出都OK 而家不了
唔會原諒警察

香港示威者口臭同屌

係因為無野制衡到黑警呀
怒火無得宣洩，除左屌我地仲可以做乜
又唔見我地屌記者同市民？

同埋以你所講
如果真係得四成黑警
我唔期望你聯絡晒其餘六成正常警察

但係至少搵到一至兩成
有幾千人整個實名聯署聲明

唔係你係度講乜都無用

紀律部隊係一個團體，無論你有冇份打，你依一刻警察，你都係傷害香港市民既奴隸部隊
正如200萬人和平上街，只有不足1000人做衝擊，你都name哂我地做暴徒，係曱甴，係乞兒
最緊要係咩?冇衝突既女示威者，都被你地射爆眼呀
收皮啦！香港黑警

鄧炳強話起碼一半㗎喎，我實信高層多d

屌你老母，4成黑警仲講到好似好少咁

警方查完要特赦？ 天理何在，執法者犯法嚴重過市民犯法啦😑 警方冇可能特赦啦

咁你有無篤過啲黑警？有無比過證據比搵仔先？
想改變形象唔係靠上面啲人退
係你有無行出黎

無的話你都只係做緊本職

盡量唔好去前線,
要求返D與世無爭既狗屋,
平時盡量對街坊有禮貌D,
被示威者圍住既時候, 記得投降,
和理非可能保你唔會比人打到入廠,
忠告就係咁多

四成黑警,
即係一萬個有四千個呀,
即係犯罪集團呀.
講咁多, 叫其他六成捉佢地先啦.

你地沉默=助紂為虐都係罪，都係知法犯法，想洗白唔該你口中其餘果六成白警企出嚟指証黑警，掃除警界黑風先可以挽回市民對警察信任。

所以警察無一個係無辜，因為你地既沉默!

4成唔多

一早仇恨唔深既時候唔出聲？
而家驚禍及妻兒先出聲？

全撚部都係得個
「覺得」「諗」「希望」
你覺得你啲黑警手足做得唔岩 過晒火 犯晒法個陣你做過啲咩

你有冇拘捕佢地?

你希望佢地放軟手腳個陣做過啲咩?
行埋佢面前跪低感化佢? 你又冇

咁憑咩叫自己係一個跟足程序，盡忠職守既好警察?

得啦得啦 收皮啦

你自己內部唔搞掂你所謂4成既黑警、將個責任比市民叫我地體諒你？乜野 Logic

係youtube 唔知睇咩片 見到外國示威者衝擊前
送花&錫警察 , 提popo 佢地都係本地人 .
係唔同香港的...

收皮啦
冇人想care呀

如果成個警隊有4成黑警 而黑警不受處分

咁呢支警隊係廢嘅

的確唔係個個有份上前線
咁佢地有冇份睇女義士全裸啊？
有冇份輪姦女義士啊？
有冇份喺狗竇打義士啊？
有冇喺wtsapp gp贊其他狗打得好啊？

如果以上都冇
咁你地有冇出過聲指責濫捕濫權嘅伙記啊？

走撚開啦 有良心就辭職 係連登講有撚用? 冇人比你洗底

屌你老死全家啦 狗屋裏面打犯冇人阻止同我講仲有良心警犬？

收皮啦
出幾多篇洗白文都冇用
黑狗既行為用漂白水洗一年都唔會洗得白
屌你老母

你覺班友退休會比你班黃既上位?

你開個記招講吧
同黑警劃清界線
我就信你啦

你係想同佢地割蓆就出個開名post屌
講到好警有6成咁多
實有人撐你架wor

警隊成日強調自己係一個整體
白警唔出聲=縱容黑警
冇編號查唔到邊個警暴
一定入曬全個警隊數
冇一個係無辜
地獄個位已經留左比你地

洗白無撚用
唔想被人清算就離職

有咩野想講
就拉埋個六成人出公開信去屌協會先啦
或者直接出信屌張建宗都得架

睇咗三分一已經唔洗睇

仲話學堂冇洗腦

所以你咪去左守邊境

你估紀律部隊 著住套制服淨係代表自己？係全team啊 你老母 一個黑 你地冇人糾正即係默認佢做嘅行為
即係幫兇

Seen

+1

四成係黑警，咁其餘六成去咗邊呀？
你地呢六成人去罷工，唔洗支持示威者架，出嚟反對你地啲同僚濫權，已經成件事唔同哂。
希望你地咁有良心嗰班都可以有埋勇氣企出嚟。
與民為敵，某程度係你地自己揀。

利申支持查哂兩邊，冇嚴重罪行嘅都特赦

你班白警唔出黎制止佢地咪即係助長佢地

所以無一個無辜

4成你都好意思講 其餘嗰啲沉默嘅咪幫兇囉

屌你老母又想洗底

收皮！得4成黑警？！屌你老母個閪

個個未入到去已經比班狗打到得返唔知有無半條人命。你地所謂「白警」唔出聲唔阻止即係默許，全撚部都係黑警，無一個係無辜。

咪撚再諗住洗底啦屌係老母，好撚嘔心

無可能接受到

如果有1個老師日日掌摑學生

咁多老師中只有1個咁做 所以無問題?

然後全港所有老師力撐該老師

咁你會唔會覺得老師無辜

死全家啦 屌你老母

屌你老母 你地自己同佢地割
咪撚係度洗白

想洗白就組團開記招，黑警必須死全家

又做雞又想攞貞節牌坊
警察無一個係無辜的

你班白警企出黎開聲屌黑警嘅！我地咪唔169打1船人囉⋯⋯
而家你地著套制服一樣！點分你黑定白？

打咁大篇野 又繼續互相包庇
你地班黑警無一個係無辜的

一世都唔原諒

我睇哂。其實佢有佢既道理，我覺得佢講得幾好
我都希望大家睇哂先好評論
就好似 你屋企人係藍絲 你想佢了解黃絲既諗法
我地都一樣 其實係有需要嘗試了解藍絲既立場

相信你係鼓起好大勇氣上黎開post。
明白你地覺得好委屈，但紀律部隊係一個整體，有部份人做左黑警就好自然令人討厭所有警察，更何況派得上前線嘅好多都係啲癲嘅。
唔想被當作同一類人就要囉更多嘅勇氣出黎聯合其餘六成有良知有常識嘅同僚出聲
，如果唔係林志偉條仆街會繼續騎劫你地。
今次係香港保衛戰，關乎香港國際金融中心嘅地位是否得以保留，影響未來幾十年嘅命運。
每個香港人都應該要盡力，希望你都可以。

Fuck popo

樓主你應都唔應
大家好難分真偽

未讀先負皮

平庸之惡。你呢班唔出聲，默默食魔警個獲做乜勁

你講到有6成都正正常常，咁你地出黎表態支持咪完左件事，問題係根本我地就見唔到你地有幾多正常人，你講再多野而無實際行動，我地合理地認為你地係洗白咋

好多都係讀書唔成嘅社會垃圾

辭咗職都唔知做咩好

辭職先好開po

了解就得
唔會原諒
除非肯公開出黎屌柒藍絲屋企人做錯

代你老母咩 大把狗有連登acc

係你就叫佢自己開post

睇下有無人原諒佢

乜原來黑警都仲有做野架？
我仲以為平日休息等星期六日出黎打人既添

咁都有三百幾個正評

係

無親手亂來都係同黨

你係迫良為娼的地方負責收銀 唔親手傷害女性 你同事輪奸毆打女性迫佢地賣淫

咁你係咪無辜

真係有良心嘅一早辭職走左啦
有時間浪費時間打洗底文
不如關心下自己仔女，就開學

警察無一個係無辜㗎
收嗲啦

仲有打刧金鋪

渣車接送嗰個有無罪?

咁其實我見到真係符合條件既可能最多係得4成

屌 4成係黑已經係好大問題啦
香港3萬警察 4成姐係12000人啦
呢12000人係有武器有槍 有license to kill
警察已經變左香港大毒瘤啦

見到話禍不及仔女笑咗

哦 readed

你地又唔表態 又唔反高層 又唔罷工
好難信你地

搵幾百個所謂白警出來表態先啦
我連警隊有所謂白警都唔知
次次得 一兩隻小猫走出來

講公平公正 你班黑警伙記做咩都唔會比人拉
又成身裝 根本好多都係輕傷

相反示威者 做過位少少都要怕比人清算
依邊所謂裝 全部都係頂住先級別 受重傷的人又多 跳樓又有六個

你唔怪得普通人當警隊係全黑

打咗幾個月，示威者犧牲咗幾多，啲狗又犧牲咗幾多？示威者犧牲學業工作家庭前途生命，無錢收著住fool gear出嚟冒險，但啲狗係有錢收著住full gear出嚟殺人，如果啲狗唔還返7條命3隻眼1隻手1隻腳1個肺800個前途，都唔好話自己慘。

成立獨立調查委員會 我係覺得需要，同時亦要同釋放示威者掛鉤，承諾2邊都要查，但唔會作追究，要特赦就2邊都特赦。咁先係法治社會。你好難單方面釋放其中一邊，又要追究對方。

受薪 仲要唔跟法例 濫用暴力 仲要唔追究？

咁樣2邊都唔追究有咩咁公平？

公平唔係2邊都一樣就要公平呀

好似將軍澳架警車炒左咁，大家有理無理屌左先，又唔知班伙記有無上過前線亂咁打人。
我諗啲手足都好想針對啲黑警黎鬧/發洩, 但而家個個無No. 出黎濫打濫捕, 教人如何可以針對個別黑警鬧?

當你唔係洗白
回個訊息比你 犬方同市民既戰爭已經開始啦
你無兒無女就得閒關心多D老人家同兄弟姊妹
唔係既話 其他熱心市民幫你關心埋一份 戰爭雖非犬方而起 但犬方為呢場戰爭添油添火 沒有任何一個是無辜的

就開學 好驚喎阿蛇

岩喎
佢地既暴力係正常警察有份造成

其實我睇哂
如果你係白警 加油
希望你步步高升 有機會改變而家嘅局面
黑警始終係大多數
好多時討論區講嘅都係講下
實質會殺人欺凌放核彈嘅又有幾多個
如果狗仔係正常人有正常思想
我唔覺得佢會俾人欺凌

TLDR
黑警想洗白？不了

依家噏乜柒都無用........

食屎狗
咪撚打算洗底

屌你老母黑警無一個無辜
同袍做咁撚多仆街嘢，你身為有良知嘅人有無嘗試阻止？
無？即係你無良知囉屌你老母

收嗲啦，洗白文章？你講「符合條件既可能最多係得4成」，即係萬幾人係黑警，你仲講乜撚嘢啫？你仲有乜好洗白？

求饒呀?早知如此何必當初

無人叫你入黑社會

你地所謂既黃警 有冇人肯出聲？ 你話黑警有四成。咁六成人有冇走出黎 指控黑警

你試下有六成警走出黎話要成立獨立委員會 要指責黑警 我敢講 巿民會真心多謝你地

如果淆底就收皮喇 屌你老母 黑警

好撚多on9 位，
4成黑警，姐係有6成白。
既然有6成白又點會壓制唔到4成警員應該點做野。

特赦
我打你2，你打我8。
然後雙方都要特赦，
唔好唔記得好多法例都維護緊警方，
如果唔係你地都冇可能可以放手執法，
所以一開始就已經唔係公平清算。

道德
依家先黎講道德，危害到屋企人先識驚，
2014年請問你哋又有無道德，
果年所謂暴力程度連依家既十分一都無。
仆街先黎講道德，
又唔見你望住同寮打人道德心咁高。

政治立場
學堂冇宣傳過政治立場，
學校都有政治立場啦，
係咪要綁住你睇電視果啲先叫宣傳呢。
同寮渲染亦都係一種宣傳。

夜啦收皮啦 0分重作

4成 其他都係武警

4成黑警？
咁唔該你招集個6成出黎擺工
招集警隊遊行支持成立獨立調查委員會
一個只係警隊嘅遊行
咁都唔敢做嘅話
唔好再講有幾想有幾正義

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

屌你老母講到自己幾咁正義
然後又好多人認為自己人濫權
照你咁講有6成人係正常
咁做咩唔出聲?
唔出聲咪就係助紂為虐囉屌你老味

見到人強姦你唔強埋一份就係白？

太長
唔睇啦

等我估下大約會講咩啦
有好人有壞人
有黑警有白警
唔好以偏概全

得啦得啦
你係好人啊 得未啊 屌你
一星期做一次唔可行又做得唔好嘅公關
有意思咩？
番去繼續舐777個閪把啦 7頭

五大訴求缺一不可

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

算吧啦樓主，而家擺到明169打哂你地成個警隊架啦，因為唔單單係幾個黑警嘅問題，係成個風氣同埋警察嘅制度問題，有咩理由可以標籤示威者做cockcroaches 而又覺得無問題？
我就唔信無思想教育啦，
就算真係無談及政治問題，
佢地點都會灌輸到小小觀念同睇法俾你地掛？當每個人都去哂個人化後就會容易被manipulate架啦。
到執法個時又唔洗負責任，樣又遮，number又無，
自自然會有路法西法效應，even 係幾好嘅人都會變成魔鬼

btw 請善用不推文回覆，向黑警洗白說不

自己話有4成黑警 仲好意思講169打沉成條船？
我就覺得唔只4成黑既
當真係4成黑，即係4:6 （幾乎係1比1啦）hihi

有心既你地就出黎割席 自己清算黑警

洗白撚
無一個係無辜

請善用不推文模式

知唔知點解成個警隊都比人敵視
因為你地唔帶number
想針對某一隻時投訴都投訴唔到
示威者咪為有入曬成個警隊數明唔明
針對曬你地唔係冇原因
由612淨係部分人冇帶number
到呢家幾乎個個都唔帶
仲要互相默認做呢件事
你地就要預左你d同伴做左衰嘢
都會入曬你地數
覺悟都未做好呢家又嚟喊苦喊忽
話自己好人做乜針對你地成個警隊
同埋係受害者角度嚟講
唔伸出援手既人等同於加害者

你阻止唔到批黑警犯罪，你就係同犯

有良心請辭職，恥與為伍

冰封三尺非一日之寒
我已經承諾過「呢世都唔會原諒香港警察」, 做人要言而有信
就算你入面有六成係白警又點?
你地唔出黎阻止黑警, 你地都唔白得去邊, 充其量都係灰咋
所以話你地無左良知, 跌左個良心, 無話錯你地架

仲覺得自己係白警?
你做得呢個職業, 理應天生正義感比人強, 但你地呢班「白警」都係選擇沉默觀看, 不阻止, 不反省, 家下憑咩叫我地唔好連坐同埋禍及妻兒丫?
仲要等班藍絲廢老黑警退休? 物以類聚, 群得佢地多, 都唔方會中立得去邊
同埋警權過大, 家下明顯睇到權力令香港警察腐化到咩地步
面對住每日俾街坊鬧, 你地知唔知個醜字點寫?
仲敢講有六成係白警, 痴鳩線

「都會同意世界任何一個地方都唔可以無左警察」
我唔同意麻煩立刻解散警隊

當講can't beat them, join them，入左呢班仆街度就預左要偉大D俾人屌啦，警察屋企人暫時都安全架，係會俾人BOYCOTT下啫，咁偉大留有用之身就接受埋佢啦。

有志混入去既人都係要受得起呢D對待，受唔起就唔好做。

樓主我支持你

Dllm唔好講咁多 叫佢做針 揾證據指證黑警強奸 再辭職就原諒佢

你篇野係啱，但紀律部隊有一個原則

一人犯錯，全體受罰

我相信你喺學堂一定學過
當你班高層已經變成政治工具時，你地已經冇得改變，每日嘅記招，只有歪曲狡辯，用腳”推”開, 個別情況，冇相關資料，睇唔到等...其實真係當人白癡，自己講完肯定自己都唔會信
要變返白警只有一個辦法，就係要你哋出嚟站係人民嘅一方

節省少少啦, 你地見到個權權噤不公, 個警隊噤不義, 都唔敢出聲, o係度post埋d噤o既文搏乜?

叫你地出聲, 你地怕同袍杯葛;
叫你地遊行, 你地怕比警隊秋後算帳;
叫你地聯署, 你地怕有手尾;
叫你地辭職, 你地怕出到去搵唔到野做;
警員親屬連線搞遊行, 你地話個組織係隻o既, 要黎比人起底

除左套gear扔左支炮, 你地乜L都唔係呀, 你地敢反抗極權咩?
食屎啦你!

無用架，仇恨始終係依家示威既大多數。你講咩都唔會聽入耳

麻煩你架狗車唔好扮校巴

唔該！我唔想有人唔小心上咗你車

黑警無一個係無辜
唔好諗住幫啲狗洗白

你唔企出黎，唔幫手捉黑警，成篇文都有縱容你嘅同事心態，你仲好意思話做好自己本份就夠想係到洗白?節省少少啦

紀律部隊一個人代表成隊警隊
著得制服就要有職業操守

所以冇一個差佬係無辜嘅

睇撚到得4成就唔撚洗睇落去
屌你老母你啲老細仲包疪緊就含撚啦想洗底

〔過牆梯〕淆底唔敢入機場既同我入黎

做人做狗自己揀

Tldr

都係個句，你上高登講把撚，開個記者會講你唔認同警隊做法先再講

又洗白post

屌 食屎啦 紀律部隊係用全體做單位架啦
黑警打鳩市民個陣又見分做示威者 街坊 定記者？
係仇警架啦 黑警冇個無辜

警察真係冇一個係無辜
因為你地連委任證都唔show
收皮啦扮撚晒野

大佬,差唔多成一半都有問題已經好有問題啦下嘩,咁你另外嗰六成點解唔阻止同制裁佢地呀,冷眼旁觀咪一樣係幫兇

哦, 原來真係有好警察, 咁之前嗰啲濫暴酷刑砌生豬肉警黑勾就算數啦

咪玩啦

我認真少少問返
咁咩叫紀律部隊
點解你哋在學堂做錯要集體罰

香港人唔係唔清楚有害群之馬
但由於絕對唔係個別例子
加上基本紀律部隊嘅概念
無可厚非

笑話一則：

唔撚想睇 屌你黑警

我相信世界係有報應

班賤種真係好驚白頭人送黑頭人

問過問題

見到同事濫暴會否制止加舉報？

唔會的話，算唔算同流合污加默許其行為？

正解⭕️

你都戇鳩，警犬最好全部被清算

香港就梗係需要警察，但唔係黑警
將而家嘅黑警炒撚曬佢，成個部門重組架構再請過D人就最好喇

收皮 dllm
你自己話體感40%係黑警
莫講話有無啲黑撚完唔會咁撚蠢比你知
dllm 40%係黑警你覺得係小事？
唔係成個組織既問題？
驗腦啦叫狗隻

哈哈

屌你老母
做份工做到要幫同袍洗白
有冇尊嚴㗎？

而家可以制止到既 就只有 仲係黃/有良知既差佬(希望仲有唔係極少數) 集體罷工/請辭
咁先可以比到壓力黑警/政府

講咁多 而家黑社會講明會明刀明槍斬手足 你地做野未

就手旁觀協助黑犬繼續運作，醒下啦

視而不見 仲想講到自己好慘豬？

警察一向係集體受罰

扮乜9呀

我明大部份狗都好似射放題咁, 仲要佢老細無所謂
四成狗有問題, 仲要大部份係老細
大家叫樓主藍衫仔可以做到啲咩?

快啲死全家啦

全部特赦我唔反對
但嚴重罪行就告呢點唔可以

你仲信律政司？
佢乜尻都告暴動夠唔夠嚴重？
顛覆國家政權夠唔夠嚴重？
黑警果邊
踢都可以講成推 你估大波華幫邊個？

特赦完兩邊之後一定要重整警隊同埋限制警權

部份同意
警察就算有黃 但佢唔盡佢力量發揮佢嘅作用
例如明知「有卧底拉人」、「警察係新屋嶺做過嘅野」、等對呢場運動有用資訊，你同咩我地講你係無辜？

另外對於禍必及妻兒呢單野，建議你可以去老豆搵仔篤其他人灰，咁咪無人搞你地囉

最後講良之？無野嘛～同呢個政權講良知，等死啦！良知係同有良知嘅人講嫁！

我覺得 你只係咁岩守沙頭角 所以唔洗派你出去
到你要出去嘅時候
你都只會"服從命令"
跟住繼續魔警化

樓主成日帶風向

屌你全家啦

好撚多字，直接回應你
屌你老婆

開學前佢地好撚驚啊

有句名言叫一損俱損， 一榮俱榮

自己參透

block and bye

你見到強姦發生你唔去阻止你已經有問題啦，講到事不關己咁

原來警察仲有朋友架

既然講到有六成

點解唔倒戈去市民個邊？

有6成人出黎倒戈

你洗驚政府？

If ‘good cops’ don’t arrest ‘bad cops’, what’s the value of ‘good cops’?

我都好想知點解我正常環頭日日幫市民做野但我要變過街老鼠
點解要169去打1船人呢？

因為你係制服團體，每一個人既一言一行都代表住整個團體
中小學生都識既道理，黑警都唔識

平庸之惡
黑警死全家

哦原來樓主p牌
唔怪得有洗底post

你話有4成正常警 但有冇一個辭職？夠唔夠膽同你上司表達意見？

所以收皮啦 con 林奠條柒頭死咗就到你地

食屎狗 898

收皮啦屌你老母臭化閪

得啦得啦, 收皮啦

又想洗白，要怪就怪冇委任證

當你群埋一班壞人裡面，而唔選擇走，好難相信你係好人。

革命都開始咗一段時間，你都繼續留守狗隊，如果你聽日被派上前線 派你負責揸槍放催淚彈，派你去打市民，你仲可以淡然描寫自己係無辜？

算9數啦你
香港最大黑幫組織
良心比狗食撚哂扮咩無辜
係無卝辜既督左灰先唔該
謝

今日FB連登咁多POPO出黎洗白嘅~

一係辭職，一係黑警
講完。

你入學堂個陣 無人同你講話 只要你著起件制服就代表緊全個警隊？

我理撚得你地入邊有幾多成係黑警

成個警隊都要連根拔起 根本腐敗不堪

洗白文 我屌你老母

屌你呃負皮

收撚皮啦 黑警

831見

咁撚把炮咪同你啲伙記講囉 同連登仔講把撚

哈，只睇一開波，會以為你既諗法係岩
但係睇下睇下，屌，原來你一開波就諗撚錯曬

大佬呀，警察係紀律部隊，一個錯，係全部人齊齊罰傢
唔係你果d咩野冇出過去，只負責聽999電話既人就冇錯，sorry,no一個錯就應該全部罰。

香港有最少3萬個警察，你都識講最少有4成人係黑警，姐係有萬幾人係黑警呀e家，點解你自己講出黎既時候唔覺得驚訝。如果我賣1打雞蛋比你，但原來其中有4~5隻係爛或者壞左你又會唔會硬食。

無錯，可能你唔係黑警其中一員。但係，你班同事做埋做埋咁多傷天害理既事，如果你係有能力既，你會唔會阻止？定抑或只係單方面剩係聽上頭落指令，To be or not to be, that is the question.

收皮啦 咁點解白警唔集體辭職 如果講到白警咁多 成效仲快撚過你做入警隊 到時冇人做警察 政權倒台 重組警隊好撚過啦 仲撐到你入警隊改變啊？等幾撚多年啊？戇鳩鳩

建議搞個白警記者會 講明自己咩職位 獨立並不代表其他狗 引起關注

唔好講垃圾
一係自覺唔係黑警既果所謂6成一齊企出黎反政府

我地唔係無回應，係唔接受
黑警無一個係無辜

收皮啦無一個係無辜
Dllm

助紂為虐=幫差佬。既然係有良心嘅差佬就應該聯同其他有良心嘅差佬舉旗反抗，唔係淨係口up up叫人體諒你地。重申一次，助紂為虐同前線殺人警察嘅行為係等價嘅，唔好似為用完把口支持就要人原諒，始作俑者係政府同你地

We don't need current Hong Kong Police!
All Hong Kong policemen and policewomen should go to hell.
Fuck off all of you!

We need the Police of the Hong Kong Kingdom!

今日都唔知過唔過到 仲話明日嘅事？ 等你地滲透完一早變香港市啦on9 到時你仲有冇popo做都唔知啊

容許事件發生與共犯無異

4成又點？
著起件制服就代表成個團體
入學堂就教嫁啦
要怪就怪你個班黑同事

洗白冇用架啦 係你就會企出黎譴責佢地

樓主我支持你， 希望你係呢個時世可以緊守自己既崗位，警隊靠你

最簡單一樣,你講到呢班警察"只有"四成,咁其他六成呢?
當你身在既團隊有四成係害群之馬既時候,你地呢六成有冇出嚟用警察既身份去表達你地既不滿?
當你地講到呢六成係正正經經做野既時候,你地有冇人出嚟爆料果班黑警既作為?
外人講得最多唔係學堂政治洗你腦,而係學堂令到你地覺得全部都係手足,佢地做錯咩都要攬,冇哂獨立思想,冇哂個人意志呀。
至於你講走左就冇哂黃警,我想問你有冇聽過路西法效應?當你平時對住既人係咁藍既時候,除非你完全唔同佢地有私下交流,唔洗扮認同佢地,唔係你係會慢慢認同你扮演緊既呢個角色。再者,你唔係覺得唔瀨共同黃既真係有機會上到咁高位下話?人去到高位,人際關係同利益好易會左右你既決定,所以點解官多數都係藍。唔係因為佢地有幾愛國愛政府,而係佢地已經成為左制度既人部分。
你真係覺得我地係太過份,太過激進。請問你地有冇用過警察呢個身份出嚟表達意見。只有當數以千計既警察用警察呢個身份發聲,先可能表達到比公眾,比政府睇呢d野係點樣由個別人士做成。但係你睇返還警於民個集會,到底有幾多人?
當社會上既大眾,冒住比人拉,冒比你班黑警同僚侮辱,欺壓,施以酷刑;都夠膽出嚟發聲既時候。請你地lum下你地到底有冇真係冒住壓力用警察身份發聲,定係你地為左份糧選擇扮睇唔到?請你地真係有一班警察行到出嚟果時,先再講呢番說話啦。

洗底?屌你老母啦!
黑警無一個無辜呀

點解要169去打1船人?? 乜學堂冇教過你著起件制服就代表全個警隊?? 屌你老母我細個返童軍都有教啦, 堂堂紀律部隊會唔撚知? 一粒老鼠屎夠搞壞成煲粥架啦! 你同你d同袍係命運共同體黎, 黑警死全家, 要怪就怪你d同袍啦. 想保平安既就快D劈炮, 講多無謂.

立即普選 否則攬炒

你話有六成唔係黑警
咁你地有冇做過d咩去改變呀
沉默都係幫凶

根本要解散而重組，而唔係內部改善

即係6成望住4成亂嚟唔阻止

一係辭工一係督哂新屋嶺d狗出黎

支持反滲透！！

好仔唔當差
全部都係黑警

你打呢篇野係想洗白警察，完。

獨立調查成立唔到，又冇黃警拉住啲黑警，咁你想我點？係唔係企係到俾你啲同袍打？定我還拖前要問你係唔係黃警？

屌你老母，寫咁大段野把撚

你直接講「做錯既係黑警，要屌屌佢地，咪撚屌埋我呢D普通警察」咪得囉

黑警沒有一個是無辜的

要人信都要比啲實際行動出黎
一係出黎指證下啲黑警囉

辛苦晒打咁多字
狗就係狗，想做返人等下世啦

死黑警死全家啦

同我講下一代不如講下一世

你班黃底嘅做到上去嘅時候都比大陸啲公安搶埋份工啦傻仔

得四成黑？我識其中一個就算做交通狗都想出去殺人喎

多謝你用心打篇文
如果你認為警隊有大部份同事仍是正義的，請聯絡民間記者會，匿名譴責果四成嘅黑警。
你嘅一小步對我地有好大嘅幫助。

唔該，想洗白點解無人出去個警嫂集會呀，係有心話自己警察大多數係白，唔該出黎同班黑嘅割左先，割左咪唔杯你地，唔禍及妻兒

有5000個走出黎話支持成立獨立調查委員會再講
你話你地跟程序 唔撚驚架嗎

p牌
朋友
fail

絕交啦

唔係討厭你地咁簡單

一句無睇直接負評

根據《警察通例》第6章，警務人員不可發出匿名信件，此舉可被視為有損警隊良好秩序及紀律的行為。

冇委任證
冇白警
冇黃警

禍必給妻兒
一係你就辭職

唔想辭職 你都show d誠意點去改變丫
聯同白警去罷工law

冇動力我地咪透過你地d仔女去俾動力你地law
咁L有使命感 就唔係話乜L野忍辱負重改變未來啦

咁點解你見到你嗰4成同事濫暴濫捕 警黑合作 你唔去阻止 佢哋都犯緊法 點解你哋唔去拉 守係環頭就等於盡責？你哋見到自己同事知法犯法有冇出聲？冇就即係幫兇啦 咁點解仲會覺得自己係無辜呀？仲話我哋169打一船人？

你話狗仔狗女係無辜 咁其他黃絲嘅紀律部隊成員夠係無辜啦 你哋咪一樣批鬥人職場欺凌人哋起人底 投訴人搞到人哋工都冇埋 幾年前嗰個良心海關俾人即炒又點計呀 你哋大人都欺凌人啦 小朋友學生欺凌都係有樣學樣咋

too long cant read bye
收皮啦
有種就調轉鎗頭保護市民啦

食屎啦咁嗰班黑警打市民嗰陣你有無企出嚟保護市民？

唔好再幫黑警洗白，著得起套制服就代表緊整個警隊。
無一黑警係無辜！

本來都只想針對黑警 , 但個個無 number , 唯有當全部都係黑警

屌都係個句啦 咁撚正義 6成唔會鬥唔過4成啦
搵證據舉報直至拉哂個4成先再講啦
重申多次禍必及妻兒 只係針對撐自己老豆老母做黑警個啲
支持示威者呢邊嘅 點都唔撚會搞

一係就辭職, 洗白都冇用, 黑警冇一個係無辜的

又係呢啲我，我，我
大家講緊既一個大圍目標係乜乜乜既既候總有人衝出來話我唔係乜乜乜
屌你咩，你本人係咪著住警隊制服當值架？
咁你咪係代表警隊囉，咁你咪係其中之一份子囉
好撚難明咩？毅進仔
我理撚得你本身係耶蘇定乜撚野
你啲自由意志有乜撚野用，你有無係沖突之中擋係沖突前面丫？
咁你滲乜撚野？
笑撚死人，做警隊講自由意志，你警校係點train 你出黎的?

食屎啦，你第一次射撚完人隻眼唔出嚟講
第2次唔撚出嚟講
第3次都唔出嚟講
而家2046你先出嚟？
食
屎
狗

警隊解散

講到咁正義個8成白警又過啲咩幫市民？
唔出聲等同共犯咋

tldr
負評上一頁

發覺臨開學多咗呢d post

Sorry香港唔再需要呢班警察
將啲稅比哂black bloc仲好

當3萬個警察有4成黑警
毅進制姐係有7成
當你2成跟ORDER做樣 1成係返環頭做基本野
都成兩萬幾係黑又唔會一次出哂兩萬幾個黑
所以市民次次遇上既都係黑?
可唔可以搵黃梓軒幫手計

屌你老母有良心就拉晒班黑警啦
你為咗份工同福利
就默默縱容同袍嘅行為
姑息養奸
咁係集體貪污
你地冇一個係無辜㗎

good cap bad cap
6成扮中立當good cap
4成做bad cap仲唔夠?

依加拎呢6成人出黎做白面擋?
咁另外果4成呢 你地睇撚住佢地亂鳩咁黎
乜都唔做 另外高層呢?
高層全鳩部係都bad cap黎
你地唔打人唔撚洗旨意升職
到過多十年咪又係比班黑警指黎指去做order

你第一日著制服?
一著起就已經唔係代表緊你個人咁簡單，係成個團體
著校服都已經係咁，何況你地套制服?

退一步，你班伙計又無number，又無樣
我地邊分到邊個打邊個
認唔到就入曬你地全部人數架喇

再講到4成6成，你6成阻止唔到個4成? 你講笑咩

又想洗白
收撚皮啦

開學啦 驚啊
禍必及家人 因為無執法者拉人上法庭制裁你

如果有4成黑警 你6月唔出聲討
你係警察 聲討最有力

學堂冇教你一個做錯全世界受罰咩
割蓆唔係咁割

香港人受欺壓先出黎抗爭
點同你班仆街攞正牌打人
黑警無可能特赦

吊，又係依d想洗白

唔見你地阻止d黑警係入面阻止黑狗打斷人手腳？
重有其他好多事都可阻止（女義士⋯⋯對唔住）
若得咁少唔係黑警，咁其他全部唔好做囉

黑警無一個係無辜

想洗白 屌你老母啦 黑警死全家呀！

四成仲唔夠

全文只認同一點
就係唔好再叫人辭職
應該滲入

收皮 一係辭職 唔係唔洗講

唔撚洗講咁多啦 由612 第一日開始警察就當示威者係敵人 槍槍射頭 棍棍仆頭 如果你真係「自由意志」「6成白警」 你就出聲屌班黑警啦

咁其實我見到真係符合條件既可能最多係得4成

咁你覺得四成好少？四個都嫌多啦你老母仆街

收皮啦撚樣
黑警生生世世落地獄 全家不得好死

Mon post 狗 死開啦
又扮幫朋友post

對住示威者棄械舉高雙手，我就信你唔係黑警。

食屎啦屌
4成仲唔夠？要10成你地先係有問題？

唔洗再係呢到洗白啦冇人信嫁啦

我外國朋友咁岩又係差佬叫我幫佢po
你班香港警賊係食屎狗冇一個係無辜嘅

另外我兩個家人舊時都係做差佬, 佢叫我話比你知, 你已被洗腦

如果有4成，嗰日警嫂集會就唔會200人都無

過主啦屌撚晒所有警犬

如果真係咁正義 6成企過來學生 示威者一邊
政府即刻收皮 成件事可以完咗佢啦

散仔唔好洗白喇 講到尾咪又係為份糧

咪扮好人，沈默即係同強權一樣助紂為虐

洗白文，你要洗白先要做野，唔係淨係吹2句就洗到，黑警死全家

收爹啦

睇幾行就唔想再睇
咁辛苦打成篇文，不如po去藍絲page大家圍爐啦
警局由上至下無一個係清白㗎

隻隻狗都唔撚露狗牌 撚知你咩名咩 咁緊係話哂你地三萬隻架啦

點解樓主仲會有警察朋友

支持香港警察
成立獨立調查委員會

麻

警察冇一個係無辜
連埋你朋友一齊死全家thx

睇晒篇文, 証明痳包袋先係皇道

仇恨連鎖已經形成 你心知肚明邊邊開始 你班人有槍
做藍衫唔會唔知紀律部隊風氣 一個犯錯 全隊受罰
而家走黎切割班濫暴狗咪兩邊不討好囉
難聽啲講句 比你班”兄弟“累 唔好怨 種乜因就有乜果

講咗十萬次
你覺得良心不安 請辭職

成堆廢話
助紂為虐唔係錯？唔岀聲都係幫凶，你同黑警冇分別，咪打飛機當自己係好警察。

講到自己幾有良心 又唔解釋點解唔拉自己啲同袍

想洗白我其實ok,咁麻煩你日日爆內幕料同俾料老豆搵仔
唔爆就請收皮

on9中立撚
咁威威濫用公權力拎出黎表揚有咩問題
搞咁多野想上位姐
成全你

唔洗講咁多 紀律部隊不嬲都係團隊黎
係學堂果陣 一個衰都全班罰啦 何況出黎做野?
唔洗諗住洗白

收皮
黑警無一個係無辜
你地唔割我地都唔會割

加入後隊？
不了

咪撚想洗白

唔企出嚟企起政權對立面
就等同企喺政權嗰面

所以只要槍頭唔係指向狗隊
通通都係黑警
無一個係無辜

咁叫朋友講下行出街點分邊啲唔係黑警

乜鳩野169打一船人啫，你地入學堂個日都知，一個做錯全世界要罰咖啦，你地係制服團隊阿！一個代表全家咖！ 白警人係少，咁又點阿？你地班黑警打市民個陣會問過哂政見先？佢地連藍絲都打阿，係咪要我地打前遂個問係咪白警on9

如果你地有18000個警察真名聯署支持5大訴求
我就唔反全隊狗隊囉

閱

完

光復香港！

時代革命！

黑警太多，唔想再分邊個黑邊個白。所以警察冇一個係無辜嘅

贈你八個字
助紂為虐 為虎作倀
仲有良知嘅就即刻辭職

6月幾有個警察反送中
比佢同事po上網公審又點睇呀
叫佢收收皮啦
屌你老母講到4成黑姐唔係大部份
我地一個都嫌多呀仆街

負評不推文上一頁
洗白文，黑警4成 算少 唔好玩啦

唔好辭職呀，但記住篤灰

有無出黎譴責過呀 得把口想洗白？

你乜都唔做 唔對外公佈警暴嘅消息 你都係一樣有份打啲16 17歲嘅後生仔 佢哋斷手你都有份 唔好講到自己唔關事 身不由己
睇到就覺得嘔心 whatsapp屌幾句 講打得好 你果4成同事係咪會打得勁啲？ 咁果話自己冇份？ 有冇份講甴曱去物化示威者？去合理化自己打人嘅事實？ 你真係有心可憐示威者自己企出黎講或唔做
我依加唔係屌緊你，自己諗清楚自己嘅行為啦！

感受到你好理性 有啲野都講得岩
不過 唔該
我地係受薪，任何市民有需要都應該幫手做野。
你有糧出 咩幫手？你都要糾正下呢個思維

哦
繼續清算

我屌你啦 學你咁講有6成係好警察 你班撚樣唔企埋出嚟屌班黑警 你地係majority啵 洗咩怕呀
一個有良知嘅人 係應該企出嚟指責不公不義 何況你地本身係應該代表正義一方嘅警察

我唔係唔信你唔係黑警 但你都一定唔係好警 你只係一個做自己應份要做嘅普通警察

我重申 警察無一個係無辜

🤢🤮🤮🤮

我嘗試以你朋友嘅角度去諗，吾敢企出黎指正可能因為群體壓力，可能驚無左份穩定嘅工，可能覺得得自己企出黎無咩影響力？我都相信警隊入面仍然有好人，但如果你係為警隊好，為市民好嘅，希望你可以聯同你所知嘅白警一齊做啲行動俾市民睇到香港仲有良知警察，我地一定會支持你地。當然企出黎係一定有風險，你要有心理準備可能俾人篤灰，俾人炒。但如果你無呢個心理準備，你唯有留返喺呢個已經失去市民信任嘅警隊，繼續縱容佢腐敗落去，到時日日俾人屌屋企人都吾好怨。我相信白警肯企出黎，警隊仍然有希望。

理性既都會咁諗 支持一切內部改革既警察

無奈民怨太深 你地一定要忍辱負重

做一個內部改革既無名英雄就最好

但你地都要諗清楚

可能你地付出咁多都唔會有人知 唔會有人多謝你地

同路人加油

4成黑警都講得咁理直氣壯真係笑撚死

講到你咁撚正義 你最後咪又係因為放左工
你唔係守元朗所以唔出黎
你咁撚樣 仲係你所謂既正義代表咩？
真正需要保護人既時候 你地班所謂正義警察去撚曬邊啊？
係總部關閘睇Live啊屌你老母

篤D武警出嚟

屌你老母4成
想洗底都作好啲

樓主明顯係mon post狗

收皮啦黑警
拎走左兩隻眼仲係度扮無辜
還返兩隻眼嚟先好講野啦屌你老母

睇到叫人入去改變就戇鳩啦

入呀，入咗啲咩人呀

香蕉糖 牙wave

佢地咪就係新入囉

仲想改變呀？！

無辜？ 人唔笑狗都吠啦 全家死落地獄啦

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

走啦屌

block 上一頁

你都識講示威者最多都係刑事毀壞啦，但你班含家產依家射撚爆人地隻眼啊！打到啲人仆街啊，邊樣嚴重啲啊依家！？

仲有啊，示威者係對住死物暴力架，你班撚樣係對住人暴力啊！比你迫除衫個女仔點撚樣計啊！？

要計你班含家產死100次都唔夠，行使公權力嘅當撚正自己權力咁，唔好撚戇鳩啦！仲話自己紀律部隊？笑撚死人咩。

黑警比人屌就正常嘅，你要怪就怪因為你係香港警察。

你嘅牌頭已經徹底毁滅，你敢係連登開Post話自己黑警冇撚用架，係勁就同你4成嘅黑警開個白警記者會啦屌你老母！係咪都要我教啊?

有張證既相代表咩？
風向唔係咁帶架on9仔
呢張我自拍：

TLDR
尤其仲要毅進仔寫

消防都要執法
你地警察既唯一目標都係保護市民生命

一句講哂，團隊就緊係集體問責

你學堂唔係一個累全家咁罰既咩? 想洗白天真咗啲

洗底文

到香港警暴處同埋律政屍肯堂堂正正跟足法治起訴黑警濫暴濫權先好講公平啦屌你。仲好講殺人犯仔女都係無辜，你警察有公權力仲濫權濫暴冇王管呀而家。警署都落閘999又唔聽果啲你唔係行出嚟擋閘就咪撚洗白啦
睇下呢單完全同抗爭無關 你地啲黑警做過咩

你走啦屌你老母

變節啦

閱（半篇）

黑警死全家

你都成為共產黨統治機器壓迫義士，縱容「四成」黑警濫用公權力，仲要裝無辜？話維護法治禍不及妻兒？收皮啦

樓主
唔好意思

光復香港後
你朋友要參加集中營
幫助香港醫學

我一定鼓勵佢去
佢唔去 我帶佢去

建議你叫佢盡快著草

如果真係比例上
黑同白 係6:4比
你地更加要出黎 阻止佢地亂用暴力
唔出黎阻止佢地 任由佢地繼續
姐係包庇佢同意佢做法
我諗作為警察既你地明我想講咩

係見到近年冇人肯入狗隊先會咁講咋

警隊唔夠人, 搞到要出嚟洗地招人頭咩?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

又想洗白 屌你老母死全家

一句講曬 解散警隊

咁6成警察可唔可以企出黎反政府？

你唔係要同我地講
同你同事講

利申 皮已負

dllm 就算當你講真4成人係黑警
難道你覺得三萬人入面有4成黑警係好撚少？
同埋依你咁講其他6成人大多數咪又係藍屍 日日屌示威者
fine 政見唔同冇得講
但講撚到其他「非黑警」咁撚正義
點解冇一個人肯出黎交代事實真相
講到尾咪又係互相包庇囉屌
有良心嘅依家咁嘅時勢一早辭左職啦屌你

關我撚事
黑警死全家

作為一個警察 一句唔屬元朗就唔去救人 然後你話你問點解你要俾人鬧。。

傘運時可能仲信你嘅
如果有六成白警 又唔見有邊個行出黎 驚左果四成黑警呀?

tldr
又出嚟洗白

自認白警唔該用盡你嘅方法

去阻止黑警行凶

要拘捕佢哋亦係你份內事

視而不見同放犯一樣

你都係一隻黑警

我相信唔係全部都黑警嫁
我信警察入面仲有好人嫁
我信有D人當差係為左正義嫁
但無一個警察係無辜嫁

警察有權有勢有武器 唔好再expect市民當你地普通人對待
權力越大責任越大 你做得差佬就係個齒輪一部份
乜紀律部隊唔係齊上齊落上下一條心嫁?
你同袍做錯事你冇責任既???
我係169打1船人嫁啦

我支持立即解散香港警隊

收皮 完

佢話其他唔啲係唔理呀
但你知唔知 對住暴力沉默 都係幫兇
Ignore us , lgnore human right

6成只係沒有殺人的殺人犯

另加胖虎打大雄.jpg

咁委屈，辭職先啦，唔係黑警都可以除暴安良

應承過手足 呢世點都唔會原諒黑警 單憑你幾百字就輕易放過啲所謂無辜嘅警察 收皮啦

含撚啦 又想洗白

有無諗過自由意志警察啲人愈走得多 警隊就會有壓力 先會改變
你繼續做 只係默認佢地做得岩

膝頭唔係有Gear咩？

唔戴委任證即係唔想個人問責，要集體問責啦
咁就唔好講咩警察無一個無辜係169打一船人，係你d同事搞成咁

法案落實就係報仇之時

雖然佢想洗底，但係如果一開始推下扮下野咁
真係唔洗大家難做

不推文，負評，上一頁

含啦

文筆有待修改

睇到話無洗腦嗰句已經停左

因為佢已經俾人洗左腦

又想洗白？
唔見野 你地又唔會幫手搵返 最多落薄做個record
執到野 你地又唔會幫手搵返物主 間中仲要偷埋d錢
嘈交，打交 就叫人和解算 一係就原告變被告 話人集體毆鬥
有人失蹤 同失物一樣啦

其他刑事案件例如襲擊，詐騙等等 係你地依家做緊野

唔好講咁多廢話
警察係一個團體、紀律部隊
一個黑警錯影響整個警隊

你宜家分係唔係黑警，你自己都同自己人割蓆
可恥

一句講晒
黑警無一個無辜

你班仆街打傷幾多人呀 開學先扮無辜呀?

咁警察又可唔可以話唔知邊個示威者打佢見個個著黑衫，一模一樣而濫捕所有黑衫示威者？

訓撚醒未？611係金鐘地鐵見黑衫就stop and search你係咪未出世？
再者 你話你無出黎打人無濫報 日日係差館接call 但你無係應該保護市民既既時候保護市民 你唔係黑警 但你都唔撚係一個好警察/盡責既警察 你地只係出份糧唔想搞咁多事既社會垃圾 寄生蟲

We never forget
We never forgive

冇名單就死開

禍必及妻兒
我冇其他野講

而家想割蓆？辭職囉

if you know something is wrong, please say it in front of their fucking face and take some actual actions before begging us to forgive you.

"He who passively accepts evil is as much involved in it as he who helps to perpetrate it. He who accepts evil without protesting against it is really cooperating with it." by Martin Luther King Jr.

望下新屋嶺 冇得原諒 冇一個係無辜

我都幾撚肯定唔會係4成。我屌你老母4成？ 咁撚暴力互相包庇係40%？ 其他60%係咩？黃得1%？

早抖啦你

仲好意思提tko?
Tko炒車 全靠市民救你班老鼠咋

轉過頭，就爆鳩我地市民頭！
路過都扑到成頭血

就開學啦

硬道理 三個字好銀眼

都係果句啦，驚就唔好做狗
就如和理非都會比人話係搞事
憑乜我要信你係安守本份？

樓主有部分講得啱，4成黑警，6成白警。
我知道好人都仲有好多。

不過！亦請白警們問下自己：
1.如果有一間學校，4成老師無法自控，打到學生頭破血流，你仲會唔會比仔女讀？

2.好喇，其餘6成無做壞事，但係無合力出聲譴責，校長甚至公開支持老師打爆學生，咁呢間學校抵唔抵屌？你見到呢間學校任何老師，會唔會睇唔起他們的專業？

黑警既黑唔會洗得白
你話見到呢啲不公義你都嬲你有無企到出黎去阻止去反對呢班你睇唔順眼既同袍所做既野
你話無機會你唔係守示威區咁假設你係守個區你有勇氣企出黎去屌鳩個班你口中所謂既‘部分’黑警咩

自由意志入去就算鳩數啦 咁多年黎有幾多中立有幾多淺黃入左去係保留到自己立場 咪又係得吞聲忍氣 要帶起改變唔係就咁等到夠人數夠地位比你地安全地出聲啊 係就算明知講出黎會對自己無利都要為公義企出黎啊 你等到成個警局黃左先表態有撚用咩 而家叫你係自己局講班黑警做錯你敢唔敢啊 呢個係是與非唔關立場事

成撚日都有post話唔係所有黑警都係咁 根撚本你地全部同謀黎洗乜撚野白

咁正義就做返d 野，唔好得個講字

警校無洗腦？
咁點解佢地會叫宣威者做曱甴？反人類罪行黎架喎

佢地由interview果刻起已經問政治問題，filter晒d親政府既人入班
寫文條友一係打手，一係應該比人洗到唔知自己已經洗腦完成

想洗白？下世都未到你班仆街

[url]P[/url]

人生攻擊

都話偽進仔仔，字都唔撚識

著得起套制服
就係代表緊成個警隊
細個一個人錯都成班一齊罪啦
既然佢哋係少數點解唔去糾正

too long not read

加油

即block 屌你老母
黑警死全家

唔好話警察一向係唔受歡迎嘅正作！如果你地自己嚴正執法，自己守法，大部分嘅市民都唔會討厭到你地咁！ 你地話你地仲有做正常工作，咁點解仲有咁多撐警嘅暴力，無賴唔拉，被傷害嘅被拉！
濫用暴力，行私刑酷刑，你知道見到而沈默嘅，你都係幫兇！

香港警察 正一垃圾

「黑警無一個係無辜
你係咪黑警？唔係咪得囉」

阿Sir我認同你嘅講法亦都多謝你仲有良心。不過違反人性虐待示威者嘅黑警就一定要佢地怕屋企人有事 你依家要做嘅嘢就係準備篤灰同埋蒐集證據

唔好話有事唔好報警 係有事報警都冇撚用
屋企問題由細到大都成日報警
細個真係覺得警察黎到就冇事 會幫手
越大越發現人地只係黎hea鳩我
係我咁傻閪當黑警係英雄當咗成個童年

屌你 4成仲唔夠多呀?

無一個係無辜！咁燃委屈，辭職啦！

死開啦，仆街狗
你地係一個團隊黎架
個個都係死黑警
你未有仔女，唔知你生唔生得出啦
唔洗洗白
黑警無一個無辜

開學了，和理非要罷課，勇武要番學！

你會比人同化

有出過去既手足點會信得4成係黑警
篇野應該係打比冷氣軍師睇
你地d前綫個個都想殺人咁曱甴前曱甴後咁叫人
捉左去警局仲要再打多幾獲
即使依單野點樣最後警察都係比人清算
只係而家林鄭仲要靠警察你地先咁爽
即使件事最後示威者輸哂，林鄭都會搵你地去祭旗你地好自為知

黑警 1成都嫌多

有人唔做要做狗都算，仲想有人嘅待遇
屌你老母收皮啦

屌你老母
朋乜撚嘢友

Too long didn’t read
見到係黑警已負評

收撚皮啦
黑警同支那一人
冇一個係無辜

警察冇一個係無辜嘅

唔辭職留喺度又唔阻止黑警同睇人欺凌冇分別
咪撚想洗白 全世界喺度咒黑警你唔黑驚閪呀？定你心虛呀？
垃圾洗白post可以慳番 見一個屌一個

睇都費撚事睇

解散警隊 重組警隊

我有個"朋友"前排考左入警隊, train 左幾個禮拜, 不過最近比人踢左出警校, 原因係呀sir 發現佢佔中其間出過去, FB post 過相, 話佢政治唔中位. 請問警校點樣唔洗腦、唔講政治?

咁警察又可唔可以話唔知邊個示威者打佢見個個著黑衫，一模一樣而濫捕所有黑衫示威者？我相信答案都係否。

611開始已經係啦

啲比喻都鳩 沙頭角狗搞鳩貼街貼嘅絲打

其實呢個世界可以唔洗有警察
市民有需要可以對等咁互相幫忙
如果冇人犯罪
要警察來把撚？

不推文

黑警依家攞正牌濫權
有警例要show委任證唔跟
槍槍瞄頭、棍棍仆頭
睇你唔順眼就要拉要鎖
但見到黑社會就搭晒膊頭掉頭走人

警察？
唔應該做嘅嘢佢做晒
但依家連應該做嘅嘢都唔做
有冇見到佢哋有任何後果？
冇呀 係乜7責任都唔洗負呀
點解呀
因為7婆同所謂「白警」都玩不分化、不指責、不割席呀
唔好169打沉一船人？
你哋全部都係沉默嘅幫兇呀

咩警察都唔會話要搞黑衫嘅家人
所以我哋都唔應該散播「白色恐怖」？
咪on9啦
根本唔應該用同一把尺去量度高牆同雞蛋
雞蛋本身己經俾個制度玩9死
唔好同我講咩禍不及家人
既然制度冇一把鍘刀制裁班黑警
市民唯有自製一把囉
記住警察係well paid, well trained, well armed㗎
本身對付示威者就綽綽有餘
依家仲可以「無後顧之憂」咁繼續犯警例？
咁咪等9月開學囉
老豆唔出嚟頂 就仔女幫佢頂

你哋都明今次風波
根本就唔係警察可以停止到㗎喇
你哋係有承擔唔想禍及家人嘅
就聯合埋啲「白警」
同破壞警察專業形象嘅黑警割席篤佢哋出嚟
然後再喺體制內部制造番壓力俾個政府
要佢自己拿拿臨搞番掂個爛攤子
唔好吓吓要警察受靶

Btw我認同應該要滲入警隊
同埋林志偉快撚啲收皮
唔好再出嚟獻世

洗白唔洗係呢度，由警隊內部做呀唔該

dllm 食屎 la黑狗！你哋冇一隻係 無辜㗎……仆街冚家剷

冇撚錯
平時就話警隊係一個整體
到有事就割得快撚過民建聯班仆街
話個別事件

唔好講咁多
黑警死全家 除左手足

最多4成? 你覺得呢個數字好少咩?係差唔多一半呀!

白警應該得4 個
分別守槍房,水塘,邊境同埋文書

如果你真係正直的警察，唔該同我努力向上爬，用你的地位同權力去改變一砌，係要用一生的時間去做，但相比起其他人賭上十年的時間同前途，我相信呢一生都算過得有意義

食撚屎啦

又係成篇野無撚屌過黑警
係有良心既 咁多荒謬既事發生 仲忍受到？

仲有 警隊係個咁著重團隊精神既記律部隊
學堂無教過你一人犯錯全隊人受罰咩
攞光環就一team人 依家想人分開計？
你唔講下示威者都係獨立個體？幾多和平無做過任何野俾黑警打到仆街
唔同你計？

黑警死全家

成編野提都無提過武警滲透。零分重作啦

我覺得最大問題係執法人員都蒙面同無編號
執法人員受薪受訓而且擁有絕對武力優勢
有乜可能會唔見得光, 唔洗同市民交待
從來都無一個正常的警員 會俾人起底批鬥
起得底都係其身不正

如果真係有六成白警, 應該全部唔蒙面以示清白

收皮la 得4成黑警？
點解個個打人都大大力殺人咁款丫？
點解個撚個對住市民同記者全部都失哂控？
仲要個樣係後生嘅
要真係想洗白嘅就同你啲“良警”一齊發聲話唔再做政權磨心
樓主記得同佢講
想洗白？ 無可能

我呢度話你知 唔係你唔上前線打人 就可以置身事外 沉默唔出聲係你地責無旁貸 宜家唔係針對個別警員 係成個警隊操守專業問題 所以冇一個警察唔需要負責任

你地入面既文化有幾腐敗 濫用私刑暴力 妨礙司法公正 冇cctv等於可以酷刑疑犯 做事唔需要負責任 咩事都叫人投訴 收受支持警察團體利益 同埋警鄉黑勾結

所以想洗白 唔該你地為自己警隊做錯事負責先 好理性

真心ON9 都係個句
休班警唔撚係警? 721你去撚左邊呀?
屌你老母 做得警察 你縮 你唔反抗 即係默許呢件事
都係個句
你係隔離望住一個殺人犯殺人 而唔去阻止佢 你係唔係共犯?

唔好諗住洗底啦 黑警死全家 呢句野係經歷好多野得出黎
好仔唔當差 差佬正仆街

立刻宣佈清算警隊惡行，將班黑警革職，實大把人加入警隊

而家咁嘅情況你叫人加入警隊？不了

想洗白？慳啲啦發夢都無咁早！
全香港人一定清算你

睇黎啲狗真係好驚有人去蝦佢細路

你講嘅殺人犯嘅屋企人呢個例子根本唔啱用
殺人犯都有法律制裁到
但班狗無 為所欲為 無法無天
仲有班高層保佢地
要啲狗唔好再傷害市民
搞佢地屋企人係必須嘅
我地手上無任何籌碼又點贏啊

警察我只信一個，徐步高

事到如今仲想洗白，係咪傻撚左。
警察一定要解散，改革，重組，理撚得你係咪黑警

就算你無打過人，無屈過人，但警校應該有教過你，著得起套制服，從來都係一條仆街累成村人的，所以唔好怪市民嬲你，伙記啲蘇州屎你都要硬食嫁。

P牌比唔到正皮

借歪啦

原來咁多白警嫁，咁麻煩你地一係出黎幫手頂，一係就主動提供所有你講嘅「黑警」嘅資料同足夠指證佢地嘅證據，做唔到嘅話就公開同黑警割蓆，都做唔到就辭職，廢事我地錯怪「白警」啦。

On9樓主警犬朋友仲話唔同意
警隊係一個隊伍
你team狗一隻癲左，就等於成隊癲架啦
所以佢自己都有責任睇住D狗同事唔好發癲影響晒成隊
仲想獨善其身，唔關自己事咁，我屌你老母啦死黑警

根據路西法效應的解釋

即使原本係個好仔/好人/甚至有公義既人，都會因賦予權力（警權）、情景（高層叫d警狗拉示威者，讓香港回復安寧）、系統及意識形態下所建構出來的情景，係會令一般人既產生巨大既轉變，甚至令佢地做出違反人性的行為。

藉匿名化（戴上面具+無警員編號）達至去個人化+（對其他人）去人性化 變得肆無忌彈做佢地想做既野（屈/打/侮辱示威者）終至道德鬆綁 (不會再考慮事件中的道德觀念) 這就是「平凡人變惡魔既過程」

現階段既解決方法只有兩點

（1）黑警自我反省自願離開呢個扭曲既系統
（2）推倒此系統+重新建立公義公平公正既系統

咁得閒打一大篇廢話

你話示打過示威人士
咁如果你真係被調去清場
你有得唔去咩
你都係辭職啦
一係反對不義政權倒戈

ok, 受你玩
前題供返一百幾十隻黑狗出黎先
否則你都只係一個黑警

【被捕後的第17天】
今天在網絡上看到Now新聞 就811訪問了北區醫院的護士 該名護士指出 受傷的手足有16到17歲左右 有骨折 甚至有手足整隻手也脫骹 只剩下皮膚連著 還有被打斷肋骨的~

再看每天下午4點的警察記者會 該名發言的警察說 被捕人士的傷勢是由拘捕時因劇烈反抗做成 很多沒有表面傷痕 也不覺得警方有延誤被捕人士到醫院接受治療~

好的 811那晚 我大約是黃昏被拘捕 被拘捕後一直停留在尖沙咀現場 直至差不多晚上10點才被帶上車 上車後輾轉用了兩個小時才到達新屋嶺拘留中心 我到達前先要在A倉門口等候 之後遂一被帶進去 進去後他們剪開了綁住我手的索帶 在我手背上寫了個號碼 然後我便再進入裡面 我看到很多手足在 每一個手足也有最少一名魔警在旁 裡面分了大約4個監倉似的地方 每一個倉內也在做不同的手續 我被帶到2號倉等候 等候期間 我旁邊有兩名手足 其中一人好像是皮膚過敏 從臉到手也看到他泛紅一塊一塊 我有聽到他要求去醫院 另外一個手足 一直坐著 被身旁的魔警大聲喝罵 他氣弱柔絲的說話 我聽不清楚 只聽到他身旁那名魔警說 在安排 我們會慢…慢…安排 你慢慢等 然後我又看到另外一個手足 他頭包著紗布 明顯看到他額頭有血漬及瘀傷 但他也沒有被安排去醫院……

因為被拘捕的人數很多 而手續也多 我曾經問過我身旁的魔警大叔 我什麼時候能打電話給家人或是律師？他也是跟我說 會安排 到了凌晨 我終於被安排打電話給家人 我請家人替我盡快找律師 也說清楚我現在在新屋嶺拘捕中心 再過了一段時間 有一名女魔警大叫我名字 說有律師要見你 之後我被帶到一個小房間跟兩位律師見面 律師看到我的傷勢 問我有沒有要求去醫院 我回復 我沒有 之後律師說 你需要到醫院接受治療 之後那名大律師便跟在場的魔警說 我當事人需要到醫院 那名魔警大叔說會安排~

到了天亮 所有手續也辦好 我跟著那名魔警大叔離開A倉 由於腿跟膝蓋也受傷 我需要慢慢走路 之後那魔警大叔叫我停下稍等 我便看到有一群手足在A倉門外等候 大約10多個 最恐怖的是 他們全部爆頭 有些手足更沒包紮 頭還流著血 整件衣服 褲子 鞋子也是血 他們那無助的樣子 我到現在也會記得 我看著他們差點哭了出來……

有很多細節我不說了 我只想說 那名下午4點記者會發言的魔警 你是有病嗎？你說他們是在拘捕時受傷 大部分沒有表面傷痕 甚至看不出他們有受傷 你說謊也說好一點 我們的手足被你們這群垃圾打到頭破血流 我見到他們時 血還在流 這樣是你口中說的 沒有表面傷痕 甚至看不到有受傷？為什麼有手足連走路也走不到？為什麼手足滿臉是血？為什麼手足的手也抬不起？為什麼我們受傷要求去醫院 你們很鄙視的口氣叫我們慢慢等？為什麼最終我跟那些爆頭跟骨折的手足 被延誤了二十多個小時才能去醫院？為什麼急症室的醫生第一句便問我 頭有沒有痛 有沒有覺得暈？為什麼那些手足很多要留醫？這就是你說的不嚴重？沒傷痕？甚至看不到？

對不起 我真的很難忍受這群垃圾說的話 他們不是人 他們根本就是魔鬼 毫無人性的魔鬼 他們將我們被拘捕的 完全不當人看待 我很痛 真的很痛 不是傷口痛 是心裡面好像有一塊大石頭壓著一樣 痛到不懂怎樣說 根本就是個惡夢 這個惡夢一直纏繞了我17天 我怎樣才能擺脫它？很辛苦 頭很痛 對不起 我需要暫停一下 讓我情緒好一點再寫下去……

反送中抗爭中
800多名被捕人之一
28/08/2019

紀律部隊講自由意志

應成過大家 呢一世都唔會原諒警察。

咁6成警察有無帶頭成立獨立調查啊
無咪姐係不分份一齊黑囉
講咩無左你地6成仲恐怖 根本都未睇過哩6成有咩作用
收啦 想洗白

Too long but read.

Comment: Fucking die.

收皮啦屌
講左好多次，你要洗白就只有辭職

而家係成個體系黑呀屌你老母

點解咁既閪文都有幾百個正皮架屌

開學近了

香港警察沒有一個是無辜的

咪撚洗白啊不推文

警察無差別對待所有市民在先﹐
警察知道對方是黑社會人士就和他們握手

市民只可以無差別對待所有警察﹐
知道對方不是黑警才會停止小佢地﹐
但點分開到那些是﹐那些不是呢?

就算你無份打人濫暴

咁佢地無number尻知邊個打邊個？

就算有白警 點知邊個係？

你教我點分黑警白警？
全部又無証又無number?

1. 魔警係一個組織…既然你喺組織係冇個人意志…組織被定性你固然絕對係黑警之一
2. 組織有四成係腐爆嘅你覺得有冇問題
3. 痴能線…警隊可以改變到個社會d乜？我哋要reform...魔警變嚟變去都係一個貪蒙金錢…行屍走肉嘅傀儡

寫咁大段文都係廢話
四成仆街 六成默許
同百分百仆街一樣

睇咗頭個2段 直接負皮上一頁
因為想嘔 扮撚夠無辜未？ 又想幫黑警洗底？
屌你老母黑警死全家冇一個係無辜

食撚屎啦
未有反送中之前班狗已經係會砌人生豬肉
屈鳩人落口供蝦啲未夠18歲既小朋友
屌你老母話自己正義

多謝樓主捱義氣post出嚟
呢種表白 幾個月前post仲有點作用
但而家香港警隊已經冇曬誠信
少數又好多數都好
你地係as a team咁去睇
因為你地係紀律部隊
記唔記得以前入學堂
有同學犯錯係全班一齊受罰？

我地示威識講不割蓆
咁你地做警察就要共同承擔呢個身份
如果自問係好警察
更加應該守護人民安危 為佢地擋 甚至一齊對抗黑警
唔係得個講字 post篇野就以為可以改變到人嘅想法

TALK IS CHEAP
TAKE ACTION TO MAKE IT HAPPEN!

睇都唔撚洗睇
收撚皮

無撚野呀⋯⋯最多得四成

黑警一個都容不下啦，四成

屌你老母, 無一隻警狗係無辜

IS入面都有好人

洗你老母白，打完場仗完咪知結果，唔好辭職啊

收皮啦！黑警！

不推文回覆
屌 仲嚟呢套乜鳩「朋友係隻畜牲」式洗白文
好心度過條好D嘅橋啦

P牌仔洗白post 無人會再信你地

「最多係得」4成
你老味中共貪官都未必有4成咁多呀

請善用不推文回覆, 多謝大家

咁又點呀？
你唔出聲扮中立唔去改正你四成同事咁叫唔關你事呀？
你唔出指証佢地，就只係助長佢地暴行
偷窺你唔出聲，射爆人隻眼你唔出聲，強姦你唔出聲
無一個警察係無辜，唔係無道理
你最好哩世都無兒無女
唔好拖累你屋企人

洗白

新屋嶺打人

今時今日，係人都見到黑警點樣執法不公，唔好諗住咁就洗到白囉
四成黑警，即係仲有六成默許佢地咁做呀

今日突然收到返上個星期聯署封confirmation！ 聯署數字上升返！
快dcheck自己email有無！
今日係30日大限！ 仲差兩萬人！

［突發］白宮聯署曾偉雄條link work返！

又洗白如果真係一含個白警未撚講到咁偉大要留係入面改變佢地，真實性想香港好有以下見議

1.唔做，企出來開記招指證黑警
2.同各位同路人教授黑狗既戰術破佢障
3.最重要，同咁多位白警聯手成立民兵保衛香港人

未撚再出洗白文，冇一個黑警係無辜
感化黑警簡值痴撚線想法，等同於叫男人成世唔好吊閪一樣感化到咩

走啦

你睇住4成同袍知法犯法左咁耐，你地班仆街乜都唔做？仲好意思話自己係白警? 你完全無腦無良心。
你收得人工，就應該想辦法搜證執法，拉9你同事。如果你無勇氣無能力咁做，就辭職啦。
你繼續出糧但選擇性執法，你一樣嚴重失職，同樣係黑警

屌你老母呀死黑警

屌你老母死黑警

朋友警察
已block 樓主

TLDR
btw 黑警死全家

想洗白？
禍必及家人！
#Chinazi
#NaziChina
#BoycottChina

警察無一個係無辜
你著得套制服就代表個團體 就代表認同佢嘅價值

齊上齊落
你都識講有4成黑警
係4成呀！超過1萬幾人！
恐怖程度大過其他國家既恐襲好多
試諗下萬幾人都會屈揼砌既時候
其他唔合群既 一係被人排擠 一係辭職唔撈
但好多人都選擇左同流合污呀！屌
唔好同我地市民講 你地唔係幫兇！
你地有能力做對既事
而你地係度扮可憐 視惡行 坐視不理
以為咁可以割左無事？ 太天真

洗白 洗你老母呀

黑警必需死

警察係紀律部隊 一個錯就全部錯架啦

成個警隊倒緊共產黨米
唔洗煽情啦
已經番唔到轉頭
濫權濫捕 黑社會又唔拉
共產黨只會想人民聽佢講
唔係黑社會 唔係林鄭 更加唔係你班差佬
影響緊共產黨嘅管治威信
政治犯定係新彊都好
就係影響到佢管治威信 佢先要剷除
乜你覺得差佬唔撚係做緊呢樣野咩
就算共產黨屠城都好
差佬都一樣無可件免
我唔覺得共產黨會放過任何一個影響佢管治威信嘅人
出黎嘅人10個有10個都係因為差佬
呢個已經係死局黎

你個收皮啦又洗白，我個朋友幾個月前考狗隊，佢同我講d啊sir一去到就問佢點睇佔中，係咩色絲啊，你要吹水行埋一邊啦

咪又係為咗份糧，乜撚野自由意志可唔可以唔好人工照拎光環又拎

佢係咪話有4成黑警⋯

姐係香港有成12000個黑警？

收皮啦屌你

我支持你，香港需要良心警察

出真名行出嚟屌柒啲黑警咪畀你洗白囉

We don’t care

警黑合作

調轉係市民有咁齊既gear同槍既時候 ，我睇下你仲可唔可以咁冷靜面對呢班人

邊個話警方冇騷擾疑犯嘅屋企人呀？當年陳巧文嘅時代佢哋已經喺捉陳巧文之前去佢屋企兇佢老豆老母啦， 你哋啲屋企人就係人呀 ？人哋就係曱甴？全部都咁嘅思維，早抖啦

你學徐步高咁去查警黑合作，我咪信你

收皮啦 咩有就有，冇就冇講到咁公正，唔見你捉曬班濫權嘅警察？

𨳒你. 由2/6 起, 差不多3 個月.
點解我唔見有良心警察出黎拉 d 黑警,
有無人出黎認過警察都有做得唔啱.
次次出黎記者會只係話警察無錯..

如果你明知黑警有做錯,而唔出黎指証拉佢地.
明知佢地違法都唔拉.
你即係默認佢地行為. 你都係黑警..
唔好話自己係良心警察

認真係
聽到佢講 淨係得4成
真係火都扯
4成即係接近一半
咁都講得出 「淨係得」？？？

你返大陸改變解放軍啦

好天真

我地已經有幾個手足死咗，無數人被打至終身殘廢。同佢地比，您家人受既欺凌係微不足道。相反，正正因為佢受到欺凌，佢會尋求自己被欺凌既原因，從而知道社會上既不公義。好似尋日位警二代巴打咁，佢知道自己會被欺凌，但佢都支持禍必及家人。因為真係冇任何野可以制衡到警察。香港今時今日每個人都受住白色恐怖或隨時被濫捕暴打既威脅，您仲想獨善其身一家人快快樂樂咁生活﹖對唔住﹗係冇可能﹗點解﹖請您問返政府。

點解呢幾日咁多狗出黎洗白? 收皮啦 狗！

想洗白 屌你老母 收皮啦

咁又點?
你一日仲係呢個pool入面
一日都要為你D伙記食埋後果
係阿
講緊你全家老豆老母都要食
你最好真係無仔女
唔生好過生

所以好警察要離職
組民間自衛隊

咪諗住洗白啦屌你老母
係想洗白就支炮出黎
企係示威者果面

默許不公義存在仲話自己唔係黑警？
奧斯維辛獄卒都可以話自己唔係毒氣室㩒掣果個啦。
你班仆街為份糧真係乜都講得出。

殺人犯嘅子女係無罪呀
但係我都唔會同佢玩囉

唔係歧視佢 係保護自己咋
一不小心講啲咩得罪你你搵黑社會斬我搵你老豆拉我咁點

都係個句，如果好警唔拘捕黑警既，佢點撚樣係好警。

收皮啦
黑警冇一個係無辜
著上套制服,就代表整個警隊錯
你著住同一套制服,你都有份
唔好話你冇打過人冇上過前線就唔關你事
係咁既環境下你仲沉默 仲想安份守己 仲想乜都唔做要人原諒你?
返去含撚啦屌你

辭職先講啦屌你老母

想洗白？無人迫你做狗，你甘心做全香港唯一最低賤工種，就預左

應承我 唔好原諒任何一個警察

不推文回覆+完全封鎖

所謂嘅正常警察可否幫手捉左元朗班人

太遲了
你自稱果6成白警做過咩？

想洗白？
辭職先講啦
或者有冇咩建議清洗左你所講果班暴力黑警？

洗唔到白㗎啦，解散警隊，大審判完再重組就差唔多啦

點用唔用6成正常狗 比壓力個4成食屎狗？

警察有少少少少數有機會， 或者， 可能係無辜

但老人院的老人家呢？ 小孩呢？ TG放題， 射上民居， 恐嚇小朋友， 呢d又係上司命令呀？

警察有黑白警， 示威者有勇武和理非

和理非又應該俾你地打呀？

唔好天真到可以由內部改變啦， 警察現在做的全為自己， 由黑講到白， 他日你上到位， 咪又係要聽命上司， 就算盧偉聰咪又係要聽命林鄭， 做佢隻棋

假設當時環境一定要用武力， 但新屋嶺呢？有良知既就唔會咁對示威者呀？ 如果你有良知， 會唔會蒙面爆料， 等唔會再有示威者受到不必要的傷害， 如果你仲覺得警察係有無辜既有良心既， 示威者付出既係被打， 被姦， 甚至案底， 一生前途去為香港， 你願意行出第一步， 保護你口中的香港人嗎？ 盡返香港警察應做的事嗎？

不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意

睇到「無洗腦」已經知假野
入完學堂 「無洗腦」? 哦

仲有唔show 編號，行集體責任制， 咁連埋家人都好正常丫
依家唔係禍唔禍事 集體負責任姐
#全家負責任 會唔會順耳d?
至於點負？ 我覺得死全家係必須

死撚開啦屌你老母
警犬全部死全家
有骨氣咪撚做

拍條核彈片再resign先出聲啦 得個講字 依加警隊入面冇警察得狗

3萬人入面，四成都接近萬五啦，仲唔夠？

家屬集會咪顯示左有幾多白警囉

黑警去自殺，老婆仔女俾狗屌

有六成人咁多 都唔阻止四成人犯法
咁都好有問題啦

老屎忽退休後得番後生？
咁就仆街鳥
只係見打得最落力果堆多數係後生

你最尾都無講要點清算返班黑警，一味話示威者要拉，咁黑警呢？打傷普通市民個d點計？個個無number,市民比你地拉就要比身份證？點解黑警打完人唔拎返張證出來？我點知係咪比個癲佬混左入去你地到亂打人？你知邊個黑警打爆人個頭而你身為「清白」既警察你又會唔會篤返佢地出來？如果無任何行動你去改變呢件事，咁你同洗白文既分別係邊呢？

洗唔到白嫁啦

洗白狗又出現了

走啦！
咁有良知仲入黑社會做咩？

下次作得好少少

一件打平手
兩件賺回頭

冇committment講咩都冇用，政治立場隨口講下係人都識，存在喺警隊裡面毫不作為本身已經係幫兇。

警察無一個係無辜
我出嚟和平集會都比狗當前線咁打
你係同一團體就有集體責任

如果係一個月前仲有機會
而家真係不了
攬炒啦

你拉一個示威者, 係全屋人去面對, 探人, 法律, 金錢, 時間....
所以唔好以為你拉一個就無搞到人地屋企人.
所以唔好同我地講禍不及家人!!

Too long didnt read

你fullgear企示威者個邊頂下速龍我就信你,唔洗多, 組埋10個有自由意志既企前線,
我敢講你即刻洗白成功

警察=食屎
呢一刻仲做緊狗既冇資格用人話講野

黑警係度文宣，同我食屎啦！
話之你想割蓆叫自己做白警定係幫黑警搏同情。
你班黑警唔好係到扮無辜。
依啲文我見一次就屌一次！

身邊濫權唔關你事 ?

中共近嚟又出返一手軟一手硬呢招

收皮

咁又唔上前線去放生？

又唔上前線去拉住啲癲狗？

講咁多冇用
一係辭職加入抗爭者
一係永冇翻身

黑警死全家 沒有一個是無辜

我唔撚理！
你同我講你地有做咩有做咩！
你地無收錢嫁？無福利嫁？
你同我講只有4成？
你唔好同我講四捨五入姐係無黑警？
仆街！做得狗預左做過街老鼠！

屌你老母，無一隻黑警係無辜嫁

好你老母 警察無一個係無辜！

扮乜撚野良心警察唔辭職，你坦白講話為錢唔辭職我都仲會對你有一絲尊重。

重要話禍不及家人
你有方法制裁到佢咪係囉
到而家有無黑警俾人拉呀？
黑警還眼呀！

攞埋示威者黎講
佢地都俾你拉左啦行撚晒私刑告撚晒暴動啦
你地d子女俾人欺凌下都好合理姐

仆街死啦 popo

冚家剷啦你老母臭閪
Btw咪撚推啲咁嘅垃圾廢文

比著以前高登可以check ip我諗樓主冚家比人燒死咗

收皮啦黑警
黑警無一個無辜
咁撚有骨氣就劈炮
如果唔係你都要死全家

起得留言之前撳不推文功能
我驚真係有細蚊仔會信呢啲警犬鳩up

佢係狗

完

仲係朋友？

一睇就知係黑警想洗白既自白

黑警仲想繼續洗入面冇洗腦
講得出呢啲一定係黑警

黑警死全家 唔洗係到洗白

久唔久又有d自稱良心警出黎洗白

你係咪唔記得上次呀伯係醫院比人打果陣
個幾隻狗講左D咩?
搵埋佢屋企人呀?
禍不及家人?NONONO

得4成黑警...繼續吹
以為吹完，其餘果6成黑警可以冇事？

冇人會信

警署拉閘喎，我報條撚警呀？

你沉默都已經係黑警既一份子

老實講 我個呢篇文講既係事實

但我地無能力分邊個白警/黑警喇 所以點都係一視同仁嫁喇

越王勾踐都臥薪嚐膽 希望所有白警忍辱負重 直到光復既一日

良心唔係打段重作文出黎就會有

四成......已經收得皮

樓主俾咗呢個post你朋友睇未呀

感動左2分鐘，完

起底 -> 完全封鎖

4成魔警 6成黑警
收撚皮啦仆街

廢話一篇,睇左兩段話得4成已經收工, 不推文,

你都識講要時間浸透落去, 咁要幾多年?
3年? 5年? 10年?
到時有幾多個青年已經被黑警打到殘廢喇?
仲有, 你話有6成係正常, 4成係黑
咁更加應該由6成辭職, 畀一個超大壓力保安局去正視嗰萬二隻問題
到時警隊重組, 洗走晒啲黑, 重新招返正常嘅入伍
點睇都係快叻正過浸透論

笑撚左
警務處處長?
on9少陣啦, 4成差佬都12,000個呀

入邊冇洗腦都咁弱智
我係你就寧願話入邊有就算啦

唔接受，sorry

咁警察又可唔可以話唔知邊個示威者打佢見個個著黑衫，一模一樣而濫捕所有黑衫示威者？我相信答案都係否。
問題依加明明答案係否但結果都係是

兩邊唔追究仲撚戇鳩
問題在於依加公權力係你哋到
你地合法持槍我地可以合法持槍？
大家權力武力唔對等你講咩結果要公平姐
黑警有咩理據可以濫用職權
官迫民反 係你哋教我哋和平方法無用

想洗白就篤佢地真名加樣出黎
唔係講咩都唔信

得啦，無人想知，一日喺狗都喺同流合污

你岀嚟扑濕班黑警你咪係白警囉，有人做過咩？

開學前勁多洗fb post video 。
。。

又話係團隊 咁快又同速狗割蓆

得喇得喇 講咁多廢話 屌你老母
想洗白就辭職啦 做人做狗自己揀

有6成人見到4成黑警濫權，選擇咩都唔做，咁樣叫好警察？
然後果6成人，當真係無份出手
但佢地係選擇指責示威者而唔係指責濫權黑警

屌你老母咪即係全部都係仆街陷家剷

洗你老母白，死全家啦

你老母啦, 2014 入, 2019 改變左 ? 係呀改變左, 變衰左呀你老母

如果我走左，又會少一個有自由意志既警察

呢啲垃圾你都轉？食屎啦傻閪

我都唔想禍必及家人
但凌晨上門搜被捕者屋企 粗暴對待家屬 又點計?

咁係咪清場嗰啲防暴&畜龍 就係嗰4成黑警?

坦白講 如果純講口臭同屌，香港示威者真係全世界前列。
緊係口臭啦，示威者最多比精神壓力你地，但你地就肉體傷害 點計都傷過你班克警掛

唔係幫警察講嘢，唔排除都有一部份擁有自由意志嘅好警察，係目前高壓嘅政治氛圍下，為著份工，養家活兒，佢哋都唔敢表露出來，除非佢地辭職！

呢地洗地文就收皮啦,
警察=恐怖分子=畜牲,
你會唔會認為恐怖分子入面都會有好人?
你呢d叫助紂為虐,身上既仆街除係洗唔甩架

我屌你老母啦
4成人你講出黎唔撚羞恥？
萬二啊我屌你老母
作為紀律部隊有接近一半人係犯法啊
我屌你老母叫我哋唔好169打一船人？
我直頭想殺撚晒你哋全部

如果真係黃警
我好鼓勵你堅持良心&勸吓你啲伙記

屌啦星 睇到一半唔撚睇 咁撚委屈唔好做囉

洗白企開啲啦

面對不公義之事，着住同一套制服，沉默係一種罪！

因為你地間接助長佢地嘅氣燄

沒有一隻狗是無辜的

你篇野69前出會有唔小人buy你 禍必及妻兒 你可以簡離開份工
唔好扮中立咁分析 無法無天咁濫暴 傷害無反抗能力既市民 差館非禮女示威者 亂拉人 仲有大把系野 未計未爆出黎個啲 仲想持平咁拎個天秤比較 係咪傻撚左？

梳 太長唔想睇

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

831

Dun bother, we dun care
Commit suicide pls

自由意志

目擊不公義而不作聲就跟本唔係自由意志

Block 垃圾

漂白無所於事，警民關係只有解散警察再重組先有機回復正常， 若果你自問白警，keep 住等果一日，但現在警隊全部係黑警!

見到4成已經負評咗
得400個家屬支持獨立調查已經露晒底

辭職就白

咩野唔洗腦 收檔啦 有朋友入左學堂一個月出番來 話洗腦到 pk

你睇住警隊變成咁
而你咩都無做
你覺得你無罪？

收皮啦P牌仔 完全封鎖

你收皮啦，係人既 根本同"警察"恥與為伍。
唔好同我講，有好有唔好，做唔做狗係自己決定

剩個6成如果仲係有人性就應該搞革命

黑警想同前線同事割席呀？

未睇到相關嘅資料，所以答你唔到
個別事件，無資料，答唔到
因為警察嘅暴力，所以抗爭者先用適當嘅武力反抗，我認為佢地好英勇

真正黑警得4成?
拍片做證明吧

希望警隊還有良知的警員

No one cares

默默姦淫定默默耕耘
心照

一team人，4成腐敗，係好撚多

一係劈炮 咪撚洗白
當係真 4成你所謂ge黑警都好撚多

[談禍不及妻兒，和不要針對全部警察] 好多人會話禍不及妻兒，其實我都贊成，不過大家要了解，所謂禍不及妻兒其實背後係有一重意思，就係一人做事一人當，係要有人當咗，先會禍不及妻兒。你警察號碼又唔帶，投訴又無用，獨立調查委員會又唔准人組，總之你就係要做足犯法事，毆打市民，但又唔要負責，躲在暴政背後，伺機而動，没有準備收斂和反省，你同我講禍不及妻兒？人地無阿媽生既，人地無妻兒既，得你有？
你想保護妻兒好簡單，一人做事一人當囉，搵嗰啲害群之馬出嚟接受法律制裁囉。你又唔制，要繼續打人，咁你唔好問點解你老婆仔女都比人鄙視。

而所謂，唔好針對警察，我好記得有空姐同我講，架機delay實有客嘈，佢同我講：佢唔係鬧我，係鬧我套制服。
喂，啱架，鬧你套制服呀，你著起嗰套制服，就代表果個團體，唔係你做你都要受架，點好？咪又係嗰句囉，你地咪比壓力高層，交返啲犯法既人出嚟受審入獄，整頓返個風氣，唔好再打人，咪唔會針對你囉。

根本所有問題都來自你地唔肯守章守法，仲要愈來愈過份，暴打市民，仲要唔肯負責，打完走人下次打過，咁你唔好同我講乜嘢道德撚禍不及妻兒，同埋唔好一竹篙打一船人，你無資格。

你呢份工就係有肢體衝突架，如果一有肢體衝突你就會失控係咁打人，咁你去返辦公室啦，你控制唔到自己去守章守法，你返屋企食屎啦，唔好再浪費納稅人既錢，你公僕嚟架咋，你真係以為自己係黑社會大佬呀？

理得你1成又好4成又好，身為警察見到有濫權出現都視若無睹，明知港共政府唔合理都甘願做政治奴隸，打壓市民

如果唔係黑警唔係狗，又唔見你督班黑警出黎？

著起套制服就係一個整體
制服團體係無可能再幫你細分邊個係好人

你哋全部都要被清算

你有咁既睇法同見解 咁最後其實你想點？ 叫大家去搵好警察去支持，還是乜都唔關你地事？

我無人面識別，撚知班狗邊個"打"邊個

學堂無教過你著起制服就係一team人？
你而家割蓆係無撚用的，一係你就劈炮

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力
喬裝成示威者煽動並參與暴力
警方濫用私刑
個百防暴準備拘散記者 保護開槍防暴離開
記者請日日問

lihkg should delete the account who post this thread.

家訓要加一條：
香港警方=香港黑社會
世代子孫不得從事香港警察
香港人一世都唔原諒香港警察
同班香港警察誓不兩立

邪惡林鄭月娥綁匪，勾結大陸腐敗貪官保護逃犯林增霖，組織香港敗類，有香港警察，官員，社會流氓打手

而家先係單方面追究？

家訓要加一條：
香港警方=香港黑社會
世代子孫不得從事香港警察
香港人一世都唔原諒香港警察
同班香港警察誓不兩立
禍必及妻兒
黑警陷家剷

你封信兩個月前sd出黎我仲信你
就黎開學要反擊先sd出黎？不了

慳啲啦 咁有良心 捉曬721班黑社會先啦

良心係用行動證明 唔係用把口講

你收皮啦屌你老母

內容是真是假已經唔重要, 香港警隊已經係一個盡失民心, 再無公信力既部門, 一個與民為敵, 令市民產生恐懼, 令人擔心自身安全會受威脅的部門, 而你就係呢個部門的一份子, 無人會有興趣去分你地咩野顏色, 跟本無呢個必要, 正如你地對黑社會和藍屍以外的普通香港市民一樣, 著咩野色衫都好, 街方又好, 踢拖又好, 路過又好, 咪一樣無分差別見人就拉, 又打又非禮仲...., 罪名有咁重砌咁重, 唔少人仲被你地打到永久傷殘, 黑警變成過街老鼠你都唔會例外
示威者所犯事相比你地所犯既真係九牛一毛, 示威者係被你地砌到有咁大條罪得咁大條罪, 而你地實實在在地犯左戰爭罪行, 要兩邊特赦, 之後你地係咪上埋國際法庭先?

開學前，想洗白

果四成咪出曬黎打人果d囉

收皮啦黑警

我好期待開學

成篇都唔知你想講乜春

想洗白，不了

仲想洗白 屌你老母黑警

呢篇自省文依家先有？
不如等出老解果時先出啦

睇住黑警打犯唔算黑警呀？
唔好諗住洗白，一定會清算所有人

721.... 又講到唔關自己事，自己好無辜....你如果咁有心，休班警都可以走出嚟啦，你睇下你果4個拉「鐳射槍」嘅同袍丫，休班警呀！ 拉嘢呀！你瞓醒未？ 得個講字，話自己無辜，又話自己唔認同，又話自己同袍過火...叫人唔好話你係黑警！你第一日當差呀？入學堂第一日無教你乜嘢叫團隊呀？ 一個錯全班受罰你無份跑過呀？ 而家你啲同袍做到過晒火，俾巿民屌，你可以置身事外呀？

想洗白？
一早唔出來指證同黑警濫暴？
你地冇一個係無辜

算鳩數啦講嚟講去又係為克犬而清白

咁無辜，唔好撈

睇左頭幾句已經冇心機睇落去 識唔識首先點撚樣用呀毅進仔

我當你六成白警都篤唔到一個黑警出來？收爹啦黑警

食撚屎啦黑警

收皮啦垃圾 身邊既黑警犯法你唔去阻止佢就係有份犯事啦仲係到扮中立

雙方衝突太大 ，講咩都番唔到轉頭，有d point 我認同，但太遲了

還眼

咁嘅垃圾洗白post
都有500幾個正皮
正皮之前
唔該大家回吓帶
差佬係呢接近三個月做過啲咩？

太長， 講重點唔該
休班警 ，退休警，荃灣綠楊 深夜打人，油塘 連儂牆 打人

有公義請辭職，勿做極權政府走狗

收皮啦。
唔好將你地當普通市民相比啦。
你地係可以合法殺人完全冇後果架。
普通市民你地呢啲學歷經驗同智商冇呢份糧冇呢啲福利架。
免於恐懼的自由，係你地剝奪正常街坊嘅自由呀仆街，仲好意思出黎講？
得4成黑警唔夠多？你呢啲人渣信自己無辜我真係覺得好好笑。你地一日冇人篤灰冇人負責咪當哂你地成個警隊都係黑警囉，一team黎架仆街，學堂冇教你架？

收皮啦！比咗三個月你地，你地班狗都係咁！ 原諒你地吾到你地講呀！

冇一隻係無辜
不可原諒，拒絕洗白

又想洗白？

睇咗頭幾段都廢撚事睇落去

無辜?係呀，你搵淋病投訴囉

咁多字 3.5/10

果然負評唔令我失望

We don’t fucking care😊

警察無一隻是無辜

首先，你仲好意思講你見黑警既數量都佔咗4成 咁就仆街啦 你一定識唔晒全港既警察 識得一小部分都有4成 咁你唔識果啲呢？點至得果4成。 第二，你話藍底政見唔可以叫做黑警，有當差有無聽過幫兇？冷暴力？見人哋俾人打 可以因爲政見問題 而唔去幫助被人打既人，我想問做人既良知呢？當差既專業去撚咗邊到？作為專業既醫生都唔會因為一個人既政見問題而去選擇性救人。仲有警察拉人，告人，係啲人睇下果個人做咩會俾你哋拉同告，你講如果渣車既人犯咗法，啲人多數都係當自己唔好彩咁都俾你哋捉到，又唔好真係當啲市民係蠢 唔識分咁。

然後，我懷疑你係咪平衡時空過黎，你話接call既都要俾人吊，721元朗 有好多市民call你哋 最後呢？你自己諗下。

仲有你話想幫手 但奈何自己唔屬於果區 而且又收左工，其實做警察真係分咩區打咩區咩？穿起同一樣既制服 你哋既身分只一個就係保護市民既警察。再者，收左工唔係一個籍口唔去幫手阻止黑社會打市民，你係收左工咋 唔係辭左職啊 有心幫一定幫到 但最後自稱仲有良心既警察 都無去前線保護市民 其實講得唔好聽 係懦弱 咁唔好怪人對你哋會有失望。

最後，希望你真係可以用警察既身分行出黎 做返一件令廣大市民都認為啱既事。

打字打到唔想再打

睇左頭兩段已經唔想睇落去，已經知大家反白色恐怖開始成功。

黑
警
死
全
家

因為就開學，所以要洗白
但依啲洗白既行為，永遠只係流於拍片同開post,永遠唔會企出黎去指控黑警惡行。再一次重申，留係一個充滿罪犯既集團之中，你既沉默，係同支持罪犯犯法無分別
一日唔審判黑警，一日我都唔會接受依班所謂既良警。

主旨都係叫我地唔好無差別咁憎警察姐？

問題係黑警做嘅野實在太人神共憤
無辦法唔憎你
同埋點只四成黑警呀
尖沙咀、沙田、上水、成個港島、深水埗、長沙灣、官塘、元朗etc
得兩成黃絲警就差唔多，其餘黑警

假設講緊普通案件（強姦、打架、偷竊）
你出到黎做得好嘅
無人會屌得你咁勁啦
我認同無可厚非係需要警察處理普通案件斬人偷野各樣

之但係仲有嘅係，動口不動手
大家都係屌鳩警察姐，人神共憤要發泄架
如果唔係你話喇
黑警虐待完市民 你黃絲警有咩解決方法?
你又唔係制裁到黑警
仲要我地唔憎你唔鬧你
好難架大佬呀

我覺得樓主個黃絲朋友應該要清楚
市民對你地警察怨氣大到爆炸
但大家動口不動手
已經係極理性
大家諗連農牆、人鏈、起底
如果唔克制嘅一早示威者打死警察啦
洗乜搞快閃？
我地人多講真你警察算得d乜？
起你底最多咪叫外賣比你
大家唔會真係搞鳩你

所以樓主話比你朋友聽
市民實在太嬲
佢唯一可以做嘅就係拉攏一眾黃絲警
慢慢忍欲負重捱下比人屌
口臭都係死淨把口 唔好咁在意
然後慢慢洗警隊血又好，搞好警隊都好
ok？
支持多d黃絲後生仔去做好警察
（唔請都無偈）

特赦警察？警察而家跟本可以唔撈，但佢地選擇貪戀金錢權力
但我地冇得揀，我地唔出嚟已經送左中
仔女唔應該比人欺凌？好簡單，老豆唔好做黑警囉
虧你話有4成黑警，咁其他嗰6成唔出嚟指正班黑警嘅，又唔辭職，同黑警有乜分別？咪一樣為左錢放棄良知，黑警冇一個係無辜咪就係咁解囉，你見住我地手足隻手比人屈到斷咁滯，比人視姦比人毒打都可以視若無睹，你知道但你唔去阻止。你明明有得揀，就選擇包疪自保，真係好嘔心
你跟本比佢地仲惡劣，仲想搏我地同情，難睇到一個極點

黑社會都有好人，加入黑社會改變佢地啦。

太遲啦
你哋話唔係個個警察都有份打人
叫我地分清楚邊啲係好邊啲係壞
咁你拉比你哋打嗰啲示威者
夠唔係個個都有份掟汽油彈個個都有份掟磚頭啦
你哋咪一樣又係叫晒佢哋做暴徒叫晒佢哋做曱甴
咪又係打到佢哋滿頭鮮血甚到永久傷殘
示威者同警察一樣
都係一榮俱榮 一損俱損
做錯野就成個群體一齊孭
做得好嘅同樣係成個群體接受稱讚
冇話分開咩好示威者 壞示威者
好警察 壞警察

返唔到轉頭㗎啦
就好似你哋唔會放過我哋一樣
我哋都唔會原諒
唔會放過你地

P牌 +洗白文
不推文+block

黑警無一個無辜
所以咪要獨立調查委員會囉
還清白警一個清白，順便驅劣幣

你自己都feel倒公司四成人濫暴都仲同流合污
仲扮中立

辭左職再講

屌你老母 仆街死啦 冇一個係無辜

希望你今日即刻死全家

考慮到大局及社會的反應後，麥理浩於同年11月5日決定對過去幾乎全部個案所涉及的大部分小規模貪污事件發出局部特赦令，指令總督特派廉政專員公署除了已經被審問、正被通緝和身在海外的人士，特赦於1977年1月1日以前所有涉嫌貪污而未被檢控的公職人員[5]。於同月7日，他向立法局強調有關特赦令只此一次，下不為例，表明不會再作任何讓步，同時，立法局又修改《警隊條例》，授予警務處處長權力，可以即時革除任何不服從《警察通令》和廉政公署條例的警務人員。

猿坐給協會已經代表咗你

要我信你, 成班良心警著住制服出嚟集會靜坐又好, 遊行又好

人地猶太屌你老母大會都有成萬人, 你無返咁上下人數, 即係少數羣啦, 所以我睇法係, 做唔到比香港人睇嘅, 無一個警犬係無辜

你都話有4成黑警會濫用暴力，會砌人生豬肉。
4成仲唔夠多呀？4個都嫌多啦屌你老母閪。

交低晒速龍Number先信

朋友係黑警無account
你就p牌
咁做咩唔叫佢自己開新account
有乜分別，痴撚線先唔講內容成件事唔合理

就算真係得4成係黑警咁又點？
4成就唔多？
1個黑警都嫌多啊！

唔好意思 就算你無份打市民
但你見證住制度嘅不公義
你都唔出聲 你根本就係縱容緊不義之舉
你都係黑警都幫兇 同助紂為虐無分別
所以被市民所痛恨係應該㗎

一起底就知咩料，收皮啦風向撚

想請教各位:
看到很多回覆, 非常痛恨警察.... 但想問一問, 是否希望現任全部3萬警察都切換或死清光, 然後換一批新的警察呢? 咀咒他們的想法是怎樣呢?

例如:
仇恨全部警員及家屬, 其父母, 兄弟姊妹, 子女 - 是希望他們會恐懼, 特別是希望他們自己當席或休班時被襲擊? 家人被人歧視, 侮辱及傷害, 甚至如上面贊成般要他們全部出人命, 讓這十多萬人家庭家破人亡吧, 至少落得比現在被捕的手足更慘才叫打和, 以牙還牙, 以眼還眼? 目的呢?... 是否要他們後悔, 恐懼... 以致他死光之後, 日後再請新一批的警察, 從新教育不敢再殘暴對待示威群眾嗎?

TLDR, 直接負評

共產淋病邪惡組織

留在環頭接call就唔應該被遷怒？
呢個係你嘅工作 係本份

你見到同袍打人/濫用暴力唔出聲
其實即係縱容佢地 助紂為虐
點解你會覺得自己無辜？

睇都廢撚事

【國際路線】全世界印依款標語